{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1318251072696221703", "date": "2020-10-19T18:02:02+00:00", "content": "Rahmetle, h\u00fcrmetle, \u00f6zlemle... #Aliya\u0130zzetbegovi\u00e7 https://t.co/NQvQjVg1a8", "renderedContent": "Rahmetle, h\u00fcrmetle, \u00f6zlemle... #Aliya\u0130zzetbegovi\u00e7 https://t.co/NQvQjVg1a8", "id": 1318251072696221703, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 972, "retweetCount": 12626, "likeCount": 65919, "quoteCount": 173, "conversationId": 1318251072696221703, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkteGULXgAEecv8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkteGULXgAEecv8?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1318116274086531072", "date": "2020-10-19T09:06:23+00:00", "content": "\u0130bn Haldun \u00dcniversitesi K\u00fclliyesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/Mn66E4hrVj", "renderedContent": "\u0130bn Haldun \u00dcniversitesi K\u00fclliyesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1318116274086531072, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YqxoRAdoMBJv"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1YqxoRAdoMBJv", "tcooutlinks": ["https://t.co/Mn66E4hrVj"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Mn66E4hrVj", "replyCount": 903, "retweetCount": 6540, "likeCount": 29885, "quoteCount": 134, "conversationId": 1318116274086531072, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1317906071260962818", "date": "2020-10-18T19:11:07+00:00", "content": "Edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n m\u00fcstesna ismi, eserleriyle ufkumuzu ayd\u0131nlatan Kud\u00fcs \u015eairi merhum Nuri Pakdil'i vefat\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/YBiUzcppew", "renderedContent": "Edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n m\u00fcstesna ismi, eserleriyle ufkumuzu ayd\u0131nlatan Kud\u00fcs \u015eairi merhum Nuri Pakdil'i vefat\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/YBiUzcppew", "id": 1317906071260962818, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 635, "retweetCount": 7840, "likeCount": 42196, "quoteCount": 79, "conversationId": 1317906071260962818, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkokaOPXYAQ2wIr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkokaOPXYAQ2wIr?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1317876322019008513", "date": "2020-10-18T17:12:54+00:00", "content": "Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen Say\u0131n Ersin Tatar'\u0131 \u015fahs\u0131m ve T\u00fcrk Milleti ad\u0131na tebrik ediyorum.\n\nT\u00fcrkiye, K\u0131br\u0131s T\u00fcrk halk\u0131n\u0131n hak ve hukukunun korunmas\u0131 i\u00e7in gereken her t\u00fcrl\u00fc \u00e7abay\u0131 g\u00f6stermeyi s\u00fcrd\u00fcrecektir.", "renderedContent": "Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen Say\u0131n Ersin Tatar'\u0131 \u015fahs\u0131m ve T\u00fcrk Milleti ad\u0131na tebrik ediyorum.\n\nT\u00fcrkiye, K\u0131br\u0131s T\u00fcrk halk\u0131n\u0131n hak ve hukukunun korunmas\u0131 i\u00e7in gereken her t\u00fcrl\u00fc \u00e7abay\u0131 g\u00f6stermeyi s\u00fcrd\u00fcrecektir.", "id": 1317876322019008513, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1854, "retweetCount": 22357, "likeCount": 108698, "quoteCount": 451, "conversationId": 1317876322019008513, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1317873073257959425", "date": "2020-10-18T17:00:00+00:00", "content": "Y\u00fcre\u011fimiz toplu vurdu\u011fu m\u00fcddet\u00e7e, her t\u00fcrl\u00fc tefrikay\u0131 b\u00fcnyemizden uzak tuttu\u011fumuz s\u00fcrece, Allah\u2019\u0131n izniyle bu \u00fclkenin y\u00fckseli\u015finin, bu milletin zenginli\u011finin \u00f6n\u00fcnde duracak hi\u00e7bir g\u00fc\u00e7 yoktur. https://t.co/DsbgQDBmlO", "renderedContent": "Y\u00fcre\u011fimiz toplu vurdu\u011fu m\u00fcddet\u00e7e, her t\u00fcrl\u00fc tefrikay\u0131 b\u00fcnyemizden uzak tuttu\u011fumuz s\u00fcrece, Allah\u2019\u0131n izniyle bu \u00fclkenin y\u00fckseli\u015finin, bu milletin zenginli\u011finin \u00f6n\u00fcnde duracak hi\u00e7bir g\u00fc\u00e7 yoktur. https://t.co/DsbgQDBmlO", "id": 1317873073257959425, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 841, "retweetCount": 8983, "likeCount": 31500, "quoteCount": 102, "conversationId": 1317873073257959425, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eknz7zjX0AAQb0f.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1317851898758692864/vid/480x270/8ACqgIbqJQoQTVas.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1317851898758692864/vid/640x360/11V9y_Am9OwNCpyE.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1317851898758692864/vid/1280x720/j600W5D_DH81qKlq.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1317851898758692864/pl/AAx8nfG6Z24caM8l.m3u8?tag=13", "bitrate": null}], "duration": 99.566, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1317817726598107142", "date": "2020-10-18T13:20:04+00:00", "content": "\u015e\u0131rnak\u2019ta yap\u0131m\u0131 tamamlanan projelerin toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/jBD5BRIrja", "renderedContent": "\u015e\u0131rnak\u2019ta yap\u0131m\u0131 tamamlanan projelerin toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1317817726598107142, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1DXxyAvOAYVxM"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1DXxyAvOAYVxM", "tcooutlinks": ["https://t.co/jBD5BRIrja"], "tcooutlinksss": "https://t.co/jBD5BRIrja", "replyCount": 523, "retweetCount": 5750, "likeCount": 24537, "quoteCount": 62, "conversationId": 1317817726598107142, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1317804037480337409", "date": "2020-10-18T12:25:40+00:00", "content": "Can karde\u015fimiz, can dostumuz Azerbaycan\u2019\u0131n 18 Ekim Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. \n\n\u201cTek Millet, \u0130ki Devlet\u201d anlay\u0131\u015f\u0131yla, Azerbaycan\u2019\u0131 her alanda desteklemeye ve vatan m\u00fccadelelerinde karde\u015flerimizin yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/Dun02h22Pm", "renderedContent": "Can karde\u015fimiz, can dostumuz Azerbaycan\u2019\u0131n 18 Ekim Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. \n\n\u201cTek Millet, \u0130ki Devlet\u201d anlay\u0131\u015f\u0131yla, Azerbaycan\u2019\u0131 her alanda desteklemeye ve vatan m\u00fccadelelerinde karde\u015flerimizin yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/Dun02h22Pm", "id": 1317804037480337409, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1284, "retweetCount": 12910, "likeCount": 58439, "quoteCount": 252, "conversationId": 1317804037480337409, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ekm_d1aXgAELPsb?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ekm_d1aXgAELPsb?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1317793628119511040", "date": "2020-10-18T11:44:19+00:00", "content": "AK Parti \u015e\u0131rnak \u0130l Kongremizdeyiz https://t.co/LmVjoyG0b0", "renderedContent": "AK Parti \u015e\u0131rnak \u0130l Kongremizdeyiz twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1317793628119511040, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BRJjYZyAvQGw"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1BRJjYZyAvQGw", "tcooutlinks": ["https://t.co/LmVjoyG0b0"], "tcooutlinksss": "https://t.co/LmVjoyG0b0", "replyCount": 705, "retweetCount": 6418, "likeCount": 27091, "quoteCount": 128, "conversationId": 1317793628119511040, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1317524223364112387", "date": "2020-10-17T17:53:47+00:00", "content": "Nas\u0131l ba\u015flad\u0131?     /     Nas\u0131l gidiyor? \n\n#MilliEnerjideYeniM\u00fcjde \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/zZGpnSzduV", "renderedContent": "Nas\u0131l ba\u015flad\u0131?     /     Nas\u0131l gidiyor? \n\n#MilliEnerjideYeniM\u00fcjde \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/zZGpnSzduV", "id": 1317524223364112387, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 4743, "retweetCount": 26267, "likeCount": 128514, "quoteCount": 1965, "conversationId": 1317524223364112387, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkjIsmAXUAIrb4l?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkjIsmAXUAIrb4l?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkjI1FuWMAkTzv2?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkjI1FuWMAkTzv2?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1317488036658098178", "date": "2020-10-17T15:30:00+00:00", "content": "Tuna-1 kuyusundan \u00e7\u0131kartaca\u011f\u0131m\u0131z, yeni rakam\u0131yla 405 milyar metrek\u00fcp do\u011fal gaz\u0131n \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131, bereketli olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/CnMrv30mMM", "renderedContent": "Tuna-1 kuyusundan \u00e7\u0131kartaca\u011f\u0131m\u0131z, yeni rakam\u0131yla 405 milyar metrek\u00fcp do\u011fal gaz\u0131n \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131, bereketli olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/CnMrv30mMM", "id": 1317488036658098178, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1277, "retweetCount": 13068, "likeCount": 51262, "quoteCount": 283, "conversationId": 1317488036658098178, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkijKGXXYAktjna?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkijKGXXYAktjna?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1317457815468937217", "date": "2020-10-17T13:29:55+00:00", "content": "Fatih Sondaj Gemimizden Milletimize #MilliEnerjideYeniM\u00fcjde https://t.co/748SzSHwlT", "renderedContent": "Fatih Sondaj Gemimizden Milletimize #MilliEnerjideYeniM\u00fcjde twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1317457815468937217, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1PlKQNpjdjXGE"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1PlKQNpjdjXGE", "tcooutlinks": ["https://t.co/748SzSHwlT"], "tcooutlinksss": "https://t.co/748SzSHwlT", "replyCount": 1787, "retweetCount": 14696, "likeCount": 57568, "quoteCount": 579, "conversationId": 1317457815468937217, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1317149220231663621", "date": "2020-10-16T17:03:40+00:00", "content": "AK Parti MKYK \u00fcyemiz, \u0130stanbul Milletvekilimiz, sevgili karde\u015fim Markar Esayan\u2019\u0131n vefat\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. \n\nM\u00fcteveffa Markar karde\u015fimizin ailesine, sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. \u00dclkemiz siyasetine ve demokrasimize yapt\u0131\u011f\u0131 katk\u0131lar\u0131 hi\u00e7bir zaman unutmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/o8EkXfNQDY", "renderedContent": "AK Parti MKYK \u00fcyemiz, \u0130stanbul Milletvekilimiz, sevgili karde\u015fim Markar Esayan\u2019\u0131n vefat\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. \n\nM\u00fcteveffa Markar karde\u015fimizin ailesine, sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. \u00dclkemiz siyasetine ve demokrasimize yapt\u0131\u011f\u0131 katk\u0131lar\u0131 hi\u00e7bir zaman unutmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/o8EkXfNQDY", "id": 1317149220231663621, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1309, "retweetCount": 10194, "likeCount": 47644, "quoteCount": 249, "conversationId": 1317149220231663621, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ekdk56qXgAMQmIU?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ekdk56qXgAMQmIU?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1317129627719110659", "date": "2020-10-16T15:45:48+00:00", "content": "Ukrayna Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Zelenskiy ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/1Qdvq7cmpt", "renderedContent": "Ukrayna Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Zelenskiy ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1317129627719110659, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BRJjYZDayjGw"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1BRJjYZDayjGw", "tcooutlinks": ["https://t.co/1Qdvq7cmpt"], "tcooutlinksss": "https://t.co/1Qdvq7cmpt", "replyCount": 545, "retweetCount": 5748, "likeCount": 25633, "quoteCount": 50, "conversationId": 1317129627719110659, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1316801016168280064", "date": "2020-10-15T18:00:01+00:00", "content": "T\u00fcrkiye\u2019yi yeniden siyasi ve kurumsal i\u00e7 m\u00fccadeleler batakl\u0131\u011f\u0131na s\u00fcr\u00fcklemek isteyenlere bekledikleri f\u0131rsat\u0131 vermeyece\u011fiz. \n\nBiz \u00f6n\u00fcm\u00fcze bakmaya, taahh\u00fctlerimizi yerine getirmeye, hedeflerimize ula\u015fmak i\u00e7in ad\u0131m ad\u0131m ilerlemeye, m\u00fccadeleyi kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcrmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/XZgZIxN9vM", "renderedContent": "T\u00fcrkiye\u2019yi yeniden siyasi ve kurumsal i\u00e7 m\u00fccadeleler batakl\u0131\u011f\u0131na s\u00fcr\u00fcklemek isteyenlere bekledikleri f\u0131rsat\u0131 vermeyece\u011fiz. \n\nBiz \u00f6n\u00fcm\u00fcze bakmaya, taahh\u00fctlerimizi yerine getirmeye, hedeflerimize ula\u015fmak i\u00e7in ad\u0131m ad\u0131m ilerlemeye, m\u00fccadeleyi kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcrmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/XZgZIxN9vM", "id": 1316801016168280064, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1428, "retweetCount": 10335, "likeCount": 36949, "quoteCount": 159, "conversationId": 1316801016168280064, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkYfwDsXYAA-7VZ.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1316774309482958848/vid/640x360/QicyPk9hQVEsrN0z.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1316774309482958848/vid/1280x720/SbOG5WSsTKd1OuOu.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1316774309482958848/vid/480x270/veuNx8vDTvqaoIGA.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1316774309482958848/pl/QhNGcvzIruOQJYPR.m3u8?tag=13", "bitrate": null}], "duration": 118.652, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1316740611555430401", "date": "2020-10-15T14:00:00+00:00", "content": "\u0130nsanl\u0131k tarihinin en kadim topraklar\u0131nda ya\u015fayan bir millet olarak maziden atiye kurdu\u011fumuz k\u00f6pr\u00fcn\u00fcn zenginliklerinin tamam\u0131na sahip \u00e7\u0131kacak nesiller yeti\u015ftirmek istiyoruz. https://t.co/Lc9QFfpUI2", "renderedContent": "\u0130nsanl\u0131k tarihinin en kadim topraklar\u0131nda ya\u015fayan bir millet olarak maziden atiye kurdu\u011fumuz k\u00f6pr\u00fcn\u00fcn zenginliklerinin tamam\u0131na sahip \u00e7\u0131kacak nesiller yeti\u015ftirmek istiyoruz. https://t.co/Lc9QFfpUI2", "id": 1316740611555430401, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 987, "retweetCount": 7299, "likeCount": 29400, "quoteCount": 94, "conversationId": 1316740611555430401, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkX2-yjXgAI9WZx?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkX2-yjXgAI9WZx?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1316706801778335745", "date": "2020-10-15T11:45:39+00:00", "content": "2020-2021 Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Akademik Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/PuzlEnkvsJ", "renderedContent": "2020-2021 Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Akademik Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1316706801778335745, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1mrxmEaygedxy"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1mrxmEaygedxy", "tcooutlinks": ["https://t.co/PuzlEnkvsJ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/PuzlEnkvsJ", "replyCount": 784, "retweetCount": 6262, "likeCount": 27551, "quoteCount": 84, "conversationId": 1316706801778335745, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1316461271320059905", "date": "2020-10-14T19:30:00+00:00", "content": "T\u00fcrkiye olarak hem imk\u00e2nlar\u0131m\u0131zla hem t\u00fcm kalbimizle sonuna kadar Azerbaycan\u2019\u0131n yan\u0131nda olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/B4jaj9wLxv", "renderedContent": "T\u00fcrkiye olarak hem imk\u00e2nlar\u0131m\u0131zla hem t\u00fcm kalbimizle sonuna kadar Azerbaycan\u2019\u0131n yan\u0131nda olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/B4jaj9wLxv", "id": 1316461271320059905, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1224, "retweetCount": 9621, "likeCount": 39048, "quoteCount": 224, "conversationId": 1316461271320059905, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkTZ21mWsAQ1pxY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkTZ21mWsAQ1pxY?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1316453726928932865", "date": "2020-10-14T19:00:01+00:00", "content": "Milletimizin beklentilerine cevap verecek kanunlar\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 titizlikle takip ediyoruz. https://t.co/qt3MSTdBea", "renderedContent": "Milletimizin beklentilerine cevap verecek kanunlar\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 titizlikle takip ediyoruz. https://t.co/qt3MSTdBea", "id": 1316453726928932865, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2546, "retweetCount": 6837, "likeCount": 25997, "quoteCount": 168, "conversationId": 1316453726928932865, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkTZ21oXYAEPlyc?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkTZ21oXYAEPlyc?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1316446172618219521", "date": "2020-10-14T18:30:00+00:00", "content": "Eyl\u00fcl ay\u0131 ihracat\u0131m\u0131z 16 milyar dolar\u0131n \u00fczerine \u00e7\u0131karak Cumhuriyet tarihinin rekorunu k\u0131rm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/MbQNcTk98q", "renderedContent": "Eyl\u00fcl ay\u0131 ihracat\u0131m\u0131z 16 milyar dolar\u0131n \u00fczerine \u00e7\u0131karak Cumhuriyet tarihinin rekorunu k\u0131rm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/MbQNcTk98q", "id": 1316446172618219521, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1149, "retweetCount": 9293, "likeCount": 37836, "quoteCount": 173, "conversationId": 1316446172618219521, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkTZ21iXsAIWQuN?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkTZ21iXsAIWQuN?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1316440645062537221", "date": "2020-10-14T18:08:02+00:00", "content": "Cumartesi g\u00fcn\u00fc Fatih sondaj gemimize giderek hem \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 bizzat yerinde g\u00f6recek hem de yeni rezerv miktar\u0131n\u0131 milletimize m\u00fcjdeleyece\u011fiz. https://t.co/57s7JLOO4J", "renderedContent": "Cumartesi g\u00fcn\u00fc Fatih sondaj gemimize giderek hem \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 bizzat yerinde g\u00f6recek hem de yeni rezerv miktar\u0131n\u0131 milletimize m\u00fcjdeleyece\u011fiz. https://t.co/57s7JLOO4J", "id": 1316440645062537221, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1148, "retweetCount": 11524, "likeCount": 41724, "quoteCount": 291, "conversationId": 1316440645062537221, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkTvxbjXsAAEhcM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkTvxbjXsAAEhcM?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1316408433709445121", "date": "2020-10-14T16:00:02+00:00", "content": "\u0130nsanlar\u0131 ac\u0131mas\u0131zca katletmekten ormanlar\u0131 yakmaya, \u00e7ocuklar\u0131 ka\u00e7\u0131rmaktan kad\u0131nlara tecav\u00fcze kadar her melanete bula\u015fm\u0131\u015f ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fc savunmak, bir meslek kurulu\u015funun g\u00f6revi olamaz. https://t.co/WbdNXPOxCx", "renderedContent": "\u0130nsanlar\u0131 ac\u0131mas\u0131zca katletmekten ormanlar\u0131 yakmaya, \u00e7ocuklar\u0131 ka\u00e7\u0131rmaktan kad\u0131nlara tecav\u00fcze kadar her melanete bula\u015fm\u0131\u015f ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fc savunmak, bir meslek kurulu\u015funun g\u00f6revi olamaz. https://t.co/WbdNXPOxCx", "id": 1316408433709445121, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 947, "retweetCount": 11568, "likeCount": 36720, "quoteCount": 162, "conversationId": 1316408433709445121, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkTJpglXgAQL5V4.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1316396364339740672/pl/QQ-8GKeiKVH66ST1.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1316396364339740672/vid/640x360/jV6kBLyUinUywV2m.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1316396364339740672/vid/480x270/Oknfc6XknAyH3Def.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1316396364339740672/vid/1280x720/VBPND1jzyjbc4nfr.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 117.985, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1316313173444751360", "date": "2020-10-14T09:41:31+00:00", "content": "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/yRg8aeOAOC", "renderedContent": "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1316313173444751360, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1zqJVeBOYNwGB"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1zqJVeBOYNwGB", "tcooutlinks": ["https://t.co/yRg8aeOAOC"], "tcooutlinksss": "https://t.co/yRg8aeOAOC", "replyCount": 1415, "retweetCount": 8374, "likeCount": 31800, "quoteCount": 176, "conversationId": 1316313173444751360, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1315706616046551045", "date": "2020-10-12T17:31:16+00:00", "content": "Ge\u00e7irdi\u011fi rahats\u0131zl\u0131k nedeniyle bir s\u00fcredir tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede vefat eden Kilis Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Abdi Bulut\u2019a Allah\u2019tan rahmet, ailesine, sevenlerine ve Kilisli karde\u015flerime ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun.", "renderedContent": "Ge\u00e7irdi\u011fi rahats\u0131zl\u0131k nedeniyle bir s\u00fcredir tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede vefat eden Kilis Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Abdi Bulut\u2019a Allah\u2019tan rahmet, ailesine, sevenlerine ve Kilisli karde\u015flerime ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun.", "id": 1315706616046551045, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1755, "retweetCount": 7636, "likeCount": 56671, "quoteCount": 95, "conversationId": 1315706616046551045, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1314267343284039682", "date": "2020-10-08T18:12:07+00:00", "content": "K\u0131sa bir hat\u0131rlatma... https://t.co/nXtXqzHV8S", "renderedContent": "K\u0131sa bir hat\u0131rlatma... https://t.co/nXtXqzHV8S", "id": 1314267343284039682, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 4917, "retweetCount": 26015, "likeCount": 86531, "quoteCount": 1994, "conversationId": 1314267343284039682, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1314233005381226497/img/iFJQNq9nVt9ijV5i.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1314233005381226497/vid/720x394/N4g00tzV0aPwwwlg.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1314233005381226497/vid/492x270/VQzH5NpjqoPbuSIU.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1314233005381226497/pl/SvOqLWtaR2Kg4azr.m3u8?tag=13", "bitrate": null}], "duration": 20.96, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1314219002902781952", "date": "2020-10-08T15:00:01+00:00", "content": "K\u0131ta ile bin y\u0131ll\u0131k kadim ba\u011flar\u0131 olan T\u00fcrkiye, Afrikal\u0131lar\u0131n kader orta\u011f\u0131d\u0131r. Afrika\u2019yla ili\u015fkilerimizin \u00f6z\u00fc samimiyettir, karde\u015fliktir, dayan\u0131\u015fmad\u0131r. https://t.co/FoIpY69kpi", "renderedContent": "K\u0131ta ile bin y\u0131ll\u0131k kadim ba\u011flar\u0131 olan T\u00fcrkiye, Afrikal\u0131lar\u0131n kader orta\u011f\u0131d\u0131r. Afrika\u2019yla ili\u015fkilerimizin \u00f6z\u00fc samimiyettir, karde\u015fliktir, dayan\u0131\u015fmad\u0131r. https://t.co/FoIpY69kpi", "id": 1314219002902781952, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1080, "retweetCount": 8793, "likeCount": 37313, "quoteCount": 110, "conversationId": 1314219002902781952, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjzxGxvXYAYR1uX?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjzxGxvXYAYR1uX?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1314170160937422855", "date": "2020-10-08T11:45:57+00:00", "content": "T\u00fcrkiye - Afrika Ekonomi ve \u0130\u015f Forumu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Oturumu https://t.co/afGQ68BXCH", "renderedContent": "T\u00fcrkiye - Afrika Ekonomi ve \u0130\u015f Forumu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Oturumu twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1314170160937422855, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OwxWLVrBLMKQ"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OwxWLVrBLMKQ", "tcooutlinks": ["https://t.co/afGQ68BXCH"], "tcooutlinksss": "https://t.co/afGQ68BXCH", "replyCount": 747, "retweetCount": 6466, "likeCount": 25843, "quoteCount": 71, "conversationId": 1314170160937422855, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1313569721334280195", "date": "2020-10-06T20:00:01+00:00", "content": "T\u00fcrkiye'nin siyasi, diplomatik ve askeri g\u00fcc\u00fcn\u00fcn de deste\u011fiyle K\u0131br\u0131s'ta art\u0131k eskilerin 'Zor oyunu bozar' dedi\u011fi yere do\u011fru gidiyoruz. https://t.co/2VCrastMTd", "renderedContent": "T\u00fcrkiye'nin siyasi, diplomatik ve askeri g\u00fcc\u00fcn\u00fcn de deste\u011fiyle K\u0131br\u0131s'ta art\u0131k eskilerin 'Zor oyunu bozar' dedi\u011fi yere do\u011fru gidiyoruz. https://t.co/2VCrastMTd", "id": 1313569721334280195, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1076, "retweetCount": 9282, "likeCount": 38213, "quoteCount": 109, "conversationId": 1313569721334280195, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ejqj9gDXgAAogqv?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ejqj9gDXgAAogqv?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1313539523607842817", "date": "2020-10-06T18:00:01+00:00", "content": "Irk\u00e7\u0131l\u0131k ve \u0130slam d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131yla y\u00fczle\u015fmek yerine hedef sapt\u0131ranlar, en b\u00fcy\u00fck k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc kendi toplumlar\u0131na yapmaktad\u0131r. \n\nBug\u00fcn g\u00f6rmezden geldikleri sorunlar, yar\u0131n daha b\u00fcy\u00fck felaketler olarak kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kacakt\u0131r. https://t.co/Xoo37RShru", "renderedContent": "Irk\u00e7\u0131l\u0131k ve \u0130slam d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131yla y\u00fczle\u015fmek yerine hedef sapt\u0131ranlar, en b\u00fcy\u00fck k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc kendi toplumlar\u0131na yapmaktad\u0131r. \n\nBug\u00fcn g\u00f6rmezden geldikleri sorunlar, yar\u0131n daha b\u00fcy\u00fck felaketler olarak kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kacakt\u0131r. https://t.co/Xoo37RShru", "id": 1313539523607842817, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 814, "retweetCount": 9318, "likeCount": 31394, "quoteCount": 100, "conversationId": 1313539523607842817, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjqGxcgWAAAMPGl?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjqGxcgWAAAMPGl?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1313490559361781761", "date": "2020-10-06T14:45:27+00:00", "content": "B\u00f6lgemizde ve d\u00fcnyada ho\u015fg\u00f6r\u00fcs\u00fczl\u00fck ne kadar artarsa arts\u0131n, biz hep farkl\u0131 yerde durmaya, ho\u015fg\u00f6r\u00fcy\u00fc y\u00fcceltmeye devam edece\u011fiz.\n\nBin y\u0131ld\u0131r oldu\u011fu gibi gelecekte de t\u00fcm insanl\u0131\u011f\u0131n bar\u0131\u015f, huzur ve esenli\u011fi ad\u0131na m\u00fccadele etmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/VXYMLhNAcM", "renderedContent": "B\u00f6lgemizde ve d\u00fcnyada ho\u015fg\u00f6r\u00fcs\u00fczl\u00fck ne kadar artarsa arts\u0131n, biz hep farkl\u0131 yerde durmaya, ho\u015fg\u00f6r\u00fcy\u00fc y\u00fcceltmeye devam edece\u011fiz.\n\nBin y\u0131ld\u0131r oldu\u011fu gibi gelecekte de t\u00fcm insanl\u0131\u011f\u0131n bar\u0131\u015f, huzur ve esenli\u011fi ad\u0131na m\u00fccadele etmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/VXYMLhNAcM", "id": 1313490559361781761, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 740, "retweetCount": 9001, "likeCount": 30735, "quoteCount": 99, "conversationId": 1313490559361781761, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ejp0R_EWAAIzFji.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1313488456060989440/vid/1280x720/gLBCbw3IS2AEwFgE.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1313488456060989440/vid/480x270/DkjlkExATG1ayUS_.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1313488456060989440/pl/t0bmPGiicYCFMEQI.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1313488456060989440/vid/640x360/GaAmzV8c3K2I_zbI.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}], "duration": 143.71, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1313452276405633024", "date": "2020-10-06T12:13:20+00:00", "content": "Camiler ve Din G\u00f6revlileri Haftas\u0131 Program\u0131 https://t.co/5BlV00Ohlv", "renderedContent": "Camiler ve Din G\u00f6revlileri Haftas\u0131 Program\u0131 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1313452276405633024, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1vAGRrwagngGl"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1vAGRrwagngGl", "tcooutlinks": ["https://t.co/5BlV00Ohlv"], "tcooutlinksss": "https://t.co/5BlV00Ohlv", "replyCount": 603, "retweetCount": 6153, "likeCount": 25783, "quoteCount": 75, "conversationId": 1313452276405633024, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1313196018914267147", "date": "2020-10-05T19:15:03+00:00", "content": "Salg\u0131n\u0131n sa\u011fl\u0131k boyutu yan\u0131nda di\u011fer t\u00fcm etkilerini azaltmay\u0131 ama\u00e7layan pek \u00e7ok tedbiri, deste\u011fi, te\u015fviki hayata ge\u00e7irmeyi s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz. https://t.co/I0yXSc9c2h", "renderedContent": "Salg\u0131n\u0131n sa\u011fl\u0131k boyutu yan\u0131nda di\u011fer t\u00fcm etkilerini azaltmay\u0131 ama\u00e7layan pek \u00e7ok tedbiri, deste\u011fi, te\u015fviki hayata ge\u00e7irmeyi s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz. https://t.co/I0yXSc9c2h", "id": 1313196018914267147, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1184, "retweetCount": 9206, "likeCount": 33426, "quoteCount": 103, "conversationId": 1313196018914267147, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjlopHeXcAIuDir?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjlopHeXcAIuDir?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1313152546412912647", "date": "2020-10-05T16:22:18+00:00", "content": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/DwE9NxEljx", "renderedContent": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1313152546412912647, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1zqKVeeBqDpxB"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1zqKVeeBqDpxB", "tcooutlinks": ["https://t.co/DwE9NxEljx"], "tcooutlinksss": "https://t.co/DwE9NxEljx", "replyCount": 1240, "retweetCount": 8551, "likeCount": 34839, "quoteCount": 118, "conversationId": 1313152546412912647, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1312497535139766272", "date": "2020-10-03T20:59:32+00:00", "content": "\u00d6mr\u00fcn\u00fc \u0130slam\u2019\u0131 \u00f6\u011fretmeye, anlatmaya ve ahlakl\u0131 nesiller yeti\u015ftirmeye vakfetmi\u015f olan, \u0130stanbul \u0130lim ve K\u00fclt\u00fcr Vakf\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Mehmet F\u0131r\u0131nc\u0131\u2019ya Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun.", "renderedContent": "\u00d6mr\u00fcn\u00fc \u0130slam\u2019\u0131 \u00f6\u011fretmeye, anlatmaya ve ahlakl\u0131 nesiller yeti\u015ftirmeye vakfetmi\u015f olan, \u0130stanbul \u0130lim ve K\u00fclt\u00fcr Vakf\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Mehmet F\u0131r\u0131nc\u0131\u2019ya Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun.", "id": 1312497535139766272, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1713, "retweetCount": 10952, "likeCount": 73201, "quoteCount": 139, "conversationId": 1312497535139766272, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1312440416722210816", "date": "2020-10-03T17:12:33+00:00", "content": "T\u00fcrk Konseyi\u2019nin kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc de temsil eden 3 Ekim T\u00fcrk Dili Konu\u015fan \u00dclkeler \u0130\u015f Birli\u011fi G\u00fcn\u00fc'n\u00fc g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum.\n\nT\u00fcrk Konseyi olarak birli\u011fimizin, beraberli\u011fimizin ve dayan\u0131\u015fmam\u0131z\u0131n her alanda artarak devam etmesi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/BoIWoHO86T", "renderedContent": "T\u00fcrk Konseyi\u2019nin kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc de temsil eden 3 Ekim T\u00fcrk Dili Konu\u015fan \u00dclkeler \u0130\u015f Birli\u011fi G\u00fcn\u00fc'n\u00fc g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum.\n\nT\u00fcrk Konseyi olarak birli\u011fimizin, beraberli\u011fimizin ve dayan\u0131\u015fmam\u0131z\u0131n her alanda artarak devam etmesi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/BoIWoHO86T", "id": 1312440416722210816, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 771, "retweetCount": 7248, "likeCount": 31195, "quoteCount": 71, "conversationId": 1312440416722210816, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eja5Z90XcAAD9Dt?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eja5Z90XcAAD9Dt?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1312391960037003264", "date": "2020-10-03T14:00:00+00:00", "content": "Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Reyhanl\u0131 Baraj\u0131\u2019n\u0131n \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/2NSxqIL9Yj", "renderedContent": "Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Reyhanl\u0131 Baraj\u0131\u2019n\u0131n \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/2NSxqIL9Yj", "id": 1312391960037003264, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 741, "retweetCount": 8903, "likeCount": 32135, "quoteCount": 152, "conversationId": 1312391960037003264, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjZ7FKKWoAEOgig?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjZ7FKKWoAEOgig?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1312355503893368839", "date": "2020-10-03T11:35:09+00:00", "content": "Reyhanl\u0131 Baraj\u0131 ve \u00e7e\u015fitli projelerin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/KeCU6GolV4", "renderedContent": "Reyhanl\u0131 Baraj\u0131 ve \u00e7e\u015fitli projelerin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1312355503893368839, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ynKOqqzYjQJR"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ynKOqqzYjQJR", "tcooutlinks": ["https://t.co/KeCU6GolV4"], "tcooutlinksss": "https://t.co/KeCU6GolV4", "replyCount": 1268, "retweetCount": 8201, "likeCount": 33822, "quoteCount": 192, "conversationId": 1312355503893368839, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1312105075150475264", "date": "2020-10-02T19:00:02+00:00", "content": "Unutulmamal\u0131d\u0131r ki; cezas\u0131z kalan her su\u00e7, faili daha da azg\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131r. Hesap sorulmayan her c\u00fcr\u00fcm, yeni zul\u00fcmlere davetiye \u00e7\u0131kar\u0131r. https://t.co/JI7fkpPdpB", "renderedContent": "Unutulmamal\u0131d\u0131r ki; cezas\u0131z kalan her su\u00e7, faili daha da azg\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131r. Hesap sorulmayan her c\u00fcr\u00fcm, yeni zul\u00fcmlere davetiye \u00e7\u0131kar\u0131r. https://t.co/JI7fkpPdpB", "id": 1312105075150475264, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1090, "retweetCount": 8520, "likeCount": 33810, "quoteCount": 162, "conversationId": 1312105075150475264, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjVo-SEXsAMEVvO.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1312069578185412613/vid/1280x720/dwiJMUtVqSbha588.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1312069578185412613/pl/3wy2xeD9asYIq5zx.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1312069578185412613/vid/480x270/oGoURwxktln98zam.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1312069578185412613/vid/640x360/pNV9pBvBH94WTBJw.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}], "duration": 120.988, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1312089969612083201", "date": "2020-10-02T18:00:00+00:00", "content": "T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fi bizim \u00e7al\u0131\u015fmam\u0131za, de\u011fer \u00fcretmemize, hizmet \u00fcretmemize, gayret g\u00f6stermemize ba\u011fl\u0131d\u0131r. https://t.co/EXw05ptuJG", "renderedContent": "T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fi bizim \u00e7al\u0131\u015fmam\u0131za, de\u011fer \u00fcretmemize, hizmet \u00fcretmemize, gayret g\u00f6stermemize ba\u011fl\u0131d\u0131r. https://t.co/EXw05ptuJG", "id": 1312089969612083201, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 768, "retweetCount": 7117, "likeCount": 25702, "quoteCount": 84, "conversationId": 1312089969612083201, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjVS-MwXgAIY2hO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjVS-MwXgAIY2hO?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1312059773152489474", "date": "2020-10-02T16:00:01+00:00", "content": "Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Konya \u015eehir Hastanemizin \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/UYzwlaQOJ8", "renderedContent": "Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Konya \u015eehir Hastanemizin \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/UYzwlaQOJ8", "id": 1312059773152489474, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 793, "retweetCount": 8007, "likeCount": 33559, "quoteCount": 125, "conversationId": 1312059773152489474, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjVORnXXgAAixHZ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjVORnXXgAAixHZ?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1312038046062325767", "date": "2020-10-02T14:33:41+00:00", "content": "AK Parti'mizin kurucular\u0131ndan, eski Bay\u0131nd\u0131rl\u0131k ve \u0130sk\u00e2n Bakan\u0131m\u0131z, yol ve dava arkada\u015f\u0131m\u0131z Zeki Ergezen beyefendinin vefat\u0131ndan dolay\u0131 derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum.\n\nZeki Ergezen'e Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun.", "renderedContent": "AK Parti'mizin kurucular\u0131ndan, eski Bay\u0131nd\u0131rl\u0131k ve \u0130sk\u00e2n Bakan\u0131m\u0131z, yol ve dava arkada\u015f\u0131m\u0131z Zeki Ergezen beyefendinin vefat\u0131ndan dolay\u0131 derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum.\n\nZeki Ergezen'e Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun.", "id": 1312038046062325767, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 832, "retweetCount": 6873, "likeCount": 34616, "quoteCount": 81, "conversationId": 1312038046062325767, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1312031908042338309", "date": "2020-10-02T14:09:17+00:00", "content": "AK Parti Konya \u0130l Te\u015fkilat\u0131m\u0131z ile birlikteyiz. https://t.co/hCX5jI35Xp", "renderedContent": "AK Parti Konya \u0130l Te\u015fkilat\u0131m\u0131z ile birlikteyiz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1312031908042338309, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1lDGLyybELRJm"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1lDGLyybELRJm", "tcooutlinks": ["https://t.co/hCX5jI35Xp"], "tcooutlinksss": "https://t.co/hCX5jI35Xp", "replyCount": 462, "retweetCount": 4619, "likeCount": 18981, "quoteCount": 43, "conversationId": 1312031908042338309, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1312006575893217280", "date": "2020-10-02T12:28:38+00:00", "content": "Konya \u015eehir Hastanemizin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/UkyE9kY61u", "renderedContent": "Konya \u015eehir Hastanemizin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1312006575893217280, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1djGXooaMXvKZ"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1djGXooaMXvKZ", "tcooutlinks": ["https://t.co/UkyE9kY61u"], "tcooutlinksss": "https://t.co/UkyE9kY61u", "replyCount": 942, "retweetCount": 7884, "likeCount": 32078, "quoteCount": 197, "conversationId": 1312006575893217280, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1311966038242873344", "date": "2020-10-02T09:47:33+00:00", "content": "I wish a speedy recovery to U.S. President @realDonaldTrump and @FLOTUS Melania Trump, who tested positive for COVID-19.\n\nI sincerely hope that they will overcome the quarantine period without problems and regain their health as soon as possible.", "renderedContent": "I wish a speedy recovery to U.S. President @realDonaldTrump and @FLOTUS Melania Trump, who tested positive for COVID-19.\n\nI sincerely hope that they will overcome the quarantine period without problems and regain their health as soon as possible.", "id": 1311966038242873344, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1126, "retweetCount": 5331, "likeCount": 25768, "quoteCount": 309, "conversationId": 1311966038242873344, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "realDonaldTrump", "displayname": "Donald J. Trump", "id": 25073877, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}, {"username": "FLOTUS", "displayname": "Melania Trump", "id": 818876014390603776, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1311727583395012614", "date": "2020-10-01T18:00:01+00:00", "content": "\u0130\u015fgal alt\u0131ndaki topraklar\u0131n\u0131 kurtarma ve vatanlar\u0131n\u0131 koruma m\u00fccadelelerinde, Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizin yan\u0131nday\u0131z. \n\nB\u00f6lgede kal\u0131c\u0131 bar\u0131\u015f\u0131n yolu, Ermenistan'\u0131n i\u015fgal etti\u011fi her kar\u0131\u015f Azerbaycan topra\u011f\u0131ndan geri \u00e7ekilmesinden ge\u00e7mektedir. https://t.co/NqX2JwIBb9", "renderedContent": "\u0130\u015fgal alt\u0131ndaki topraklar\u0131n\u0131 kurtarma ve vatanlar\u0131n\u0131 koruma m\u00fccadelelerinde, Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizin yan\u0131nday\u0131z. \n\nB\u00f6lgede kal\u0131c\u0131 bar\u0131\u015f\u0131n yolu, Ermenistan'\u0131n i\u015fgal etti\u011fi her kar\u0131\u015f Azerbaycan topra\u011f\u0131ndan geri \u00e7ekilmesinden ge\u00e7mektedir. https://t.co/NqX2JwIBb9", "id": 1311727583395012614, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 944, "retweetCount": 9484, "likeCount": 35936, "quoteCount": 172, "conversationId": 1311727583395012614, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjQS6CJWoAQX4PN.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1311693408415748096/vid/1280x720/QGedWlluL5ebO1AR.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1311693408415748096/vid/480x270/gaLTqTbctVDIT6LA.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1311693408415748096/pl/l0OnEDUKfD7_RP1L.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1311693408415748096/vid/640x360/JQlaBIbLclUYZbLJ.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}], "duration": 112.713, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1311704931594772482", "date": "2020-10-01T16:30:00+00:00", "content": "T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisimizin yasama alan\u0131nda temsilcisi oldu\u011fu kadim ve asil duru\u015f, evlatlar\u0131m\u0131za b\u0131rakaca\u011f\u0131m\u0131z en k\u0131ymetli hazinedir.\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/LpsQgl2sQM", "renderedContent": "T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisimizin yasama alan\u0131nda temsilcisi oldu\u011fu kadim ve asil duru\u015f, evlatlar\u0131m\u0131za b\u0131rakaca\u011f\u0131m\u0131z en k\u0131ymetli hazinedir.\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/LpsQgl2sQM", "id": 1311704931594772482, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 893, "retweetCount": 5621, "likeCount": 20924, "quoteCount": 22, "conversationId": 1311704931594772482, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjQQ_TYXYAA17VV.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1311691373192638470/vid/640x360/K315ay0N38ZYAU6W.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1311691373192638470/vid/1280x720/6g-DCm3I3hXxnxWC.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1311691373192638470/vid/480x270/hzocAngFRM-N1lb9.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1311691373192638470/pl/-wkhvNJ1AuK2QNQr.m3u8?tag=13", "bitrate": null}], "duration": 73.574, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1311689830670233600", "date": "2020-10-01T15:30:00+00:00", "content": "\u0130n\u015fallah bu vir\u00fcs\u00fc hep birlikte yenecek, hep birlikte kol kola sa\u011fl\u0131kl\u0131, huzurlu, m\u00fcreffeh, esenlik dolu bir gelece\u011fe y\u00fcr\u00fcmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/cAKlrjeaJQ", "renderedContent": "\u0130n\u015fallah bu vir\u00fcs\u00fc hep birlikte yenecek, hep birlikte kol kola sa\u011fl\u0131kl\u0131, huzurlu, m\u00fcreffeh, esenlik dolu bir gelece\u011fe y\u00fcr\u00fcmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/cAKlrjeaJQ", "id": 1311689830670233600, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1159, "retweetCount": 7822, "likeCount": 32557, "quoteCount": 76, "conversationId": 1311689830670233600, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjQAnzLXcAcyqVk.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1311672242745544704/vid/480x270/uEc_F1-zHE_M7tmO.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1311672242745544704/pl/G7_hkVlHBAIa5rfi.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1311672242745544704/vid/640x360/j5B0Y3JiPP_x1ZCS.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1311672242745544704/vid/1280x720/tnOUGa2GIKpyVlUi.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 82.082, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1311670698964856834", "date": "2020-10-01T14:13:58+00:00", "content": "T\u00fcrkiye\u2019yi her alanda oldu\u011fu gibi ekonomide de 2023 hedeflerimize ula\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z. https://t.co/S60R9vC6p0", "renderedContent": "T\u00fcrkiye\u2019yi her alanda oldu\u011fu gibi ekonomide de 2023 hedeflerimize ula\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z. https://t.co/S60R9vC6p0", "id": 1311670698964856834, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 510, "retweetCount": 5116, "likeCount": 18553, "quoteCount": 39, "conversationId": 1311670698964856834, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPi2nGXgAE2Sjx?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPi2nGXgAE2Sjx?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1311664664586137600", "date": "2020-10-01T13:50:00+00:00", "content": "As\u0131rlarca birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z mazlum Filistin halk\u0131n\u0131n her platformda haklar\u0131n\u0131 dile getirmeyi, \u00fclkemiz ve milletimiz ad\u0131na bir \u015feref kabul ediyoruz. https://t.co/lbmIydwKZV", "renderedContent": "As\u0131rlarca birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z mazlum Filistin halk\u0131n\u0131n her platformda haklar\u0131n\u0131 dile getirmeyi, \u00fclkemiz ve milletimiz ad\u0131na bir \u015feref kabul ediyoruz. https://t.co/lbmIydwKZV", "id": 1311664664586137600, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 323, "retweetCount": 5232, "likeCount": 17261, "quoteCount": 62, "conversationId": 1311664664586137600, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPiBY8WoAQSzxS?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPiBY8WoAQSzxS?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1311659634185433089", "date": "2020-10-01T13:30:00+00:00", "content": "Akdeniz\u2019de diyalog kanallar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k tutan kararl\u0131 duru\u015fumuzu sonuna kadar koruyaca\u011f\u0131z. https://t.co/w5V6KcsfN2", "renderedContent": "Akdeniz\u2019de diyalog kanallar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k tutan kararl\u0131 duru\u015fumuzu sonuna kadar koruyaca\u011f\u0131z. https://t.co/w5V6KcsfN2", "id": 1311659634185433089, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 216, "retweetCount": 4756, "likeCount": 16813, "quoteCount": 19, "conversationId": 1311659634185433089, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPheleXsAATUsU?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPheleXsAATUsU?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1311654598289969152", "date": "2020-10-01T13:10:00+00:00", "content": "S\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine ve onlar\u0131 ma\u015fa olarak kullananlara teslim etmedik, etmeyece\u011fiz. https://t.co/zV5Jz765yv", "renderedContent": "S\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine ve onlar\u0131 ma\u015fa olarak kullananlara teslim etmedik, etmeyece\u011fiz. https://t.co/zV5Jz765yv", "id": 1311654598289969152, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 329, "retweetCount": 5236, "likeCount": 17771, "quoteCount": 24, "conversationId": 1311654598289969152, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPhLQIWAAEUhTq?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPhLQIWAAEUhTq?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1311649565192454145", "date": "2020-10-01T12:50:00+00:00", "content": "T\u00fcrkiye, d\u00fcnyadaki a\u015f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip etmenin yan\u0131nda, kendi a\u015f\u0131s\u0131n\u0131 \u00fcretme konusunda da yo\u011fun bir gayret i\u00e7indedir https://t.co/PrN8Zw5vEl", "renderedContent": "T\u00fcrkiye, d\u00fcnyadaki a\u015f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip etmenin yan\u0131nda, kendi a\u015f\u0131s\u0131n\u0131 \u00fcretme konusunda da yo\u011fun bir gayret i\u00e7indedir https://t.co/PrN8Zw5vEl", "id": 1311649565192454145, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 312, "retweetCount": 5523, "likeCount": 17737, "quoteCount": 42, "conversationId": 1311649565192454145, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPjfnyWkAAaYB2?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPjfnyWkAAaYB2?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1311644280318881792", "date": "2020-10-01T12:29:00+00:00", "content": "T\u00fcrkiye olarak, insanl\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya bulundu\u011fu tehditlerden kurtaracak \u00e7\u00f6z\u00fcmleri g\u00fcndeme getirmenin, tart\u0131\u015fman\u0131n ve in\u015fallah neticeye ula\u015ft\u0131rman\u0131n gayreti i\u00e7indeyiz. https://t.co/3gR0bDDZh5", "renderedContent": "T\u00fcrkiye olarak, insanl\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya bulundu\u011fu tehditlerden kurtaracak \u00e7\u00f6z\u00fcmleri g\u00fcndeme getirmenin, tart\u0131\u015fman\u0131n ve in\u015fallah neticeye ula\u015ft\u0131rman\u0131n gayreti i\u00e7indeyiz. https://t.co/3gR0bDDZh5", "id": 1311644280318881792, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 252, "retweetCount": 5496, "likeCount": 16725, "quoteCount": 30, "conversationId": 1311644280318881792, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPgytTWkAAcVB-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPgytTWkAAcVB-?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1311638685281062912", "date": "2020-10-01T12:06:46+00:00", "content": "Geli\u015fmi\u015f \u00fclkelerin dahi vatanda\u015flar\u0131n\u0131 kendi hallerine terk etti\u011fi salg\u0131n d\u00f6neminde, T\u00fcrkiye i\u00e7eride ve d\u0131\u015far\u0131da ger\u00e7ekten erdemli bir duru\u015f ortaya koymu\u015ftur. https://t.co/oSxQgu4s7e", "renderedContent": "Geli\u015fmi\u015f \u00fclkelerin dahi vatanda\u015flar\u0131n\u0131 kendi hallerine terk etti\u011fi salg\u0131n d\u00f6neminde, T\u00fcrkiye i\u00e7eride ve d\u0131\u015far\u0131da ger\u00e7ekten erdemli bir duru\u015f ortaya koymu\u015ftur. https://t.co/oSxQgu4s7e", "id": 1311638685281062912, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 572, "retweetCount": 7988, "likeCount": 23984, "quoteCount": 84, "conversationId": 1311638685281062912, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPgHPhX0AEhIdr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjPgHPhX0AEhIdr?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1311625838371246080", "date": "2020-10-01T11:15:43+00:00", "content": "TBMM 27. D\u00f6nem 4. Yasama Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/iXfX1aHEgL", "renderedContent": "TBMM 27. D\u00f6nem 4. Yasama Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1311625838371246080, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1vAGRrBDLgNGl"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1vAGRrBDLgNGl", "tcooutlinks": ["https://t.co/iXfX1aHEgL"], "tcooutlinksss": "https://t.co/iXfX1aHEgL", "replyCount": 1179, "retweetCount": 7486, "likeCount": 27437, "quoteCount": 173, "conversationId": 1311625838371246080, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1310958380555612160", "date": "2020-09-29T15:03:29+00:00", "content": "Vefat haberinden derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydu\u011fum Kuveyt Emiri Sabah el-Ahmed el-Cabir es-Sabah'a Allah\u2019tan rahmet, T\u00fcrk milleti ad\u0131na dost ve karde\u015f Kuveyt halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "renderedContent": "Vefat haberinden derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydu\u011fum Kuveyt Emiri Sabah el-Ahmed el-Cabir es-Sabah'a Allah\u2019tan rahmet, T\u00fcrk milleti ad\u0131na dost ve karde\u015f Kuveyt halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "id": 1310958380555612160, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1237, "retweetCount": 7404, "likeCount": 54376, "quoteCount": 111, "conversationId": 1310958380555612160, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1310610218141626369", "date": "2020-09-28T16:00:00+00:00", "content": "T\u00fcrkiye, Akdeniz\u2019de gerilimden de\u011fil; bar\u0131\u015ftan, i\u015f birli\u011finden, hakkaniyet ve adaletten yanad\u0131r. https://t.co/kSnnnsfvtM", "renderedContent": "T\u00fcrkiye, Akdeniz\u2019de gerilimden de\u011fil; bar\u0131\u015ftan, i\u015f birli\u011finden, hakkaniyet ve adaletten yanad\u0131r. https://t.co/kSnnnsfvtM", "id": 1310610218141626369, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 842, "retweetCount": 7248, "likeCount": 27453, "quoteCount": 54, "conversationId": 1310610218141626369, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjAjZHVXcAAcGg-.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1310585828666683396/pl/mNiKDWf-ASO89ZO8.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1310585828666683396/vid/480x270/E8MXmn7kZ4865ieV.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1310585828666683396/vid/640x360/QOOATOcXr1rfOWH0.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1310585828666683396/vid/1280x720/DQn9kHGzqoJd9gus.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 115.482, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1310606719588982785", "date": "2020-09-28T15:46:06+00:00", "content": "T\u00fcrkiye'nin her zaman Azerbaycan'\u0131n yan\u0131nda oldu\u011funu g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde teyit eden bu ortak bildiride imzas\u0131 olan siyasi partilerimize \u015fahs\u0131m ve Milletimiz ad\u0131na te\u015fekk\u00fcr ediyor, Gazi Meclisimizi bu asil ve g\u00fc\u00e7l\u00fc duru\u015fundan dolay\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/HpQ6ngheQp", "renderedContent": "T\u00fcrkiye'nin her zaman Azerbaycan'\u0131n yan\u0131nda oldu\u011funu g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde teyit eden bu ortak bildiride imzas\u0131 olan siyasi partilerimize \u015fahs\u0131m ve Milletimiz ad\u0131na te\u015fekk\u00fcr ediyor, Gazi Meclisimizi bu asil ve g\u00fc\u00e7l\u00fc duru\u015fundan dolay\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. twitter.com/TBMMresmi/stat\u2026", "id": 1310606719588982785, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/TBMMresmi/status/1310592714178727944"], "outlinksss": "https://twitter.com/TBMMresmi/status/1310592714178727944", "tcooutlinks": ["https://t.co/HpQ6ngheQp"], "tcooutlinksss": "https://t.co/HpQ6ngheQp", "replyCount": 1120, "retweetCount": 14246, "likeCount": 64819, "quoteCount": 203, "conversationId": 1310606719588982785, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/TBMMresmi/status/1310592714178727944", "date": "2020-09-28T14:50:27+00:00", "content": "TBMM\u2019de gruplar\u0131 bulunan partilerden AK Parti, CHP, MHP ve \u0130Y\u0130 Parti gruplar\u0131, Ermenistan'\u0131n Azerbaycan'a y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 k\u0131nayan ortak bildiri yay\u0131mlad\u0131. \n\nhttps://t.co/AHpVL4pXOa https://t.co/utVCn9zj9Z", "renderedContent": "TBMM\u2019de gruplar\u0131 bulunan partilerden AK Parti, CHP, MHP ve \u0130Y\u0130 Parti gruplar\u0131, Ermenistan'\u0131n Azerbaycan'a y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 k\u0131nayan ortak bildiri yay\u0131mlad\u0131. \n\nmeclishaber.tbmm.gov.tr/develop/owa/ha\u2026 https://t.co/utVCn9zj9Z", "id": 1310592714178727944, "username": "TBMMresmi", "user": {"username": "TBMMresmi", "displayname": "TBMM", "id": 224620664, "description": "T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi / Grand National Assembly of Turkey", "rawDescription": "T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi / Grand National Assembly of Turkey", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-12-09T13:02:18+00:00", "followersCount": 955096, "friendsCount": 2, "statusesCount": 5102, "favouritesCount": 1, "listedCount": 629, "mediaCount": 1931, "location": "Ankara", "protected": false, "linkUrl": "http://www.tbmm.gov.tr", "linkTcourl": "https://t.co/wSU49UJguB", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253034683287379969/YeSQg8dr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/224620664/1587672334"}, "outlinks": ["https://meclishaber.tbmm.gov.tr/develop/owa/haber_portal.aciklama?p1=149410"], "outlinksss": "https://meclishaber.tbmm.gov.tr/develop/owa/haber_portal.aciklama?p1=149410", "tcooutlinks": ["https://t.co/AHpVL4pXOa"], "tcooutlinksss": "https://t.co/AHpVL4pXOa", "replyCount": 387, "retweetCount": 2203, "likeCount": 13432, "quoteCount": 331, "conversationId": 1310592714178727944, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjAo9kJXkAIXVDu?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjAo9kJXkAIXVDu?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1310580017802379264", "date": "2020-09-28T14:00:00+00:00", "content": "T\u00fcrkiye\u2019nin Do\u011fu Akdeniz politikas\u0131 \u015fu iki temel \u00fczerinde y\u00fckseliyor: https://t.co/PpsipYTZBp", "renderedContent": "T\u00fcrkiye\u2019nin Do\u011fu Akdeniz politikas\u0131 \u015fu iki temel \u00fczerinde y\u00fckseliyor: https://t.co/PpsipYTZBp", "id": 1310580017802379264, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 682, "retweetCount": 10986, "likeCount": 41875, "quoteCount": 86, "conversationId": 1310580017802379264, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjAOOAmXgAAoH2I?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EjAOOAmXgAAoH2I?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1310538215712059393", "date": "2020-09-28T11:13:53+00:00", "content": "Uluslararas\u0131 Deniz Hukuku ve Do\u011fu Akdeniz Sempozyumu https://t.co/WMfJvtac7v", "renderedContent": "Uluslararas\u0131 Deniz Hukuku ve Do\u011fu Akdeniz Sempozyumu twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1310538215712059393, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1MYGNVkNoVNGw"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1MYGNVkNoVNGw", "tcooutlinks": ["https://t.co/WMfJvtac7v"], "tcooutlinksss": "https://t.co/WMfJvtac7v", "replyCount": 573, "retweetCount": 6795, "likeCount": 26713, "quoteCount": 89, "conversationId": 1310538215712059393, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1310172532159459330", "date": "2020-09-27T11:00:48+00:00", "content": "Bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesinde dirayetli ve kararl\u0131 duru\u015funa bir kez daha \u015fahit oldu\u011fum Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 karde\u015fim \u0130lham Aliyev'e ifade etti\u011fim gibi, T\u00fcrkiye \"tek millet, iki devlet\" anlay\u0131\u015f\u0131yla, Azerbaycanl\u0131 karde\u015fleriyle dayan\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendirerek s\u00fcrd\u00fcrecektir.", "renderedContent": "Bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesinde dirayetli ve kararl\u0131 duru\u015funa bir kez daha \u015fahit oldu\u011fum Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 karde\u015fim \u0130lham Aliyev'e ifade etti\u011fim gibi, T\u00fcrkiye \"tek millet, iki devlet\" anlay\u0131\u015f\u0131yla, Azerbaycanl\u0131 karde\u015fleriyle dayan\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendirerek s\u00fcrd\u00fcrecektir.", "id": 1310172532159459330, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 797, "retweetCount": 14938, "likeCount": 67215, "quoteCount": 201, "conversationId": 1310171569684197376, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1310172187136061441", "date": "2020-09-27T10:59:25+00:00", "content": "Ermeni halk\u0131n\u0131, kendilerini felakete s\u00fcr\u00fckleyen y\u00f6netimlerine ve onlar\u0131 bir kukla gibi kullananlara kar\u015f\u0131 geleceklerine sahip \u00e7\u0131kmaya davet ederken, t\u00fcm d\u00fcnyaya i\u015fgale ve zulme kar\u015f\u0131 verdikleri m\u00fccadelede Azerbaycan'\u0131n yan\u0131nda yer alma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yap\u0131yoruz.", "renderedContent": "Ermeni halk\u0131n\u0131, kendilerini felakete s\u00fcr\u00fckleyen y\u00f6netimlerine ve onlar\u0131 bir kukla gibi kullananlara kar\u015f\u0131 geleceklerine sahip \u00e7\u0131kmaya davet ederken, t\u00fcm d\u00fcnyaya i\u015fgale ve zulme kar\u015f\u0131 verdikleri m\u00fccadelede Azerbaycan'\u0131n yan\u0131nda yer alma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yap\u0131yoruz.", "id": 1310172187136061441, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 528, "retweetCount": 14887, "likeCount": 68325, "quoteCount": 142, "conversationId": 1310171569684197376, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1310171888488976387", "date": "2020-09-27T10:58:14+00:00", "content": "Ermenistan\u2019\u0131n tahrikkar sald\u0131rganl\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda gerekli ve yeterli bir tepki ortaya koyamayan uluslararas\u0131 toplum \u00e7ifte standard\u0131n\u0131 bir kez daha g\u00f6stermektedir. Yakla\u015f\u0131k 30 y\u0131ld\u0131r ihmalkar tutumunu s\u00fcrd\u00fcren Minsk \u00fc\u00e7l\u00fcs\u00fc de \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 davranmaktan maalesef \u00e7ok uzaktad\u0131r.", "renderedContent": "Ermenistan\u2019\u0131n tahrikkar sald\u0131rganl\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda gerekli ve yeterli bir tepki ortaya koyamayan uluslararas\u0131 toplum \u00e7ifte standard\u0131n\u0131 bir kez daha g\u00f6stermektedir. Yakla\u015f\u0131k 30 y\u0131ld\u0131r ihmalkar tutumunu s\u00fcrd\u00fcren Minsk \u00fc\u00e7l\u00fcs\u00fc de \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 davranmaktan maalesef \u00e7ok uzaktad\u0131r.", "id": 1310171888488976387, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 306, "retweetCount": 9198, "likeCount": 35365, "quoteCount": 66, "conversationId": 1310171569684197376, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1310171569684197376", "date": "2020-09-27T10:56:58+00:00", "content": "Azerbaycan'a y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131lar\u0131na bir yenisini ekleyen Ermenistan, b\u00f6lgede bar\u0131\u015f\u0131n ve huzurun \u00f6n\u00fcndeki en b\u00fcy\u00fck tehdit oldu\u011funu bir kere daha g\u00f6stermi\u015ftir. T\u00fcrk Milleti her zaman oldu\u011fu gibi bug\u00fcn de t\u00fcm imkanlar\u0131yla Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerinin yan\u0131ndad\u0131r.", "renderedContent": "Azerbaycan'a y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131lar\u0131na bir yenisini ekleyen Ermenistan, b\u00f6lgede bar\u0131\u015f\u0131n ve huzurun \u00f6n\u00fcndeki en b\u00fcy\u00fck tehdit oldu\u011funu bir kere daha g\u00f6stermi\u015ftir. T\u00fcrk Milleti her zaman oldu\u011fu gibi bug\u00fcn de t\u00fcm imkanlar\u0131yla Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerinin yan\u0131ndad\u0131r.", "id": 1310171569684197376, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 3215, "retweetCount": 30775, "likeCount": 142684, "quoteCount": 909, "conversationId": 1310171569684197376, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1309930743955685376", "date": "2020-09-26T19:00:01+00:00", "content": "T\u00fcrkiye, kamu taraf\u0131 ve \u00f6zel sekt\u00f6r\u00fcyle ne kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc olursa, sosyal dokusu ve ekonomisiyle ne kadar sa\u011flam olursa, gelece\u011fine de o derece g\u00fcvenle bakacakt\u0131r. https://t.co/zfnUxH68ve", "renderedContent": "T\u00fcrkiye, kamu taraf\u0131 ve \u00f6zel sekt\u00f6r\u00fcyle ne kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc olursa, sosyal dokusu ve ekonomisiyle ne kadar sa\u011flam olursa, gelece\u011fine de o derece g\u00fcvenle bakacakt\u0131r. https://t.co/zfnUxH68ve", "id": 1309930743955685376, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 938, "retweetCount": 7688, "likeCount": 31763, "quoteCount": 85, "conversationId": 1309930743955685376, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ei2lBvmXcAQ86kn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ei2lBvmXcAQ86kn?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1309908090117029888", "date": "2020-09-26T17:30:00+00:00", "content": "Bizim medeniyetimiz, insan medeniyetidir, ilim medeniyetidir, irfan medeniyetidir, hikmet medeniyetidir. https://t.co/lYcfVcgDvI", "renderedContent": "Bizim medeniyetimiz, insan medeniyetidir, ilim medeniyetidir, irfan medeniyetidir, hikmet medeniyetidir. https://t.co/lYcfVcgDvI", "id": 1309908090117029888, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 919, "retweetCount": 10796, "likeCount": 39447, "quoteCount": 208, "conversationId": 1309908090117029888, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ei2mUg-XsAIIaXK.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1309884450667364352/vid/640x360/D3D3jWm_xwWy0bMl.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1309884450667364352/pl/A1syI9BR9joqjFAC.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1309884450667364352/vid/480x270/CCkO1XHrUti-Gpfo.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1309884450667364352/vid/1280x720/9O77ywi3-uxXrUOp.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 198.732, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1309896611917631489", "date": "2020-09-26T16:44:23+00:00", "content": "Gaziantep'in \u015eehitkamil il\u00e7esinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. https://t.co/Q2QrRPBOyF", "renderedContent": "Gaziantep'in \u015eehitkamil il\u00e7esinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1309896611917631489, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1yoKMXzyXnjxQ"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1yoKMXzyXnjxQ", "tcooutlinks": ["https://t.co/Q2QrRPBOyF"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Q2QrRPBOyF", "replyCount": 619, "retweetCount": 6238, "likeCount": 25907, "quoteCount": 98, "conversationId": 1309896611917631489, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1309868678310178818", "date": "2020-09-26T14:53:23+00:00", "content": "Gaziantep'te 300 fabrikan\u0131n toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/N5kepG6MGH", "renderedContent": "Gaziantep'te 300 fabrikan\u0131n toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1309868678310178818, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OdKrWLXMEYGX"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OdKrWLXMEYGX", "tcooutlinks": ["https://t.co/N5kepG6MGH"], "tcooutlinksss": "https://t.co/N5kepG6MGH", "replyCount": 1496, "retweetCount": 8788, "likeCount": 34954, "quoteCount": 447, "conversationId": 1309868678310178818, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1309855244965359616", "date": "2020-09-26T14:00:00+00:00", "content": "Biz T\u00fcrkiye\u2019yi 2023 hedefleriyle bulu\u015fturmak i\u00e7in var g\u00fcc\u00fcm\u00fczle \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Gen\u00e7lerimiz de in\u015fallah 2053 ve 2071 vizyonlar\u0131yla bu tohumlar\u0131 ulu \u00e7\u0131narlara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcreceklerdir. https://t.co/HBh4kJdh3a", "renderedContent": "Biz T\u00fcrkiye\u2019yi 2023 hedefleriyle bulu\u015fturmak i\u00e7in var g\u00fcc\u00fcm\u00fczle \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Gen\u00e7lerimiz de in\u015fallah 2053 ve 2071 vizyonlar\u0131yla bu tohumlar\u0131 ulu \u00e7\u0131narlara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcreceklerdir. https://t.co/HBh4kJdh3a", "id": 1309855244965359616, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 957, "retweetCount": 10244, "likeCount": 33839, "quoteCount": 165, "conversationId": 1309855244965359616, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ei2HLTTXgAAhQK8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ei2HLTTXgAAhQK8?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1309836997704511489", "date": "2020-09-26T12:47:30+00:00", "content": "#TEKNOFEST2020 Gaziantep\u2019teyiz. https://t.co/VWkmiwCT3N", "renderedContent": "#TEKNOFEST2020 Gaziantep\u2019teyiz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1309836997704511489, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OyKAgeAoEeJb"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OyKAgeAoEeJb", "tcooutlinks": ["https://t.co/VWkmiwCT3N"], "tcooutlinksss": "https://t.co/VWkmiwCT3N", "replyCount": 789, "retweetCount": 8405, "likeCount": 31681, "quoteCount": 169, "conversationId": 1309836997704511489, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1308481188089270273", "date": "2020-09-22T19:00:00+00:00", "content": "Akdeniz\u2019de T\u00fcrkiye olmadan at\u0131lacak ad\u0131mlar\u0131n ba\u015far\u0131 \u015fans\u0131 kesinlikle yoktur.\n\u00a0\nDiyalog ve i\u015f birli\u011fi tesisi i\u00e7in t\u00fcm b\u00f6lge \u00fclkelerinin hak ve \u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131n g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulunduruldu\u011fu, i\u00e7inde K\u0131br\u0131s T\u00fcrklerinin de yer ald\u0131\u011f\u0131 b\u00f6lgesel bir konferans d\u00fczenlenmesini teklif ediyoruz. https://t.co/1cNixSYrO4", "renderedContent": "Akdeniz\u2019de T\u00fcrkiye olmadan at\u0131lacak ad\u0131mlar\u0131n ba\u015far\u0131 \u015fans\u0131 kesinlikle yoktur.\n\u00a0\nDiyalog ve i\u015f birli\u011fi tesisi i\u00e7in t\u00fcm b\u00f6lge \u00fclkelerinin hak ve \u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131n g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulunduruldu\u011fu, i\u00e7inde K\u0131br\u0131s T\u00fcrklerinin de yer ald\u0131\u011f\u0131 b\u00f6lgesel bir konferans d\u00fczenlenmesini teklif ediyoruz. https://t.co/1cNixSYrO4", "id": 1308481188089270273, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1867, "retweetCount": 11781, "likeCount": 39144, "quoteCount": 165, "conversationId": 1308481188089270273, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiieXGMXcAYzBMb.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1308468778217410561/vid/480x270/sqXhTnvnHrFUHdgj.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1308468778217410561/vid/640x360/LSG2KRWqf7cwfHGF.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1308468778217410561/vid/1280x720/5mIAo0WugdU7jg0N.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1308468778217410561/pl/a6VySzb4cMP53i9-.m3u8?tag=13", "bitrate": null}], "duration": 122.456, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1308458555708715008", "date": "2020-09-22T17:30:04+00:00", "content": "Uluslararas\u0131 \u00f6rg\u00fctlerdeki itibar kayb\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in \u00f6ncelikle zihniyetimizi, kurumlar\u0131m\u0131z\u0131 ve kurallar\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irmeliyiz.\n\nT\u00fcrkiye olarak, i\u00e7inden ge\u00e7ti\u011fimiz bu hassas d\u00f6nemde \u00e7ok tarafl\u0131l\u0131\u011fa verdi\u011fimiz g\u00fc\u00e7l\u00fc deste\u011fi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/R9ZCBQ5NJO", "renderedContent": "Uluslararas\u0131 \u00f6rg\u00fctlerdeki itibar kayb\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in \u00f6ncelikle zihniyetimizi, kurumlar\u0131m\u0131z\u0131 ve kurallar\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irmeliyiz.\n\nT\u00fcrkiye olarak, i\u00e7inden ge\u00e7ti\u011fimiz bu hassas d\u00f6nemde \u00e7ok tarafl\u0131l\u0131\u011fa verdi\u011fimiz g\u00fc\u00e7l\u00fc deste\u011fi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/R9ZCBQ5NJO", "id": 1308458555708715008, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 837, "retweetCount": 9774, "likeCount": 31510, "quoteCount": 154, "conversationId": 1308458555708715008, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiiTdmXWAAA1T5_?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiiTdmXWAAA1T5_?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiiTdmYX0AItJ6X?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiiTdmYX0AItJ6X?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiiTdmZXgAEVHng?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiiTdmZXgAEVHng?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiiTdmUXcAA4eN9?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiiTdmUXcAA4eN9?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1308408357217349634", "date": "2020-09-22T14:10:36+00:00", "content": "Birle\u015fmi\u015f Milletler 75. Genel Kurul Hitab\u0131 https://t.co/lYbfdutOcQ", "renderedContent": "Birle\u015fmi\u015f Milletler 75. Genel Kurul Hitab\u0131 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1308408357217349634, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1yoKMXzbmnpxQ"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1yoKMXzbmnpxQ", "tcooutlinks": ["https://t.co/lYbfdutOcQ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/lYbfdutOcQ", "replyCount": 1700, "retweetCount": 13138, "likeCount": 39402, "quoteCount": 404, "conversationId": 1308408357217349634, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1308103703984050177", "date": "2020-09-21T18:00:01+00:00", "content": "Biz, hakkaniyete ve hakikatlere uygun tekliflerle kar\u015f\u0131m\u0131za gelindi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e; diyalogla, m\u00fczakereyle, anla\u015fmayla \u00e7\u00f6z\u00fclemeyecek hi\u00e7bir mesele olmad\u0131\u011f\u0131na inan\u0131yoruz.\n\nAksi takdirde hi\u00e7bir m\u00fccadeleden ka\u00e7may\u0131z. https://t.co/WLh5y1bXXg", "renderedContent": "Biz, hakkaniyete ve hakikatlere uygun tekliflerle kar\u015f\u0131m\u0131za gelindi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e; diyalogla, m\u00fczakereyle, anla\u015fmayla \u00e7\u00f6z\u00fclemeyecek hi\u00e7bir mesele olmad\u0131\u011f\u0131na inan\u0131yoruz.\n\nAksi takdirde hi\u00e7bir m\u00fccadeleden ka\u00e7may\u0131z. https://t.co/WLh5y1bXXg", "id": 1308103703984050177, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2219, "retweetCount": 10996, "likeCount": 37843, "quoteCount": 156, "conversationId": 1308103703984050177, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EidLmY5XsAAmbrb?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EidLmY5XsAAmbrb?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1308075316007575552", "date": "2020-09-21T16:07:12+00:00", "content": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/Q1Al0cqzo2", "renderedContent": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1308075316007575552, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YpKkNvlXzjxj"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1YpKkNvlXzjxj", "tcooutlinks": ["https://t.co/Q1Al0cqzo2"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Q1Al0cqzo2", "replyCount": 895, "retweetCount": 7889, "likeCount": 30906, "quoteCount": 108, "conversationId": 1308075316007575552, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1307364338316054528", "date": "2020-09-19T17:02:02+00:00", "content": "Biz, samimi her \u00e7a\u011fr\u0131ya kulak vererek diplomasiye olabildi\u011fince alan kazand\u0131rmak, sorunlar\u0131 diyalog yoluyla herkesin kazanabilece\u011fi bir \u00e7\u00f6z\u00fcme kavu\u015fturmak niyetindeyiz. \u00dclkemizin bir damla suyunu da bir kar\u0131\u015f topra\u011f\u0131n\u0131 da bu vizyonla savunmay\u0131 sonuna kadar s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.", "renderedContent": "Biz, samimi her \u00e7a\u011fr\u0131ya kulak vererek diplomasiye olabildi\u011fince alan kazand\u0131rmak, sorunlar\u0131 diyalog yoluyla herkesin kazanabilece\u011fi bir \u00e7\u00f6z\u00fcme kavu\u015fturmak niyetindeyiz. \u00dclkemizin bir damla suyunu da bir kar\u0131\u015f topra\u011f\u0131n\u0131 da bu vizyonla savunmay\u0131 sonuna kadar s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.", "id": 1307364338316054528, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1110, "retweetCount": 12935, "likeCount": 55919, "quoteCount": 192, "conversationId": 1307363870890221572, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1307363870890221572", "date": "2020-09-19T17:00:11+00:00", "content": "T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti 2 bin y\u0131ll\u0131k ge\u00e7mi\u015fi olan k\u00f6kl\u00fc ve kadim bir devlettir. Hi\u00e7bir komplekse kap\u0131lmadan, i\u00e7inden ge\u00e7ti\u011fimiz t\u00fcm s\u00fcre\u00e7leri vakur ve olgun \u015fekilde y\u00fcr\u00fctmekte, \u0131srarl\u0131 provakasyonlara asla ald\u0131r\u0131\u015f etmemekteyiz.", "renderedContent": "T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti 2 bin y\u0131ll\u0131k ge\u00e7mi\u015fi olan k\u00f6kl\u00fc ve kadim bir devlettir. Hi\u00e7bir komplekse kap\u0131lmadan, i\u00e7inden ge\u00e7ti\u011fimiz t\u00fcm s\u00fcre\u00e7leri vakur ve olgun \u015fekilde y\u00fcr\u00fctmekte, \u0131srarl\u0131 provakasyonlara asla ald\u0131r\u0131\u015f etmemekteyiz.", "id": 1307363870890221572, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2448, "retweetCount": 17105, "likeCount": 77275, "quoteCount": 260, "conversationId": 1307363870890221572, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1307318526974230530", "date": "2020-09-19T14:00:00+00:00", "content": "Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Kuzey Marmara Otoyolu Gebze-\u0130zmit Kav\u015fa\u011f\u0131 kesiminin \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/MXgalLnSYo", "renderedContent": "Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Kuzey Marmara Otoyolu Gebze-\u0130zmit Kav\u015fa\u011f\u0131 kesiminin \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/MXgalLnSYo", "id": 1307318526974230530, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1331, "retweetCount": 9528, "likeCount": 36579, "quoteCount": 146, "conversationId": 1307318526974230530, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiR01m-X0AE3PT6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiR01m-X0AE3PT6?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1307276643036278787", "date": "2020-09-19T11:13:34+00:00", "content": "Kuzey Marmara Otoyolu 5. kesiminin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. \n\nB\u00f6ylelikle 400 kilometrelik otoyolun 321,2 kilometresini tamamlam\u0131\u015f oluyoruz. https://t.co/LRCopcztwL", "renderedContent": "Kuzey Marmara Otoyolu 5. kesiminin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. \n\nB\u00f6ylelikle 400 kilometrelik otoyolun 321,2 kilometresini tamamlam\u0131\u015f oluyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1307276643036278787, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ZkKzmrnRjLxv"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ZkKzmrnRjLxv", "tcooutlinks": ["https://t.co/LRCopcztwL"], "tcooutlinksss": "https://t.co/LRCopcztwL", "replyCount": 1185, "retweetCount": 7907, "likeCount": 32107, "quoteCount": 154, "conversationId": 1307276643036278787, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1306593759006789632", "date": "2020-09-17T14:00:02+00:00", "content": "T\u00fcrkiye\u2019yi b\u00fcy\u00fcterek, ekonomisini, itibar\u0131n\u0131, dayan\u0131\u015fmas\u0131n\u0131, karde\u015fli\u011fini y\u00fccelterek aziz \u015fehitlerimizin vasiyetini yerine getiriyoruz. https://t.co/YrAMSDxC3E", "renderedContent": "T\u00fcrkiye\u2019yi b\u00fcy\u00fcterek, ekonomisini, itibar\u0131n\u0131, dayan\u0131\u015fmas\u0131n\u0131, karde\u015fli\u011fini y\u00fccelterek aziz \u015fehitlerimizin vasiyetini yerine getiriyoruz. https://t.co/YrAMSDxC3E", "id": 1306593759006789632, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1055, "retweetCount": 9274, "likeCount": 35375, "quoteCount": 92, "conversationId": 1306593759006789632, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiHuCdgU0AAortX.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1306586296379256833/vid/480x270/d3RZVw_rp9wW_Sz-.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1306586296379256833/vid/640x360/R6lV1Ha8dusX7SdH.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1306586296379256833/pl/OktsKAGS5jMyXoxQ.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1306586296379256833/vid/1280x720/9kbHdZVYUnEJ3EMu.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 108.008, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1306553110970724352", "date": "2020-09-17T11:18:30+00:00", "content": "Devlet \u00d6v\u00fcn\u00e7 Madalyas\u0131 Tevcih T\u00f6reni https://t.co/gxmIk2odmf", "renderedContent": "Devlet \u00d6v\u00fcn\u00e7 Madalyas\u0131 Tevcih T\u00f6reni twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1306553110970724352, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1yNGaBvraYEJj"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1yNGaBvraYEJj", "tcooutlinks": ["https://t.co/gxmIk2odmf"], "tcooutlinksss": "https://t.co/gxmIk2odmf", "replyCount": 607, "retweetCount": 5968, "likeCount": 25059, "quoteCount": 46, "conversationId": 1306553110970724352, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1306533353013772288", "date": "2020-09-17T10:00:00+00:00", "content": "2053 vizyonumuzu d\u00fcnyan\u0131n hi\u00e7bir yerinde bulunmayan, insani de\u011ferler \u00fczerine bina edilmi\u015f samimi bir demokrasi, adil bir kalk\u0131nma, k\u00f6kl\u00fc bir hak ve adalet ideali \u00fczerine in\u015fa edece\u011fiz.\n\nKendimizle birlikte t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131z ve karde\u015flerimiz i\u00e7in bu m\u00fccadeleyi verece\u011fiz. https://t.co/SLCXG2BkML", "renderedContent": "2053 vizyonumuzu d\u00fcnyan\u0131n hi\u00e7bir yerinde bulunmayan, insani de\u011ferler \u00fczerine bina edilmi\u015f samimi bir demokrasi, adil bir kalk\u0131nma, k\u00f6kl\u00fc bir hak ve adalet ideali \u00fczerine in\u015fa edece\u011fiz.\n\nKendimizle birlikte t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131z ve karde\u015flerimiz i\u00e7in bu m\u00fccadeleyi verece\u011fiz. https://t.co/SLCXG2BkML", "id": 1306533353013772288, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1523, "retweetCount": 10530, "likeCount": 39534, "quoteCount": 325, "conversationId": 1306533353013772288, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiG6cQLWAAAj-8h?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EiG6cQLWAAAj-8h?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1306511669317832704", "date": "2020-09-17T08:33:50+00:00", "content": "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/OFziHU46wr", "renderedContent": "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1306511669317832704, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YqJDpBPbQBJV"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1YqJDpBPbQBJV", "tcooutlinks": ["https://t.co/OFziHU46wr"], "tcooutlinksss": "https://t.co/OFziHU46wr", "replyCount": 668, "retweetCount": 6237, "likeCount": 23978, "quoteCount": 79, "conversationId": 1306511669317832704, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1305578792870699010", "date": "2020-09-14T18:46:55+00:00", "content": "Suriye\u2019nin El Bab \u015fehrinde medeniyetimizin \u015fefkat eli K\u0131z\u0131lay\u2019a y\u00f6nelik d\u00fczenlenen hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit d\u00fc\u015fen karde\u015fimize Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. \n\nSald\u0131r\u0131da yaralanan karde\u015flerimize ve t\u00fcm @Kizilay camias\u0131na ge\u00e7mi\u015f olsun.", "renderedContent": "Suriye\u2019nin El Bab \u015fehrinde medeniyetimizin \u015fefkat eli K\u0131z\u0131lay\u2019a y\u00f6nelik d\u00fczenlenen hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit d\u00fc\u015fen karde\u015fimize Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. \n\nSald\u0131r\u0131da yaralanan karde\u015flerimize ve t\u00fcm @Kizilay camias\u0131na ge\u00e7mi\u015f olsun.", "id": 1305578792870699010, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1355, "retweetCount": 12129, "likeCount": 55482, "quoteCount": 140, "conversationId": 1305578792870699010, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Kizilay", "displayname": "T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay", "id": 109217956, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1304849759295938560", "date": "2020-09-12T18:30:00+00:00", "content": "Allah\u2019\u0131n izniyle \u00fclkeye ve millete hizmet yolundan asla d\u00f6nmeyece\u011fiz. https://t.co/5U1dYLccLg", "renderedContent": "Allah\u2019\u0131n izniyle \u00fclkeye ve millete hizmet yolundan asla d\u00f6nmeyece\u011fiz. https://t.co/5U1dYLccLg", "id": 1304849759295938560, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2480, "retweetCount": 13713, "likeCount": 57862, "quoteCount": 349, "conversationId": 1304849759295938560, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ehu-fO5X0AkWE9U?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ehu-fO5X0AkWE9U?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1304827778043392001", "date": "2020-09-12T17:02:39+00:00", "content": "AK Parti \u0130stanbul \u0130l Te\u015fkilat\u0131m\u0131z\u0131n 100 Bin Yeni \u00dcye Program\u0131\u2019nday\u0131z. https://t.co/2z2IaxjoJy", "renderedContent": "AK Parti \u0130stanbul \u0130l Te\u015fkilat\u0131m\u0131z\u0131n 100 Bin Yeni \u00dcye Program\u0131\u2019nday\u0131z. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1304827778043392001, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1LyxBayeOwzJN"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1LyxBayeOwzJN", "tcooutlinks": ["https://t.co/2z2IaxjoJy"], "tcooutlinksss": "https://t.co/2z2IaxjoJy", "replyCount": 1062, "retweetCount": 7071, "likeCount": 28098, "quoteCount": 173, "conversationId": 1304827778043392001, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1304796916706930688", "date": "2020-09-12T15:00:01+00:00", "content": "Biz bu d\u00fcnyada milletin g\u00fcc\u00fcn\u00fcn \u00fczerinde bir g\u00fc\u00e7 g\u00f6rmedik, tan\u0131mad\u0131k. https://t.co/gdTbphJUFf", "renderedContent": "Biz bu d\u00fcnyada milletin g\u00fcc\u00fcn\u00fcn \u00fczerinde bir g\u00fc\u00e7 g\u00f6rmedik, tan\u0131mad\u0131k. https://t.co/gdTbphJUFf", "id": 1304796916706930688, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1120, "retweetCount": 12394, "likeCount": 42177, "quoteCount": 193, "conversationId": 1304796916706930688, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhuNh7QWsAgre0Q.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1304790418232573953/vid/480x270/3bDN8eAEqHl2NK9y.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1304790418232573953/vid/640x360/CkAiJj_aycLMHAD8.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1304790418232573953/pl/7kmrM-Vcfl-K2itC.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1304790418232573953/vid/1280x720/QO4jqE8huR-nAD8t.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 114.047, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1304776717152784384", "date": "2020-09-12T13:39:45+00:00", "content": "TOBB Ekonomi ve Teknoloji \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi Diploma T\u00f6reni https://t.co/mavZgYzuW1", "renderedContent": "TOBB Ekonomi ve Teknoloji \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi Diploma T\u00f6reni twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1304776717152784384, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OyJAgyMqObKb"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OyJAgyMqObKb", "tcooutlinks": ["https://t.co/mavZgYzuW1"], "tcooutlinksss": "https://t.co/mavZgYzuW1", "replyCount": 357, "retweetCount": 4780, "likeCount": 19858, "quoteCount": 29, "conversationId": 1304776717152784384, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1304759494765883393", "date": "2020-09-12T12:31:19+00:00", "content": "12 Eyl\u00fcl darbesinin 40. y\u0131l\u0131nda, Demokrasi ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fckler Adas\u0131\u2019nda d\u00fczenlenen Vesayetten Demokrasiye Milli \u0130rade Sempozyumu\u2019nday\u0131z. https://t.co/z1UvxWymcE", "renderedContent": "12 Eyl\u00fcl darbesinin 40. y\u0131l\u0131nda, Demokrasi ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fckler Adas\u0131\u2019nda d\u00fczenlenen Vesayetten Demokrasiye Milli \u0130rade Sempozyumu\u2019nday\u0131z. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1304759494765883393, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvaXryMOJB"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvaXryMOJB", "tcooutlinks": ["https://t.co/z1UvxWymcE"], "tcooutlinksss": "https://t.co/z1UvxWymcE", "replyCount": 665, "retweetCount": 7818, "likeCount": 29479, "quoteCount": 89, "conversationId": 1304759494765883393, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1304166518909997057", "date": "2020-09-10T21:15:03+00:00", "content": "https://t.co/4j0QBtOxuq", "renderedContent": "https://t.co/4j0QBtOxuq", "id": 1304166518909997057, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 7333, "retweetCount": 41806, "likeCount": 137514, "quoteCount": 4702, "conversationId": 1304166518909997057, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1304165862165884928/img/yrXlW9Ani7ZqS2QC.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1304165862165884928/vid/480x270/dBf4X67f66mNcJtn.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1304165862165884928/vid/640x360/3jY5G1gqVHNadb-e.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1304165862165884928/pl/wmQabo50l6sNZAqR.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1304165862165884928/vid/1280x720/2nBxhA3_bTHUkCMl.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 9.88, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1303297200433311750", "date": "2020-09-08T11:40:41+00:00", "content": "T\u00fcrkiye-\u0130ran Y\u00fcksek D\u00fczeyli \u0130\u015f Birli\u011fi Konseyi 6. Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/naWcRXHwKx", "renderedContent": "T\u00fcrkiye-\u0130ran Y\u00fcksek D\u00fczeyli \u0130\u015f Birli\u011fi Konseyi 6. Toplant\u0131s\u0131 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1303297200433311750, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BdxYnozWmQKX"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1BdxYnozWmQKX", "tcooutlinks": ["https://t.co/naWcRXHwKx"], "tcooutlinksss": "https://t.co/naWcRXHwKx", "replyCount": 1514, "retweetCount": 6059, "likeCount": 28795, "quoteCount": 63, "conversationId": 1303297200433311750, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1303052920523501570", "date": "2020-09-07T19:30:00+00:00", "content": "T\u00fcrkiye'nin uluslararas\u0131 alandaki haysiyetli ve dirayetli duru\u015funu, \u00fclke ve millet olarak birli\u011fimize, beraberli\u011fimize, karde\u015fli\u011fimize sahip \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z m\u00fcddet\u00e7e sonuna kadar s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/Gva2Nh4e7w", "renderedContent": "T\u00fcrkiye'nin uluslararas\u0131 alandaki haysiyetli ve dirayetli duru\u015funu, \u00fclke ve millet olarak birli\u011fimize, beraberli\u011fimize, karde\u015fli\u011fimize sahip \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z m\u00fcddet\u00e7e sonuna kadar s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/Gva2Nh4e7w", "id": 1303052920523501570, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1155, "retweetCount": 10431, "likeCount": 38712, "quoteCount": 128, "conversationId": 1303052920523501570, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhVWjpnXkAca10S.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1303041452050706435/vid/1280x720/iEuZrkKR--Q8fY7O.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1303041452050706435/pl/O8tWOBVY_yJh7UGa.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1303041452050706435/vid/640x360/Sy-0dT0AbgymvZRP.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1303041452050706435/vid/480x270/9lm3Td9fUfCQNM8R.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}], "duration": 86.486, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1303037828906004481", "date": "2020-09-07T18:30:02+00:00", "content": "Koronavir\u00fcs'e kar\u015f\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm bulunana kadar hayat\u0131m\u0131z\u0131 temizlik, maske, mesafe tedbirlerine g\u00f6re yeniden d\u00fczenlemeliyiz. \n\nHer vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131 kendimizin, evlatlar\u0131m\u0131z\u0131n, aile b\u00fcy\u00fcklerimizin, sevdiklerimizin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in seferberlik ruhuyla bu s\u00fcrece destek vermeye davet ediyorum. https://t.co/DvWKVhfwRe", "renderedContent": "Koronavir\u00fcs'e kar\u015f\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm bulunana kadar hayat\u0131m\u0131z\u0131 temizlik, maske, mesafe tedbirlerine g\u00f6re yeniden d\u00fczenlemeliyiz. \n\nHer vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131 kendimizin, evlatlar\u0131m\u0131z\u0131n, aile b\u00fcy\u00fcklerimizin, sevdiklerimizin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in seferberlik ruhuyla bu s\u00fcrece destek vermeye davet ediyorum. https://t.co/DvWKVhfwRe", "id": 1303037828906004481, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1035, "retweetCount": 8977, "likeCount": 35354, "quoteCount": 116, "conversationId": 1303037828906004481, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhVRTZIXsAIxnyh.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1303035149580414981/vid/640x360/NDi_DPp6L6eUiKV7.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1303035149580414981/vid/480x270/_U3KUYSr9TWoStqX.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1303035149580414981/vid/1280x720/eUBOFJtLAL4zMI2z.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1303035149580414981/pl/0O0mzHyjpGUP0aLe.m3u8?tag=13", "bitrate": null}], "duration": 90.824, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1303012192858578946", "date": "2020-09-07T16:48:10+00:00", "content": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/xuMWPJdDGV", "renderedContent": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1303012192858578946, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OwxWLWapanKQ"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OwxWLWapanKQ", "tcooutlinks": ["https://t.co/xuMWPJdDGV"], "tcooutlinksss": "https://t.co/xuMWPJdDGV", "replyCount": 854, "retweetCount": 7163, "likeCount": 30977, "quoteCount": 82, "conversationId": 1303012192858578946, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1302946146990600192", "date": "2020-09-07T12:25:43+00:00", "content": "Sigortac\u0131l\u0131k sekt\u00f6r\u00fcn\u00fc \u00e7ok daha organize ve rekabet\u00e7i bir yap\u0131ya kavu\u015fturaca\u011f\u0131na inand\u0131\u011f\u0131m\u0131z T\u00fcrkiye Sigorta\u2019n\u0131n \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/ZUbJYlwuzB", "renderedContent": "Sigortac\u0131l\u0131k sekt\u00f6r\u00fcn\u00fc \u00e7ok daha organize ve rekabet\u00e7i bir yap\u0131ya kavu\u015fturaca\u011f\u0131na inand\u0131\u011f\u0131m\u0131z T\u00fcrkiye Sigorta\u2019n\u0131n \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/ZUbJYlwuzB", "id": 1302946146990600192, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 657, "retweetCount": 6786, "likeCount": 26706, "quoteCount": 61, "conversationId": 1302946146990600192, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhT9yvCX0AERyHz?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhT9yvCX0AERyHz?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1302920752770027520", "date": "2020-09-07T10:44:49+00:00", "content": "T\u00fcrkiye Sigorta Tan\u0131t\u0131m T\u00f6reni https://t.co/2RkOZbkGf6", "renderedContent": "T\u00fcrkiye Sigorta Tan\u0131t\u0131m T\u00f6reni twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1302920752770027520, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ynJOqAlNlyKR"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ynJOqAlNlyKR", "tcooutlinks": ["https://t.co/2RkOZbkGf6"], "tcooutlinksss": "https://t.co/2RkOZbkGf6", "replyCount": 519, "retweetCount": 5489, "likeCount": 23353, "quoteCount": 49, "conversationId": 1302920752770027520, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1302649965995528193", "date": "2020-09-06T16:48:48+00:00", "content": "28 \u015eubat\u2019ta ya\u015fanan ma\u011fduriyetlere ve kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n haf\u0131zas\u0131nda b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 derin izlere sanat\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc diliyle dikkat \u00e7eken \u201cB\u00f6yle Daha G\u00fczelsin\u201d sergisini torunum Emine Mahinur ile birlikte ziyaret ettik.\n\nKADEM\u2019e ve t\u00fcm eser sahiplerine \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. https://t.co/531bRgLsnw", "renderedContent": "28 \u015eubat\u2019ta ya\u015fanan ma\u011fduriyetlere ve kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n haf\u0131zas\u0131nda b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 derin izlere sanat\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc diliyle dikkat \u00e7eken \u201cB\u00f6yle Daha G\u00fczelsin\u201d sergisini torunum Emine Mahinur ile birlikte ziyaret ettik.\n\nKADEM\u2019e ve t\u00fcm eser sahiplerine \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. https://t.co/531bRgLsnw", "id": 1302649965995528193, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 773, "retweetCount": 6412, "likeCount": 32558, "quoteCount": 94, "conversationId": 1302649965995528193, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhPxKEBWkAQ5j7f?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhPxKEBWkAQ5j7f?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhPxKEEXkAE35GL?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhPxKEEXkAE35GL?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhPxKEEWAAEd675?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhPxKEEWAAEd675?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1302305494774628352", "date": "2020-09-05T18:00:00+00:00", "content": "Allah\u2019\u0131n yard\u0131m\u0131, milletimizin deste\u011fiyle \u00fclkemizi d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck 10 devletinden biri haline d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/s1VaZMKDyy", "renderedContent": "Allah\u2019\u0131n yard\u0131m\u0131, milletimizin deste\u011fiyle \u00fclkemizi d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck 10 devletinden biri haline d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/s1VaZMKDyy", "id": 1302305494774628352, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2895, "retweetCount": 13438, "likeCount": 55111, "quoteCount": 327, "conversationId": 1302305494774628352, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhKpHE-X0AEaKXE.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1302285229399453698/vid/640x360/6NMCpKbAt88jBdak.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1302285229399453698/pl/Po35IQ8-d_Akp1Xq.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1302285229399453698/vid/1280x720/_uRakemUhj-GY0jO.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1302285229399453698/vid/480x270/GfOboNPWlLQeBBmA.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}], "duration": 84.184, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1302252647102050304", "date": "2020-09-05T14:30:00+00:00", "content": "Bug\u00fcn hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z G\u00f6ztepe Prof. Dr. S\u00fcleyman Yal\u00e7\u0131n \u015eehir Hastanemizin \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/yXb7ZeOFei", "renderedContent": "Bug\u00fcn hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z G\u00f6ztepe Prof. Dr. S\u00fcleyman Yal\u00e7\u0131n \u015eehir Hastanemizin \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/yXb7ZeOFei", "id": 1302252647102050304, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1225, "retweetCount": 9595, "likeCount": 40328, "quoteCount": 168, "conversationId": 1302252647102050304, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhJ6kcSWoAAEq1T?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhJ6kcSWoAAEq1T?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1302217045216497664", "date": "2020-09-05T12:08:32+00:00", "content": "Bu y\u0131l \u0130stanbul'da hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z 7. hastane olan G\u00f6ztepe \u015eehir Hastanesi'nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/1Hw6PT4vnm", "renderedContent": "Bu y\u0131l \u0130stanbul'da hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z 7. hastane olan G\u00f6ztepe \u015eehir Hastanesi'nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1302217045216497664, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1yNGaBkmloWJj"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1yNGaBkmloWJj", "tcooutlinks": ["https://t.co/1Hw6PT4vnm"], "tcooutlinksss": "https://t.co/1Hw6PT4vnm", "replyCount": 1087, "retweetCount": 8541, "likeCount": 35497, "quoteCount": 232, "conversationId": 1302217045216497664, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1301935557799485441", "date": "2020-09-04T17:30:00+00:00", "content": "Bug\u00fcn, son 6 ayda ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz 8. ula\u015f\u0131m projesi olan Ankara-Ni\u011fde Otoyolu\u2019nun birinci ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc kesimlerini hizmete ald\u0131k.\n\n#YolMedeniyettir anlay\u0131\u015f\u0131yla \u00fclkemize ula\u015f\u0131mda \u00e7a\u011f atlatmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/ilRs7AxPiJ", "renderedContent": "Bug\u00fcn, son 6 ayda ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz 8. ula\u015f\u0131m projesi olan Ankara-Ni\u011fde Otoyolu\u2019nun birinci ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc kesimlerini hizmete ald\u0131k.\n\n#YolMedeniyettir anlay\u0131\u015f\u0131yla \u00fclkemize ula\u015f\u0131mda \u00e7a\u011f atlatmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/ilRs7AxPiJ", "id": 1301935557799485441, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1122, "retweetCount": 9487, "likeCount": 35613, "quoteCount": 178, "conversationId": 1301935557799485441, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhFTmy2XYAIlPRB?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhFTmy2XYAIlPRB?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1301917689364074497", "date": "2020-09-04T16:19:00+00:00", "content": "Mill\u00ee M\u00fccadele\u2019nin mihenk ta\u015f\u0131 Sivas Kongresi\u2019nin 101. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal olmak \u00fczere t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131 ve \u015f\u00fckranla y\u00e2d ediyorum.\n\nBir kez daha ifade ediyoruz ki, milletimiz bu cennet vatan\u0131 bir b\u00fct\u00fcn olarak koruyacak ve asla b\u00f6ld\u00fcrtmeyecektir. https://t.co/OrpPj0Kmbn", "renderedContent": "Mill\u00ee M\u00fccadele\u2019nin mihenk ta\u015f\u0131 Sivas Kongresi\u2019nin 101. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal olmak \u00fczere t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131 ve \u015f\u00fckranla y\u00e2d ediyorum.\n\nBir kez daha ifade ediyoruz ki, milletimiz bu cennet vatan\u0131 bir b\u00fct\u00fcn olarak koruyacak ve asla b\u00f6ld\u00fcrtmeyecektir. https://t.co/OrpPj0Kmbn", "id": 1301917689364074497, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 545, "retweetCount": 5866, "likeCount": 28078, "quoteCount": 55, "conversationId": 1301917689364074497, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhEq6h8WAAAoJJd?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EhEq6h8WAAAoJJd?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1301888925951287302", "date": "2020-09-04T14:24:42+00:00", "content": "Marmara, Akdeniz ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu b\u00f6lgelerini birbirine ba\u011flayan Ankara-Ni\u011fde Otoyolu'nun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. #YolMedeniyettir https://t.co/3Zlow7Zez5", "renderedContent": "Marmara, Akdeniz ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu b\u00f6lgelerini birbirine ba\u011flayan Ankara-Ni\u011fde Otoyolu'nun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. #YolMedeniyettir twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1301888925951287302, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ynKOqAPyQZJR"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ynKOqAPyQZJR", "tcooutlinks": ["https://t.co/3Zlow7Zez5"], "tcooutlinksss": "https://t.co/3Zlow7Zez5", "replyCount": 1659, "retweetCount": 9031, "likeCount": 37511, "quoteCount": 226, "conversationId": 1301888925951287302, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1301560624477020160", "date": "2020-09-03T16:40:09+00:00", "content": "Koronavir\u00fcs testi pozitif \u00e7\u0131kan k\u0131ymetli dostum, dava arkada\u015f\u0131m @BY Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile e\u015fi Semiha Y\u0131ld\u0131r\u0131m Han\u0131mefendi\u2019ye ailecek ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u011fl\u0131klar\u0131na kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 temenni ediyoruz.\n\nRabbimden t\u00fcm hastalar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum.", "renderedContent": "Koronavir\u00fcs testi pozitif \u00e7\u0131kan k\u0131ymetli dostum, dava arkada\u015f\u0131m @BY Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile e\u015fi Semiha Y\u0131ld\u0131r\u0131m Han\u0131mefendi\u2019ye ailecek ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u011fl\u0131klar\u0131na kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 temenni ediyoruz.\n\nRabbimden t\u00fcm hastalar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum.", "id": 1301560624477020160, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2775, "retweetCount": 13518, "likeCount": 96820, "quoteCount": 257, "conversationId": 1301560624477020160, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "BY", "displayname": "Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m", "id": 737302248338952193, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1300718932265963520", "date": "2020-09-01T08:55:34+00:00", "content": "2020-2021 Adli Y\u0131l A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/rii5G6u5zm", "renderedContent": "2020-2021 Adli Y\u0131l A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1300718932265963520, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1kvJpekOmALxE"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1kvJpekOmALxE", "tcooutlinks": ["https://t.co/rii5G6u5zm"], "tcooutlinksss": "https://t.co/rii5G6u5zm", "replyCount": 1313, "retweetCount": 6867, "likeCount": 29955, "quoteCount": 96, "conversationId": 1300718932265963520, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1300516226435821569", "date": "2020-08-31T19:30:05+00:00", "content": "Bu geceden itibaren V\u0130RA B\u0130SM\u0130LLAH diyerek denizlere a\u00e7\u0131lan, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki 7,5 ay boyunca r\u0131z\u0131klar\u0131n\u0131 denizde arayacak olan t\u00fcm bal\u0131k\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131za bereketli, bol kazan\u00e7l\u0131 bir sezon diliyorum. https://t.co/tozk17CBGt", "renderedContent": "Bu geceden itibaren V\u0130RA B\u0130SM\u0130LLAH diyerek denizlere a\u00e7\u0131lan, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki 7,5 ay boyunca r\u0131z\u0131klar\u0131n\u0131 denizde arayacak olan t\u00fcm bal\u0131k\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131za bereketli, bol kazan\u00e7l\u0131 bir sezon diliyorum. https://t.co/tozk17CBGt", "id": 1300516226435821569, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1361, "retweetCount": 10933, "likeCount": 65155, "quoteCount": 213, "conversationId": 1300516226435821569, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Egw5KhPX0AcjHOD?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Egw5KhPX0AcjHOD?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1300483843925962757", "date": "2020-08-31T17:21:24+00:00", "content": "Bal\u0131k\u00e7\u0131l\u0131k sezonunu Giresun'daki bal\u0131k\u00e7\u0131 karde\u015flerimizle birlikte a\u00e7\u0131yoruz. Vira Bismillah... https://t.co/hmkUtMM1pp", "renderedContent": "Bal\u0131k\u00e7\u0131l\u0131k sezonunu Giresun'daki bal\u0131k\u00e7\u0131 karde\u015flerimizle birlikte a\u00e7\u0131yoruz. Vira Bismillah... twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1300483843925962757, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvaYYAljJB"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvaYYAljJB", "tcooutlinks": ["https://t.co/hmkUtMM1pp"], "tcooutlinksss": "https://t.co/hmkUtMM1pp", "replyCount": 575, "retweetCount": 5754, "likeCount": 26835, "quoteCount": 75, "conversationId": 1300483843925962757, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1300458894041518080", "date": "2020-08-31T15:42:16+00:00", "content": "Giresun\u2019un yaralar\u0131n\u0131 sarmak, afetin izlerini ortadan kald\u0131rmak, il\u00e7elerimizi ekonomik ve sosyal olarak yeniden canland\u0131rmak i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc tedbiri ald\u0131k, yat\u0131r\u0131mlar\u0131 planlad\u0131k, \u00e7al\u0131\u015fmalara ba\u015flad\u0131k.\n\nHer bir \u00e7al\u0131\u015fman\u0131n bizzat takip\u00e7isi olaca\u011f\u0131z. https://t.co/qN4S2aOM2k", "renderedContent": "Giresun\u2019un yaralar\u0131n\u0131 sarmak, afetin izlerini ortadan kald\u0131rmak, il\u00e7elerimizi ekonomik ve sosyal olarak yeniden canland\u0131rmak i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc tedbiri ald\u0131k, yat\u0131r\u0131mlar\u0131 planlad\u0131k, \u00e7al\u0131\u015fmalara ba\u015flad\u0131k.\n\nHer bir \u00e7al\u0131\u015fman\u0131n bizzat takip\u00e7isi olaca\u011f\u0131z. https://t.co/qN4S2aOM2k", "id": 1300458894041518080, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 707, "retweetCount": 7638, "likeCount": 29290, "quoteCount": 88, "conversationId": 1300458894041518080, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgwoQPpWoAE_4Yg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgwoQPpWoAE_4Yg?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgwoQPwXcAEDwXU?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgwoQPwXcAEDwXU?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgwoQPzXYAA04j5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgwoQPzXYAA04j5?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgwoQP1XcAUfv1J?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgwoQP1XcAUfv1J?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1300447464911237122", "date": "2020-08-31T14:56:51+00:00", "content": "Giresun'un Do\u011fankent il\u00e7esinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. https://t.co/ITDatkSNt7", "renderedContent": "Giresun'un Do\u011fankent il\u00e7esinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1300447464911237122, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1mnxelrmOBRJX"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1mnxelrmOBRJX", "tcooutlinks": ["https://t.co/ITDatkSNt7"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ITDatkSNt7", "replyCount": 518, "retweetCount": 5655, "likeCount": 26626, "quoteCount": 66, "conversationId": 1300447464911237122, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1300422894107885573", "date": "2020-08-31T13:19:13+00:00", "content": "Giresun'un Dereli il\u00e7esinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. https://t.co/uL09aG75wc", "renderedContent": "Giresun'un Dereli il\u00e7esinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1300422894107885573, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1vOGwkNOmmEGB"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1vOGwkNOmmEGB", "tcooutlinks": ["https://t.co/uL09aG75wc"], "tcooutlinksss": "https://t.co/uL09aG75wc", "replyCount": 897, "retweetCount": 6998, "likeCount": 32628, "quoteCount": 165, "conversationId": 1300422894107885573, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1300146271705939969", "date": "2020-08-30T19:00:01+00:00", "content": "A\u011fustos ay\u0131, zaferler ay\u0131 olarak tarihimizdeki yerini alm\u0131\u015ft\u0131r. \u0130n\u015fallah daha nice A\u011fustoslarda, nice b\u00fcy\u00fck zaferlere imza ataca\u011f\u0131z. \n\nOk yaydan f\u0131rlam\u0131\u015ft\u0131r ve mutlaka hedefini bulacakt\u0131r. https://t.co/JSS1QRHjxo", "renderedContent": "A\u011fustos ay\u0131, zaferler ay\u0131 olarak tarihimizdeki yerini alm\u0131\u015ft\u0131r. \u0130n\u015fallah daha nice A\u011fustoslarda, nice b\u00fcy\u00fck zaferlere imza ataca\u011f\u0131z. \n\nOk yaydan f\u0131rlam\u0131\u015ft\u0131r ve mutlaka hedefini bulacakt\u0131r. https://t.co/JSS1QRHjxo", "id": 1300146271705939969, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1466, "retweetCount": 13030, "likeCount": 55934, "quoteCount": 267, "conversationId": 1300146271705939969, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgrqaF0WAAgGr7H?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgrqaF0WAAgGr7H?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1300106680005537793", "date": "2020-08-30T16:22:41+00:00", "content": "30 A\u011fustos, \u201cYA \u0130ST\u0130KLAL YA \u0130ZM\u0130HLAL\u201d tercihiyle ba\u015f ba\u015fa b\u0131rak\u0131lan bir milletin, ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k ve onuru i\u00e7in neleri g\u00f6ze alabilece\u011finin en a\u00e7\u0131k ispat\u0131d\u0131r. https://t.co/2obdMfaxQv", "renderedContent": "30 A\u011fustos, \u201cYA \u0130ST\u0130KLAL YA \u0130ZM\u0130HLAL\u201d tercihiyle ba\u015f ba\u015fa b\u0131rak\u0131lan bir milletin, ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k ve onuru i\u00e7in neleri g\u00f6ze alabilece\u011finin en a\u00e7\u0131k ispat\u0131d\u0131r. https://t.co/2obdMfaxQv", "id": 1300106680005537793, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 758, "retweetCount": 11372, "likeCount": 44082, "quoteCount": 122, "conversationId": 1300106680005537793, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgrjGt7XYAAnN1C.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1300099830073692161/vid/480x270/fQh75N3UXVvQohea.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1300099830073692161/vid/640x360/Mq6eGNEOgxqxyd0W.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1300099830073692161/pl/zMgarl8PhP8lUoWK.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1300099830073692161/vid/1280x720/qc5uoIn6J32VhTZF.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 123.457, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1300084806861172737", "date": "2020-08-30T14:55:47+00:00", "content": "Milli Savunma \u00dcniversitesi Harp Okullar\u0131 Diploma Alma ve Sancak Devir Teslim T\u00f6reni https://t.co/uMNwnVoEi3", "renderedContent": "Milli Savunma \u00dcniversitesi Harp Okullar\u0131 Diploma Alma ve Sancak Devir Teslim T\u00f6reni twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1300084806861172737, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYnMXOgDJX"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYnMXOgDJX", "tcooutlinks": ["https://t.co/uMNwnVoEi3"], "tcooutlinksss": "https://t.co/uMNwnVoEi3", "replyCount": 353, "retweetCount": 5516, "likeCount": 24239, "quoteCount": 46, "conversationId": 1300084806861172737, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1300061217093038080", "date": "2020-08-30T13:22:02+00:00", "content": "Roketsan Uydu F\u0131rlatma, Uzay Sistemleri ve \u0130leri Teknolojiler Ara\u015ft\u0131rma Merkezi ile Patlay\u0131c\u0131 Hammadde \u00dcretim Tesisi'nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/jTrqQooVaN", "renderedContent": "Roketsan Uydu F\u0131rlatma, Uzay Sistemleri ve \u0130leri Teknolojiler Ara\u015ft\u0131rma Merkezi ile Patlay\u0131c\u0131 Hammadde \u00dcretim Tesisi'nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1300061217093038080, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1eaKbzqwvZvKX"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1eaKbzqwvZvKX", "tcooutlinks": ["https://t.co/jTrqQooVaN"], "tcooutlinksss": "https://t.co/jTrqQooVaN", "replyCount": 700, "retweetCount": 8118, "likeCount": 32893, "quoteCount": 217, "conversationId": 1300061217093038080, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1299949973300064257", "date": "2020-08-30T06:00:00+00:00", "content": "\u00dclkemizdeki ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndaki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum.\n\nCumhuriyetimizin banisi, B\u00fcy\u00fck Taarruz\u2019un Ba\u015fkomutan\u0131 Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ve silah arkada\u015flar\u0131n\u0131 minnetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/I6oeOngZYK https://t.co/nTqpJ4WDNj", "renderedContent": "\u00dclkemizdeki ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndaki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum.\n\nCumhuriyetimizin banisi, B\u00fcy\u00fck Taarruz\u2019un Ba\u015fkomutan\u0131 Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ve silah arkada\u015flar\u0131n\u0131 minnetle y\u00e2d ediyorum. tccb.gov.tr/haberler/410/1\u2026 https://t.co/nTqpJ4WDNj", "id": 1299949973300064257, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://www.tccb.gov.tr/haberler/410/121948/-30-agustos-zaferiyle-bu-topraklarin-ezeli-ve-ebedi-vatanimiz-oldugu-tum-dunyaya-bir-kez-daha-ilan-edilmistir-"], "outlinksss": "https://www.tccb.gov.tr/haberler/410/121948/-30-agustos-zaferiyle-bu-topraklarin-ezeli-ve-ebedi-vatanimiz-oldugu-tum-dunyaya-bir-kez-daha-ilan-edilmistir-", "tcooutlinks": ["https://t.co/I6oeOngZYK"], "tcooutlinksss": "https://t.co/I6oeOngZYK", "replyCount": 999, "retweetCount": 11521, "likeCount": 57873, "quoteCount": 178, "conversationId": 1299949973300064257, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Egn00cJXgAAIbV5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Egn00cJXgAAIbV5?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1299768783997870080", "date": "2020-08-29T18:00:01+00:00", "content": "Bug\u00fcn Teknoloji Odakl\u0131 Sanayi Hamlesi Program\u0131\u2019n\u0131n sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 milletimizle payla\u015ft\u0131k ve 40 yeni fabrikam\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdik. \n\nBahanelere s\u0131\u011f\u0131nmadan, zorluklara ald\u0131rmadan, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye\u2019yi in\u015fa etmek i\u00e7in ko\u015facak, ko\u015fturacak, var g\u00fcc\u00fcm\u00fczle \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/6WPftsm4J3", "renderedContent": "Bug\u00fcn Teknoloji Odakl\u0131 Sanayi Hamlesi Program\u0131\u2019n\u0131n sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 milletimizle payla\u015ft\u0131k ve 40 yeni fabrikam\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdik. \n\nBahanelere s\u0131\u011f\u0131nmadan, zorluklara ald\u0131rmadan, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye\u2019yi in\u015fa etmek i\u00e7in ko\u015facak, ko\u015fturacak, var g\u00fcc\u00fcm\u00fczle \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/6WPftsm4J3", "id": 1299768783997870080, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 847, "retweetCount": 10347, "likeCount": 37071, "quoteCount": 163, "conversationId": 1299768783997870080, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgmhjjLWAAARGJR?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgmhjjLWAAARGJR?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1299743189272793090", "date": "2020-08-29T16:18:19+00:00", "content": "Muharrem ay\u0131 ile A\u015fure G\u00fcn\u00fc'n\u00fcn milletimiz ve t\u00fcm \u0130slam alemi i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\n\u015eehadetlerinin 1381. sene-i devriyesinde \u015fehitlerin efendisi, Peygamberimizin torunu Hazreti H\u00fcseyin Efendimizi ve t\u00fcm Kerbela \u015fehitlerini rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/NjHAJOWbld", "renderedContent": "Muharrem ay\u0131 ile A\u015fure G\u00fcn\u00fc'n\u00fcn milletimiz ve t\u00fcm \u0130slam alemi i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\n\u015eehadetlerinin 1381. sene-i devriyesinde \u015fehitlerin efendisi, Peygamberimizin torunu Hazreti H\u00fcseyin Efendimizi ve t\u00fcm Kerbela \u015fehitlerini rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/NjHAJOWbld", "id": 1299743189272793090, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 644, "retweetCount": 10165, "likeCount": 36332, "quoteCount": 109, "conversationId": 1299743189272793090, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgmcoDIWoAEG4ga.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1299734459483332610/pl/UAe3kVN6LmTAuUB7.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1299734459483332610/vid/1280x720/jyZ4kkz6-GFzMDbW.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1299734459483332610/vid/640x360/RVIwzxDwhqZNsJXZ.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1299734459483332610/vid/480x270/EZd8CuPyEnAkuiWw.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}], "duration": 99.766, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1299692734433853441", "date": "2020-08-29T12:57:49+00:00", "content": "Teknoloji Odakl\u0131 Sanayi Hamlesi \u00e7er\u00e7evesinde MESS Teknoloji Merkezi ve 40 Fabrikam\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/NyKRokKdSv", "renderedContent": "Teknoloji Odakl\u0131 Sanayi Hamlesi \u00e7er\u00e7evesinde MESS Teknoloji Merkezi ve 40 Fabrikam\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1299692734433853441, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BRJjYLNOjpGw"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1BRJjYLNOjpGw", "tcooutlinks": ["https://t.co/NyKRokKdSv"], "tcooutlinksss": "https://t.co/NyKRokKdSv", "replyCount": 845, "retweetCount": 8676, "likeCount": 34566, "quoteCount": 196, "conversationId": 1299692734433853441, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1299350756135493640", "date": "2020-08-28T14:18:55+00:00", "content": "M\u00fccadeleci ruhu, azmi ve kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131yla, \u00fclkemizin gen\u00e7lerine besledi\u011fi derin muhabbetle g\u00f6n\u00fcllerimizde taht kuran, k\u0131ymetli fikir insan\u0131, gazeteci ve yazar \u015eule Y\u00fcksel \u015eenler Han\u0131mefendi\u2019yi vefat\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle, sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. https://t.co/4A7MArzpkR", "renderedContent": "M\u00fccadeleci ruhu, azmi ve kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131yla, \u00fclkemizin gen\u00e7lerine besledi\u011fi derin muhabbetle g\u00f6n\u00fcllerimizde taht kuran, k\u0131ymetli fikir insan\u0131, gazeteci ve yazar \u015eule Y\u00fcksel \u015eenler Han\u0131mefendi\u2019yi vefat\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle, sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. https://t.co/4A7MArzpkR", "id": 1299350756135493640, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 906, "retweetCount": 9385, "likeCount": 50117, "quoteCount": 128, "conversationId": 1299350756135493640, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Egg4EloWsAAtBeh?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Egg4EloWsAAtBeh?format=png&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1298572600399077376", "date": "2020-08-26T10:46:48+00:00", "content": "Nas\u0131l d\u00fcn T\u00fcrkistan\u2019dan Anadolu\u2019ya akan sadece fetih ordusu de\u011fil, adalet ve muhabbet kervan\u0131ysa, bug\u00fcn de gitti\u011fimiz her yere bu erdemleri ta\u015f\u0131yoruz.\n\nBin y\u0131ld\u0131r Anadolu\u2019daki her kesimden insan\u0131m\u0131z\u0131n kalplerinde kurulan g\u00fc\u00e7l\u00fc k\u00f6pr\u00fc, sonsuza kadar ayakta kalacakt\u0131r. https://t.co/AFzZXkEXqb", "renderedContent": "Nas\u0131l d\u00fcn T\u00fcrkistan\u2019dan Anadolu\u2019ya akan sadece fetih ordusu de\u011fil, adalet ve muhabbet kervan\u0131ysa, bug\u00fcn de gitti\u011fimiz her yere bu erdemleri ta\u015f\u0131yoruz.\n\nBin y\u0131ld\u0131r Anadolu\u2019daki her kesimden insan\u0131m\u0131z\u0131n kalplerinde kurulan g\u00fc\u00e7l\u00fc k\u00f6pr\u00fc, sonsuza kadar ayakta kalacakt\u0131r. https://t.co/AFzZXkEXqb", "id": 1298572600399077376, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1278, "retweetCount": 10931, "likeCount": 38483, "quoteCount": 161, "conversationId": 1298572600399077376, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EgV0mHDXYAAbSkY.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1298570544384815105/pl/D7z-UtM-JAxpNCmd.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1298570544384815105/vid/640x360/DylKOIuP9UPB55Oc.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1298570544384815105/vid/1280x720/vjmNAmOyfxXkKPQp.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1298570544384815105/vid/480x270/-7ZkEnxuuGefkGkZ.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}], "duration": 132.966, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1298539775155200001", "date": "2020-08-26T08:36:22+00:00", "content": "Malazgirt Zaferi'nin 949. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc https://t.co/mPqa3W9RNm", "renderedContent": "Malazgirt Zaferi'nin 949. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1298539775155200001, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1djGXoLZajdKZ"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1djGXoLZajdKZ", "tcooutlinks": ["https://t.co/mPqa3W9RNm"], "tcooutlinksss": "https://t.co/mPqa3W9RNm", "replyCount": 1034, "retweetCount": 11287, "likeCount": 47749, "quoteCount": 193, "conversationId": 1298539775155200001, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1298239463915749376", "date": "2020-08-25T12:43:02+00:00", "content": "Yi\u011fitler kan d\u00f6ker, bayrak solmaya, Anadolu ba\u015flar, vatan olmaya. K\u0131z\u0131lelma'ya hey, K\u0131z\u0131lelma'ya... \n\nSultan Alparslan'\u0131 ve onunla birlikte bu gazada yer alan t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 \u015f\u00fckranla y\u00e2d ediyorum. https://t.co/EyyqO1qOzI", "renderedContent": "Yi\u011fitler kan d\u00f6ker, bayrak solmaya, Anadolu ba\u015flar, vatan olmaya. K\u0131z\u0131lelma'ya hey, K\u0131z\u0131lelma'ya... \n\nSultan Alparslan'\u0131 ve onunla birlikte bu gazada yer alan t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 \u015f\u00fckranla y\u00e2d ediyorum. https://t.co/EyyqO1qOzI", "id": 1298239463915749376, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2974, "retweetCount": 29583, "likeCount": 102169, "quoteCount": 1546, "conversationId": 1298239463915749376, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1298232504231628802/img/jJglUpEc8X-EBqi6.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1298232504231628802/vid/640x360/Ik9w1HIMGRHU5INZ.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1298232504231628802/vid/480x270/_44s84gEw0cnSaK6.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1298232504231628802/vid/1280x720/4ZwqK6G3OREblYRF.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1298232504231628802/pl/9rAr8Bween_L2wwy.m3u8?tag=13", "bitrate": null}], "duration": 60.0, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1297937322424643593", "date": "2020-08-24T16:42:26+00:00", "content": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/LuURnlN2Nw", "renderedContent": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1297937322424643593, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYnWBBYZJX"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYnWBBYZJX", "tcooutlinks": ["https://t.co/LuURnlN2Nw"], "tcooutlinksss": "https://t.co/LuURnlN2Nw", "replyCount": 1160, "retweetCount": 8605, "likeCount": 37017, "quoteCount": 143, "conversationId": 1297937322424643593, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1297505592437878784", "date": "2020-08-23T12:06:54+00:00", "content": "Yeni Deniz Sistemleri Teslim T\u00f6reni https://t.co/fKhBAl82Kr", "renderedContent": "Yeni Deniz Sistemleri Teslim T\u00f6reni twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1297505592437878784, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1MYxNVAnjrVxw"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1MYxNVAnjrVxw", "tcooutlinks": ["https://t.co/fKhBAl82Kr"], "tcooutlinksss": "https://t.co/fKhBAl82Kr", "replyCount": 947, "retweetCount": 8412, "likeCount": 35967, "quoteCount": 129, "conversationId": 1297505592437878784, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1296869679814725632", "date": "2020-08-21T18:00:00+00:00", "content": "T\u00fcrkiye, tarihinin en b\u00fcy\u00fck do\u011fal gaz ke\u015ffini Karadeniz\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirdi.\n\nBuradan elde edece\u011fimiz gelirin milletimize, umudunu bize ba\u011flam\u0131\u015f t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131za ve insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesini Rabbimden niyaz ediyorum. https://t.co/dIDgvtEW60", "renderedContent": "T\u00fcrkiye, tarihinin en b\u00fcy\u00fck do\u011fal gaz ke\u015ffini Karadeniz\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirdi.\n\nBuradan elde edece\u011fimiz gelirin milletimize, umudunu bize ba\u011flam\u0131\u015f t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131za ve insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesini Rabbimden niyaz ediyorum. https://t.co/dIDgvtEW60", "id": 1296869679814725632, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2605, "retweetCount": 18266, "likeCount": 78377, "quoteCount": 483, "conversationId": 1296869679814725632, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ef9citVWkAAgo7j.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1296854730715602945/vid/1280x720/AhcJK_1dMxsON-BM.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1296854730715602945/pl/R7D9MQ4t3zvD2WMA.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1296854730715602945/vid/640x360/LWyLafSqVcUIjY0f.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1296854730715602945/vid/480x270/cMN8ilSiynb0LSUf.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}], "duration": 123.624, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1296801559989366785", "date": "2020-08-21T13:29:19+00:00", "content": "Fatih sondaj gemimiz, 20 Temmuz'da ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 Tuna-1 kuyusundaki sondajda hamdolsun 320 milyar metrek\u00fcp do\u011fal gaz rezervi ke\u015ffetti.\n\nEnerjide net ihracat\u00e7\u0131 konumuna gelene kadar bize durmak, dinlenmek yok. #M\u00fcjdelerOlsun https://t.co/Lh8gHZRm9D", "renderedContent": "Fatih sondaj gemimiz, 20 Temmuz'da ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 Tuna-1 kuyusundaki sondajda hamdolsun 320 milyar metrek\u00fcp do\u011fal gaz rezervi ke\u015ffetti.\n\nEnerjide net ihracat\u00e7\u0131 konumuna gelene kadar bize durmak, dinlenmek yok. #M\u00fcjdelerOlsun https://t.co/Lh8gHZRm9D", "id": 1296801559989366785, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 4330, "retweetCount": 30041, "likeCount": 134212, "quoteCount": 1553, "conversationId": 1296801559989366785, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ef8p977XsAIYn_G?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ef8p977XsAIYn_G?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1296780786474143744", "date": "2020-08-21T12:06:47+00:00", "content": "Millete Sesleni\u015f #M\u00fcjdelerOlsun https://t.co/hfNVpPWO9c", "renderedContent": "Millete Sesleni\u015f #M\u00fcjdelerOlsun twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1296780786474143744, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYnvNdgoJX"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYnvNdgoJX", "tcooutlinks": ["https://t.co/hfNVpPWO9c"], "tcooutlinksss": "https://t.co/hfNVpPWO9c", "replyCount": 3958, "retweetCount": 25728, "likeCount": 101087, "quoteCount": 1859, "conversationId": 1296780786474143744, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1296524735367581696", "date": "2020-08-20T19:09:19+00:00", "content": "Biz yola koltuk h\u0131rs\u0131yla, makam sevdas\u0131yla de\u011fil; milletimize hizmet a\u015fk\u0131yla \u00e7\u0131kt\u0131k.\n\nBa\u015fkalar\u0131 ne yaparsa yaps\u0131n... Vefay\u0131, sadakati, yol ve \u00e7ile arkada\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6zetmeye, bu ilkeleri kendimize rehber edinmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/gbaATX3YrO", "renderedContent": "Biz yola koltuk h\u0131rs\u0131yla, makam sevdas\u0131yla de\u011fil; milletimize hizmet a\u015fk\u0131yla \u00e7\u0131kt\u0131k.\n\nBa\u015fkalar\u0131 ne yaparsa yaps\u0131n... Vefay\u0131, sadakati, yol ve \u00e7ile arkada\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6zetmeye, bu ilkeleri kendimize rehber edinmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/gbaATX3YrO", "id": 1296524735367581696, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2932, "retweetCount": 18612, "likeCount": 69891, "quoteCount": 571, "conversationId": 1296524735367581696, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ef4S5xFWAAQN6AM.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1296487211714719745/vid/1280x720/M5-jpPQfJMpew_JO.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1296487211714719745/pl/9_eLxq0qifujsZW6.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1296487211714719745/vid/480x270/2YHHK8FuBBPEaaRc.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1296487211714719745/vid/640x360/Zvc41k3ctUC5bwlc.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}], "duration": 238.705, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1296401509966635008", "date": "2020-08-20T10:59:40+00:00", "content": "Belediye Ba\u015fkanlar\u0131 \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/uoyJmMJpCd", "renderedContent": "Belediye Ba\u015fkanlar\u0131 \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1296401509966635008, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OyKAgBzRWOJb"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OyKAgBzRWOJb", "tcooutlinks": ["https://t.co/uoyJmMJpCd"], "tcooutlinksss": "https://t.co/uoyJmMJpCd", "replyCount": 890, "retweetCount": 6917, "likeCount": 29741, "quoteCount": 94, "conversationId": 1296401509966635008, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1296371398554853376", "date": "2020-08-20T09:00:01+00:00", "content": "D\u00fcn her a\u00e7\u0131dan \u00e7evreci, modern, sekt\u00f6r\u00fcn \u00f6nc\u00fcs\u00fc olacak bir projeyi daha \u00fclkemize kazand\u0131rman\u0131n gururunu ya\u015fad\u0131k.\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin ilk ve tam entegre g\u00fcne\u015f paneli \u00fcretim tesisinin \u00fclkemize, milletimize ve enerji sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcze hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/dmZ20GsQn0", "renderedContent": "D\u00fcn her a\u00e7\u0131dan \u00e7evreci, modern, sekt\u00f6r\u00fcn \u00f6nc\u00fcs\u00fc olacak bir projeyi daha \u00fclkemize kazand\u0131rman\u0131n gururunu ya\u015fad\u0131k.\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin ilk ve tam entegre g\u00fcne\u015f paneli \u00fcretim tesisinin \u00fclkemize, milletimize ve enerji sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcze hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/dmZ20GsQn0", "id": 1296371398554853376, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 814, "retweetCount": 8986, "likeCount": 36031, "quoteCount": 102, "conversationId": 1296371398554853376, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ef2hYm2X0AAJZAg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ef2hYm2X0AAJZAg?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1296195266660438016", "date": "2020-08-19T21:20:08+00:00", "content": "Milletimizin ve \u0130slam aleminin Hicr\u00ee 1442 y\u0131l\u0131n\u0131 tebrik ediyor, yeni y\u0131l\u0131n \u00fclkemiz, \u0130slam d\u00fcnyas\u0131 ve insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 Cenab-\u0131 Allah\u2019tan niyaz ediyorum. https://t.co/ZlzVcNE7L5", "renderedContent": "Milletimizin ve \u0130slam aleminin Hicr\u00ee 1442 y\u0131l\u0131n\u0131 tebrik ediyor, yeni y\u0131l\u0131n \u00fclkemiz, \u0130slam d\u00fcnyas\u0131 ve insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 Cenab-\u0131 Allah\u2019tan niyaz ediyorum. https://t.co/ZlzVcNE7L5", "id": 1296195266660438016, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2005, "retweetCount": 17929, "likeCount": 93848, "quoteCount": 381, "conversationId": 1296195266660438016, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ef0CeR7WsAElM0d?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ef0CeR7WsAElM0d?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1296152899651801089", "date": "2020-08-19T18:31:47+00:00", "content": "Bir as\u0131r \u00f6nce nas\u0131l millet olarak Sevr\u2019i y\u0131rt\u0131p atm\u0131\u015fsak, bug\u00fcn de Do\u011fu Akdeniz\u2019de \u00fclkemize dayat\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan \u201cSevr\u201de boyun e\u011femeyiz.\n\nEvlatlar\u0131m\u0131za, kendi haklar\u0131n\u0131 dahi savunmaktan aciz, \u00f6zg\u00fcven ve cesaret yoksunu bir \u00fclke teslim edemeyiz. https://t.co/DX3j3JBf5M", "renderedContent": "Bir as\u0131r \u00f6nce nas\u0131l millet olarak Sevr\u2019i y\u0131rt\u0131p atm\u0131\u015fsak, bug\u00fcn de Do\u011fu Akdeniz\u2019de \u00fclkemize dayat\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan \u201cSevr\u201de boyun e\u011femeyiz.\n\nEvlatlar\u0131m\u0131za, kendi haklar\u0131n\u0131 dahi savunmaktan aciz, \u00f6zg\u00fcven ve cesaret yoksunu bir \u00fclke teslim edemeyiz. https://t.co/DX3j3JBf5M", "id": 1296152899651801089, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2091, "retweetCount": 19589, "likeCount": 70821, "quoteCount": 565, "conversationId": 1296152899651801089, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EfznTOfXYAIpn-_.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1296149529822101505/vid/1280x720/-_pfGQBLMftUQzUc.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1296149529822101505/vid/640x360/ReZB8J30f2wxDjtJ.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1296149529822101505/vid/480x270/2M8Wu7BaMHsS_p09.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1296149529822101505/pl/GiTnRnBGlIeVq1H0.m3u8?tag=13", "bitrate": null}], "duration": 113.38, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1296063732871770112", "date": "2020-08-19T12:37:28+00:00", "content": "T\u00fcrkiye'nin ilk ve tek tam entegre g\u00fcne\u015f paneli \u00fcretim fabrikas\u0131 olan Kalyon G\u00fcne\u015f Teknolojileri Fabrikas\u0131'n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/woCpirtoof", "renderedContent": "T\u00fcrkiye'nin ilk ve tek tam entegre g\u00fcne\u015f paneli \u00fcretim fabrikas\u0131 olan Kalyon G\u00fcne\u015f Teknolojileri Fabrikas\u0131'n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1296063732871770112, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BRJjYEgjQgGw"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1BRJjYEgjQgGw", "tcooutlinks": ["https://t.co/woCpirtoof"], "tcooutlinksss": "https://t.co/woCpirtoof", "replyCount": 1379, "retweetCount": 9429, "likeCount": 40407, "quoteCount": 235, "conversationId": 1296063732871770112, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1295148837842034688", "date": "2020-08-17T00:02:00+00:00", "content": "17 A\u011fustos 1999 Marmara Depremi\u2019nde hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na bir kez daha ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nDeprem de\u011fil tedbirsizlik \u00f6ld\u00fcr\u00fcr anlay\u0131\u015f\u0131yla gereken her \u00f6nlemi almaya kararl\u0131l\u0131kla devam edece\u011fiz. https://t.co/0VRpqvEHI1", "renderedContent": "17 A\u011fustos 1999 Marmara Depremi\u2019nde hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na bir kez daha ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nDeprem de\u011fil tedbirsizlik \u00f6ld\u00fcr\u00fcr anlay\u0131\u015f\u0131yla gereken her \u00f6nlemi almaya kararl\u0131l\u0131kla devam edece\u011fiz. https://t.co/0VRpqvEHI1", "id": 1295148837842034688, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1009, "retweetCount": 9592, "likeCount": 43402, "quoteCount": 172, "conversationId": 1295148837842034688, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1295129237863698432/img/UZCyTSfXNH7sayg6.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1295129237863698432/vid/640x360/Um-9viR2WGiiJcN9.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1295129237863698432/pl/inTeOeH1FflFm3vR.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1295129237863698432/vid/1280x720/uvGZvWvW83kqeeZd.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1295129237863698432/vid/480x270/pW6Vpk3rOYytbrnN.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}], "duration": 45.546, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1294710547913506816", "date": "2020-08-15T19:00:23+00:00", "content": "T\u00fcrkiye\u2019nin nice meselelerini \u00e7\u00f6zm\u00fc\u015f, nice reformlar\u0131 hayata ge\u00e7irmi\u015f, at\u0131lamaz denen nice ad\u0131mlar\u0131 atm\u0131\u015f bir parti olarak milletimizin bize g\u00fcvenmesini istiyoruz.\n\n\u0130n\u015fallah yar\u0131nlar, bug\u00fcnlerden daha g\u00fczel olacakt\u0131r. https://t.co/9oUtJWkyEG", "renderedContent": "T\u00fcrkiye\u2019nin nice meselelerini \u00e7\u00f6zm\u00fc\u015f, nice reformlar\u0131 hayata ge\u00e7irmi\u015f, at\u0131lamaz denen nice ad\u0131mlar\u0131 atm\u0131\u015f bir parti olarak milletimizin bize g\u00fcvenmesini istiyoruz.\n\n\u0130n\u015fallah yar\u0131nlar, bug\u00fcnlerden daha g\u00fczel olacakt\u0131r. https://t.co/9oUtJWkyEG", "id": 1294710547913506816, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2697, "retweetCount": 11970, "likeCount": 48743, "quoteCount": 332, "conversationId": 1294710547913506816, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Efe75zOXYAIGpHx?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Efe75zOXYAIGpHx?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1294659578240667649", "date": "2020-08-15T15:37:51+00:00", "content": "AK Parti Rize \u0130l Te\u015fkilat\u0131m\u0131z ile birlikteyiz.\n\nhttps://t.co/juVaNaXaVT", "renderedContent": "AK Parti Rize \u0130l Te\u015fkilat\u0131m\u0131z ile birlikteyiz.\n\npscp.tv/w/cganNjFXTEVS\u2026", "id": 1294659578240667649, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://www.pscp.tv/w/cganNjFXTEVSb0dabk1RYkR8MU9kSnJXZ2FBbUF4WA8K0lMNp-GslWBdpwW7OKfLozO8OojT6dWDFFC6ik93"], "outlinksss": "https://www.pscp.tv/w/cganNjFXTEVSb0dabk1RYkR8MU9kSnJXZ2FBbUF4WA8K0lMNp-GslWBdpwW7OKfLozO8OojT6dWDFFC6ik93", "tcooutlinks": ["https://t.co/juVaNaXaVT"], "tcooutlinksss": "https://t.co/juVaNaXaVT", "replyCount": 410, "retweetCount": 3832, "likeCount": 16415, "quoteCount": 35, "conversationId": 1294659578240667649, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1294637882955751424", "date": "2020-08-15T14:11:39+00:00", "content": "Rize\u2019de yap\u0131m\u0131 tamamlanan 33 projenin toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz.\n\nhttps://t.co/HczwgZfS0Z", "renderedContent": "Rize\u2019de yap\u0131m\u0131 tamamlanan 33 projenin toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz.\n\npscp.tv/w/cgaS9DFXTEVS\u2026", "id": 1294637882955751424, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://www.pscp.tv/w/cgaS9DFXTEVSb0dabk1RYkR8MWRqR1hvWmxrV3pLWjCb3pfd2s_fInQyUQyS6xCdMtr7UVdW-_-2wQm9013o"], "outlinksss": "https://www.pscp.tv/w/cgaS9DFXTEVSb0dabk1RYkR8MWRqR1hvWmxrV3pLWjCb3pfd2s_fInQyUQyS6xCdMtr7UVdW-_-2wQm9013o", "tcooutlinks": ["https://t.co/HczwgZfS0Z"], "tcooutlinksss": "https://t.co/HczwgZfS0Z", "replyCount": 625, "retweetCount": 5465, "likeCount": 24054, "quoteCount": 88, "conversationId": 1294637882955751424, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1294337518612221954", "date": "2020-08-14T18:18:06+00:00", "content": "I extend my heartfelt congratulations to the people of Pakistan, on the 73rd anniversary of their nation\u2019s independence.\n\nOn behalf of the Turkish people, I send my regards and love to all Pakistanis, with whom we have strong bonds. https://t.co/FdzTGKhKIH", "renderedContent": "I extend my heartfelt congratulations to the people of Pakistan, on the 73rd anniversary of their nation\u2019s independence.\n\nOn behalf of the Turkish people, I send my regards and love to all Pakistanis, with whom we have strong bonds. https://t.co/FdzTGKhKIH", "id": 1294337518612221954, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1226, "retweetCount": 7800, "likeCount": 37006, "quoteCount": 193, "conversationId": 1294337518612221954, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EfYrIw_X0AAGO2c?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EfYrIw_X0AAGO2c?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1294337147575701505", "date": "2020-08-14T18:16:38+00:00", "content": "\u0628\u0631\u0627\u062f\u0631 \u0645\u0644\u06a9 \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 73\u0648\u06cc\u06ba \u06cc\u0648\u0645 \u0622\u0632\u0627\u062f\u06cc \u06a9\u06d2 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u067e\u0631 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9\u0628\u0627\u062f \u067e\u06cc\u0634 \u06a9\u0631\u062a\u0627 \u06c1\u0648\u06ba \u06d4 \n\u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u0627\u0648\u0631 \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u0639\u0648\u0627\u0645 \u06a9\u06d2 \u0633\u0627\u062a\u06be \u06af\u06c1\u0631\u06d2 \u0627\u0648\u0631 \u062f\u06cc\u0631\u06cc\u0646\u06c1 \u062a\u0639\u0644\u0642\u0627\u062a \u06a9\u06d2 \u067e\u06cc\u0634 \u0646\u0638\u0631 \u0645\u06cc\u06ba \u0630\u0627\u062a\u06cc \u0637\u0648\u0631 \u067e\u0631 \u0627\u0648\u0631 \u062a\u0631\u06a9 \u0642\u0648\u0645 \u06a9\u06cc \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0633\u06d2 \u0633\u0644\u0627\u0645  \u0645\u062d\u0628\u062a \u067e\u06cc\u0634 \u06a9\u0631\u062a\u0627 \u06c1\u0648\u06ba https://t.co/qiAq9dPWFF", "renderedContent": "\u0628\u0631\u0627\u062f\u0631 \u0645\u0644\u06a9 \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 73\u0648\u06cc\u06ba \u06cc\u0648\u0645 \u0622\u0632\u0627\u062f\u06cc \u06a9\u06d2 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u067e\u0631 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9\u0628\u0627\u062f \u067e\u06cc\u0634 \u06a9\u0631\u062a\u0627 \u06c1\u0648\u06ba \u06d4 \n\u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u0627\u0648\u0631 \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u0639\u0648\u0627\u0645 \u06a9\u06d2 \u0633\u0627\u062a\u06be \u06af\u06c1\u0631\u06d2 \u0627\u0648\u0631 \u062f\u06cc\u0631\u06cc\u0646\u06c1 \u062a\u0639\u0644\u0642\u0627\u062a \u06a9\u06d2 \u067e\u06cc\u0634 \u0646\u0638\u0631 \u0645\u06cc\u06ba \u0630\u0627\u062a\u06cc \u0637\u0648\u0631 \u067e\u0631 \u0627\u0648\u0631 \u062a\u0631\u06a9 \u0642\u0648\u0645 \u06a9\u06cc \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0633\u06d2 \u0633\u0644\u0627\u0645  \u0645\u062d\u0628\u062a \u067e\u06cc\u0634 \u06a9\u0631\u062a\u0627 \u06c1\u0648\u06ba https://t.co/qiAq9dPWFF", "id": 1294337147575701505, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2721, "retweetCount": 13171, "likeCount": 67324, "quoteCount": 463, "conversationId": 1294337147575701505, "lang": "ur", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EfYrIw_X0AAGO2c?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EfYrIw_X0AAGO2c?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1294242372021129217", "date": "2020-08-14T12:00:02+00:00", "content": "AK Parti, her \u015feyden ve hepimizden \u00f6nce milletimizin partisidir. AK Parti'nin hik\u00e2yesi, bir milletin a\u015fk hik\u00e2yesidir. https://t.co/RtCr3aRiIF", "renderedContent": "AK Parti, her \u015feyden ve hepimizden \u00f6nce milletimizin partisidir. AK Parti'nin hik\u00e2yesi, bir milletin a\u015fk hik\u00e2yesidir. https://t.co/RtCr3aRiIF", "id": 1294242372021129217, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1812, "retweetCount": 13144, "likeCount": 47681, "quoteCount": 440, "conversationId": 1294242372021129217, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EfX2VAwXoAAfTxm.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1294182813844099073/vid/480x270/uKgDdRnJ2WpHTf3E.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1294182813844099073/vid/640x360/ZnQx_Cx2nViviAtI.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1294182813844099073/vid/1280x720/2UggtV-lMJgQPObU.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1294182813844099073/pl/YWvjH7enTgQMjGtL.m3u8?tag=13", "bitrate": null}], "duration": 82.08, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1293967955852754945", "date": "2020-08-13T17:49:36+00:00", "content": "That an island, whose total area is 10 square kilometers, would be entitled to 40,000 square kilometers of maritime jurisdiction is both laughable and baseless under international law. https://t.co/yFj5g2esl3", "renderedContent": "That an island, whose total area is 10 square kilometers, would be entitled to 40,000 square kilometers of maritime jurisdiction is both laughable and baseless under international law. https://t.co/yFj5g2esl3", "id": 1293967955852754945, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 798, "retweetCount": 6754, "likeCount": 26574, "quoteCount": 195, "conversationId": 1293967955852754945, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EfUY4C1XoAACOnP.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1293954451364106240/vid/1280x720/3UeNwJWughIQqMXZ.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1293954451364106240/pl/S-yLDhnaAUne-j4l.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1293954451364106240/vid/640x360/uaW69sYBxHIK72UG.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1293954451364106240/vid/480x270/OB-jSimlyoz7FIy-.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}], "duration": 164.798, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1293963025481957377", "date": "2020-08-13T17:30:00+00:00", "content": "10 kilometrekarelik bir adan\u0131n 40 bin kilometrekare deniz alan\u0131na sahip oldu\u011fu iddias\u0131, uluslararas\u0131 hukuk a\u00e7\u0131s\u0131ndan hem komik hem temelsizdir.\n\nDo\u011fu Akdeniz\u2019de \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn yolu diyalog ve m\u00fczakeredir. https://t.co/eZ6MnwVMT8", "renderedContent": "10 kilometrekarelik bir adan\u0131n 40 bin kilometrekare deniz alan\u0131na sahip oldu\u011fu iddias\u0131, uluslararas\u0131 hukuk a\u00e7\u0131s\u0131ndan hem komik hem temelsizdir.\n\nDo\u011fu Akdeniz\u2019de \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn yolu diyalog ve m\u00fczakeredir. https://t.co/eZ6MnwVMT8", "id": 1293963025481957377, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 985, "retweetCount": 11463, "likeCount": 40648, "quoteCount": 172, "conversationId": 1293963025481957377, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EfUY4C1XoAACOnP.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1293954451364106240/vid/1280x720/3UeNwJWughIQqMXZ.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1293954451364106240/pl/S-yLDhnaAUne-j4l.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1293954451364106240/vid/640x360/uaW69sYBxHIK72UG.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1293954451364106240/vid/480x270/OB-jSimlyoz7FIy-.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}], "duration": 164.798, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1293934112064049154", "date": "2020-08-13T15:35:07+00:00", "content": "AK Parti 19. Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc #AkSevda19Ya\u015f\u0131nda https://t.co/AhKMeaYpq9", "renderedContent": "AK Parti 19. Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc #AkSevda19Ya\u015f\u0131nda twitter.com/Akparti/status\u2026", "id": 1293934112064049154, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/Akparti/status/1293922933832736768"], "outlinksss": "https://twitter.com/Akparti/status/1293922933832736768", "tcooutlinks": ["https://t.co/AhKMeaYpq9"], "tcooutlinksss": "https://t.co/AhKMeaYpq9", "replyCount": 1185, "retweetCount": 8936, "likeCount": 36789, "quoteCount": 275, "conversationId": 1293934112064049154, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/Akparti/status/1293922933832736768", "date": "2020-08-13T14:50:42+00:00", "content": "19. Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fcm\u00fcz... #AkSevda19Ya\u015f\u0131nda https://t.co/Ocu2peEINb", "renderedContent": "19. Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fcm\u00fcz... #AkSevda19Ya\u015f\u0131nda pscp.tv/w/cgP5QTFWR1F2\u2026", "id": 1293922933832736768, "username": "Akparti", "user": {"username": "Akparti", "displayname": "AK Parti", "id": 1628824092, "description": "Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131", "rawDescription": "Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2013-07-28T22:05:02+00:00", "followersCount": 2477253, "friendsCount": 47, "statusesCount": 32586, "favouritesCount": 12, "listedCount": 1042, "mediaCount": 19660, "location": "T\u00fcrkiye", "protected": false, "linkUrl": "http://www.akparti.org.tr", "linkTcourl": "https://t.co/dhRHppb9kn", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151744894718922753/18v4gsQ8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1628824092/1577559061"}, "outlinks": ["https://www.pscp.tv/w/cgP5QTFWR1F2b2J6TnhQS098MWxEeEx5Vk1scFlLbSPlmrOiPRSWjvDKaVVofyjofrgVq9xC9o2Y7XxNwClA"], "outlinksss": "https://www.pscp.tv/w/cgP5QTFWR1F2b2J6TnhQS098MWxEeEx5Vk1scFlLbSPlmrOiPRSWjvDKaVVofyjofrgVq9xC9o2Y7XxNwClA", "tcooutlinks": ["https://t.co/Ocu2peEINb"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Ocu2peEINb", "replyCount": 202, "retweetCount": 2745, "likeCount": 7629, "quoteCount": 144, "conversationId": 1293922933832736768, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1293825174471614464", "date": "2020-08-13T08:22:14+00:00", "content": "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/mHpD8ePgD6", "renderedContent": "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1293825174471614464, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1kvKpedarekGE"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1kvKpedarekGE", "tcooutlinks": ["https://t.co/mHpD8ePgD6"], "tcooutlinksss": "https://t.co/mHpD8ePgD6", "replyCount": 1223, "retweetCount": 7240, "likeCount": 27452, "quoteCount": 169, "conversationId": 1293825174471614464, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1293268616285163527", "date": "2020-08-11T19:30:40+00:00", "content": "\u015eehadetinin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131nda, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK taraf\u0131ndan al\u00e7ak\u00e7a katledilen Eren yavrumuzun kan\u0131n\u0131 yerde b\u0131rakmad\u0131k ama ac\u0131s\u0131 hala y\u00fcre\u011fimizde...\n\nEren B\u00fclb\u00fcl ile birlikte bu vatan u\u011fruna canlar\u0131n\u0131 g\u00f6z\u00fcn\u00fc k\u0131rpmadan feda eden t\u00fcm \u015fehitlerimizi rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/S7UgYPGfcO", "renderedContent": "\u015eehadetinin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131nda, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK taraf\u0131ndan al\u00e7ak\u00e7a katledilen Eren yavrumuzun kan\u0131n\u0131 yerde b\u0131rakmad\u0131k ama ac\u0131s\u0131 hala y\u00fcre\u011fimizde...\n\nEren B\u00fclb\u00fcl ile birlikte bu vatan u\u011fruna canlar\u0131n\u0131 g\u00f6z\u00fcn\u00fc k\u0131rpmadan feda eden t\u00fcm \u015fehitlerimizi rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/S7UgYPGfcO", "id": 1293268616285163527, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1644, "retweetCount": 17849, "likeCount": 87287, "quoteCount": 333, "conversationId": 1293268616285163527, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EfKcpbxXsAAA17M?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EfKcpbxXsAAA17M?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1292912650083610624", "date": "2020-08-10T19:56:11+00:00", "content": "T\u00fcrkiye, suni r\u00fczg\u00e2rlarla e\u011filip b\u00fck\u00fclebilecek bir \u00fclke de\u011fildir. https://t.co/xxteeEgkr7", "renderedContent": "T\u00fcrkiye, suni r\u00fczg\u00e2rlarla e\u011filip b\u00fck\u00fclebilecek bir \u00fclke de\u011fildir. https://t.co/xxteeEgkr7", "id": 1292912650083610624, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2795, "retweetCount": 14732, "likeCount": 57975, "quoteCount": 505, "conversationId": 1292912650083610624, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EfFZAjEWAAU5Qh0?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EfFZAjEWAAU5Qh0?format=png&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1292860590155849728", "date": "2020-08-10T16:29:19+00:00", "content": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/ZCHZJy7PiX", "renderedContent": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1292860590155849728, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1lPKqLYveoZxb"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1lPKqLYveoZxb", "tcooutlinks": ["https://t.co/ZCHZJy7PiX"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ZCHZJy7PiX", "replyCount": 1671, "retweetCount": 7651, "likeCount": 30977, "quoteCount": 124, "conversationId": 1292860590155849728, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1292536185177473024", "date": "2020-08-09T19:00:15+00:00", "content": "Herkesin ufku denizi kadard\u0131r, derler...\n\nBiz k\u0131sa vadeli ba\u015far\u0131lar\u0131n de\u011fil, as\u0131rl\u0131k hedeflerin pe\u015finde ko\u015fuyor, T\u00fcrkiye'yi 21. y\u00fczy\u0131l\u0131n lider \u00fclkelerinden biri yapman\u0131n hayalini kuruyoruz. https://t.co/QvVcBJQgLr", "renderedContent": "Herkesin ufku denizi kadard\u0131r, derler...\n\nBiz k\u0131sa vadeli ba\u015far\u0131lar\u0131n de\u011fil, as\u0131rl\u0131k hedeflerin pe\u015finde ko\u015fuyor, T\u00fcrkiye'yi 21. y\u00fczy\u0131l\u0131n lider \u00fclkelerinden biri yapman\u0131n hayalini kuruyoruz. https://t.co/QvVcBJQgLr", "id": 1292536185177473024, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1926, "retweetCount": 13880, "likeCount": 48947, "quoteCount": 363, "conversationId": 1292536185177473024, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EfAB6GyWAAI1j_A.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1292533971356717057/pl/l3bLhPk7Dh1tLmdy.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1292533971356717057/vid/480x270/jNIvtP37Bk3C-FHw.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1292533971356717057/vid/1280x720/kgbTqZqSZyA2sqBL.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1292533971356717057/vid/640x360/FounDJdS6Bi4JVsD.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}], "duration": 254.354, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1292509340373594114", "date": "2020-08-09T17:13:35+00:00", "content": "Kocaeli \u00dcniversitesi Sa\u011fl\u0131k Tesisleri ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezleri A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/GIBirb2Foi", "renderedContent": "Kocaeli \u00dcniversitesi Sa\u011fl\u0131k Tesisleri ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezleri A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1292509340373594114, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OyKAgOgzewJb"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OyKAgOgzewJb", "tcooutlinks": ["https://t.co/GIBirb2Foi"], "tcooutlinksss": "https://t.co/GIBirb2Foi", "replyCount": 742, "retweetCount": 5963, "likeCount": 26105, "quoteCount": 74, "conversationId": 1292509340373594114, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1292467095926644737", "date": "2020-08-09T14:25:43+00:00", "content": "T\u00dcB\u0130TAK m\u00fckemmeliyet merkezlerinin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/IY2MwLpOto", "renderedContent": "T\u00dcB\u0130TAK m\u00fckemmeliyet merkezlerinin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1292467095926644737, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YqJDpjnyZwJV"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1YqJDpjnyZwJV", "tcooutlinks": ["https://t.co/IY2MwLpOto"], "tcooutlinksss": "https://t.co/IY2MwLpOto", "replyCount": 906, "retweetCount": 7557, "likeCount": 31052, "quoteCount": 134, "conversationId": 1292467095926644737, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1289078339185995777", "date": "2020-07-31T06:00:00+00:00", "content": "\u0130slam aleminin ve milletimizin Kurban Bayram\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. \n\nBayram\u0131m\u0131z m\u00fcbarek olsun. https://t.co/qLrIPiU8Se", "renderedContent": "\u0130slam aleminin ve milletimizin Kurban Bayram\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. \n\nBayram\u0131m\u0131z m\u00fcbarek olsun. https://t.co/qLrIPiU8Se", "id": 1289078339185995777, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 4763, "retweetCount": 18804, "likeCount": 113949, "quoteCount": 429, "conversationId": 1289078339185995777, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EeM87d5WkAEZg-9?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EeM87d5WkAEZg-9?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1288948484805099521", "date": "2020-07-30T21:24:00+00:00", "content": "Uzun bir sezonun ard\u0131ndan S\u00fcper Lig'e y\u00fckselen \u015eampiyon Hatayspor, BB Erzurumspor ve Fatih Karag\u00fcmr\u00fck'\u00fc tebrik ediyorum. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki sezon S\u00fcper Lig ve di\u011fer liglerde m\u00fccadele edecek t\u00fcm futbol kul\u00fcplerimize ba\u015far\u0131lar diliyorum. https://t.co/FStej3u8IS", "renderedContent": "Uzun bir sezonun ard\u0131ndan S\u00fcper Lig'e y\u00fckselen \u015eampiyon Hatayspor, BB Erzurumspor ve Fatih Karag\u00fcmr\u00fck'\u00fc tebrik ediyorum. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki sezon S\u00fcper Lig ve di\u011fer liglerde m\u00fccadele edecek t\u00fcm futbol kul\u00fcplerimize ba\u015far\u0131lar diliyorum. https://t.co/FStej3u8IS", "id": 1288948484805099521, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1087, "retweetCount": 4395, "likeCount": 34006, "quoteCount": 46, "conversationId": 1288948484805099521, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EeNDpEmWsAMNYQ3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EeNDpEmWsAMNYQ3?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1288579942918295553", "date": "2020-07-29T20:59:33+00:00", "content": "2020 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015eampiyonu olan @Trabzonspor\u2019u ve t\u00fcm Trabzonsporlular\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/JAiCXgx1XT", "renderedContent": "2020 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015eampiyonu olan @Trabzonspor\u2019u ve t\u00fcm Trabzonsporlular\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/JAiCXgx1XT", "id": 1288579942918295553, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1554, "retweetCount": 6259, "likeCount": 45995, "quoteCount": 338, "conversationId": 1288579942918295553, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EeH0JWhWoAEi3Ek?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EeH0JWhWoAEi3Ek?format=png&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Trabzonspor", "displayname": "Trabzonspor", "id": 137957360, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1288149719164817414", "date": "2020-07-28T16:30:00+00:00", "content": "\u00dclkemizin her de\u011feri gibi S\u00fcmela Manast\u0131r\u0131\u2019na da biz sahip \u00e7\u0131kt\u0131k. https://t.co/5vCmpxS3hV", "renderedContent": "\u00dclkemizin her de\u011feri gibi S\u00fcmela Manast\u0131r\u0131\u2019na da biz sahip \u00e7\u0131kt\u0131k. https://t.co/5vCmpxS3hV", "id": 1288149719164817414, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2806, "retweetCount": 13162, "likeCount": 63752, "quoteCount": 354, "conversationId": 1288149719164817414, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EeBqbt2XYAAoqf6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EeBqbt2XYAAoqf6?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1288106035467571205", "date": "2020-07-28T13:36:25+00:00", "content": "S\u00fcmela Manast\u0131r\u0131 ve Trabzon Ayasofya Camii'nin restorasyon sonras\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015flar\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/HJsqN79sV1", "renderedContent": "S\u00fcmela Manast\u0131r\u0131 ve Trabzon Ayasofya Camii'nin restorasyon sonras\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015flar\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1288106035467571205, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYnXZnlyJX"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYnXZnlyJX", "tcooutlinks": ["https://t.co/HJsqN79sV1"], "tcooutlinksss": "https://t.co/HJsqN79sV1", "replyCount": 800, "retweetCount": 7945, "likeCount": 36853, "quoteCount": 176, "conversationId": 1288106035467571205, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1287843388843347969", "date": "2020-07-27T20:12:45+00:00", "content": "Bug\u00fcn yeniden yemin ediyoruz ki; https://t.co/LirtOCd42b", "renderedContent": "Bug\u00fcn yeniden yemin ediyoruz ki; https://t.co/LirtOCd42b", "id": 1287843388843347969, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2227, "retweetCount": 19514, "likeCount": 71273, "quoteCount": 757, "conversationId": 1287843388843347969, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ed9a6zZXsAA_uCG.png", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1287839716415602690/vid/480x270/8JvG2zDAXCtVQ9Vj.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1287839716415602690/vid/640x360/5VgaHjZeQelW_2HL.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1287839716415602690/pl/UETf0cc6cBF9XNUz.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1287839716415602690/vid/1280x720/nUrTUnsH55FRQaVJ.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 248.014, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1287770416191361024", "date": "2020-07-27T15:22:47+00:00", "content": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/4AmgpP4F65", "renderedContent": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1287770416191361024, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1LyGBalaqALKN"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1LyGBalaqALKN", "tcooutlinks": ["https://t.co/4AmgpP4F65"], "tcooutlinksss": "https://t.co/4AmgpP4F65", "replyCount": 885, "retweetCount": 7145, "likeCount": 30462, "quoteCount": 111, "conversationId": 1287770416191361024, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1287361340080828418", "date": "2020-07-26T12:17:16+00:00", "content": "Mill\u00ee \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131 \u0130stanbul B\u00f6lge Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yeni binas\u0131n\u0131 hizmete al\u0131yoruz. https://t.co/QEez7z0I3P", "renderedContent": "Mill\u00ee \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131 \u0130stanbul B\u00f6lge Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yeni binas\u0131n\u0131 hizmete al\u0131yoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1287361340080828418, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYnXWjREJX"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYnXWjREJX", "tcooutlinks": ["https://t.co/QEez7z0I3P"], "tcooutlinksss": "https://t.co/QEez7z0I3P", "replyCount": 1265, "retweetCount": 10039, "likeCount": 46203, "quoteCount": 235, "conversationId": 1287361340080828418, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1287043591479664641", "date": "2020-07-25T15:14:38+00:00", "content": "Eserleriyle tarihe \u0131\u015f\u0131k tutan \u201chocalar\u0131n hocas\u0131\u201d Prof. Dr. Halil \u0130nalc\u0131k'\u0131 vefat\u0131n\u0131n 4. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/6Sxkj7hqQn", "renderedContent": "Eserleriyle tarihe \u0131\u015f\u0131k tutan \u201chocalar\u0131n hocas\u0131\u201d Prof. Dr. Halil \u0130nalc\u0131k'\u0131 vefat\u0131n\u0131n 4. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/6Sxkj7hqQn", "id": 1287043591479664641, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 814, "retweetCount": 8343, "likeCount": 51525, "quoteCount": 82, "conversationId": 1287043591479664641, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edx_FynWAAAqiGl?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edx_FynWAAAqiGl?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1287016078334398464", "date": "2020-07-25T13:25:19+00:00", "content": "T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti'ni kurulu\u015funun 100. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc olan 2023'e her alanda geli\u015fmi\u015f, g\u00fcvenli ve m\u00fcreffeh bir \u015fekilde ula\u015ft\u0131rmakta kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/PT7VJIFXIu", "renderedContent": "T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti'ni kurulu\u015funun 100. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc olan 2023'e her alanda geli\u015fmi\u015f, g\u00fcvenli ve m\u00fcreffeh bir \u015fekilde ula\u015ft\u0131rmakta kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/PT7VJIFXIu", "id": 1287016078334398464, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1057, "retweetCount": 9934, "likeCount": 38249, "quoteCount": 162, "conversationId": 1287016078334398464, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edxlo0ZWAAAUVVp?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edxlo0ZWAAAUVVp?format=png&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1286989390846267393", "date": "2020-07-25T11:39:16+00:00", "content": "Amasya \u00c7evre Yolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/oj3SOnmPf8", "renderedContent": "Amasya \u00c7evre Yolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1286989390846267393, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1LyGBalZErkKN"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1LyGBalZErkKN", "tcooutlinks": ["https://t.co/oj3SOnmPf8"], "tcooutlinksss": "https://t.co/oj3SOnmPf8", "replyCount": 835, "retweetCount": 7278, "likeCount": 35245, "quoteCount": 166, "conversationId": 1286989390846267393, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1286603362256003073", "date": "2020-07-24T10:05:20+00:00", "content": "\u0130lk cuma namaz\u0131 @AyasofyaCamii https://t.co/Aqr9ZQGn7V", "renderedContent": "\u0130lk cuma namaz\u0131 @AyasofyaCamii twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1286603362256003073, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ypKdwMpNAgxW"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ypKdwMpNAgxW", "tcooutlinks": ["https://t.co/Aqr9ZQGn7V"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Aqr9ZQGn7V", "replyCount": 4647, "retweetCount": 28224, "likeCount": 119143, "quoteCount": 1287, "conversationId": 1286603362256003073, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ayasofyacamii", "displayname": "Ayasofya-i Keb\u00eer Cami-i \u015eer\u00eefi", "id": 722412275148156928, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1286210310450425857", "date": "2020-07-23T08:03:29+00:00", "content": "Y\u00fcksek Asker\u00ee \u015e\u00fbra toplant\u0131s\u0131 \u00f6ncesinde \u00fcyelerle birlikte An\u0131tkabir\u2019i ziyaret ediyoruz. https://t.co/xv1mTNebOL", "renderedContent": "Y\u00fcksek Asker\u00ee \u015e\u00fbra toplant\u0131s\u0131 \u00f6ncesinde \u00fcyelerle birlikte An\u0131tkabir\u2019i ziyaret ediyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1286210310450425857, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1djGXokqbANKZ"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1djGXokqbANKZ", "tcooutlinks": ["https://t.co/xv1mTNebOL"], "tcooutlinksss": "https://t.co/xv1mTNebOL", "replyCount": 942, "retweetCount": 5819, "likeCount": 33719, "quoteCount": 104, "conversationId": 1286210310450425857, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285937677632704520", "date": "2020-07-22T14:00:08+00:00", "content": "P\u0131nar G\u00fcltekin\u2019e rahmet, kederli ailesine, arkada\u015flar\u0131na, sevenlerine sab\u0131r diliyorum.", "renderedContent": "P\u0131nar G\u00fcltekin\u2019e rahmet, kederli ailesine, arkada\u015flar\u0131na, sevenlerine sab\u0131r diliyorum.", "id": 1285937677632704520, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 473, "retweetCount": 7494, "likeCount": 44232, "quoteCount": 45, "conversationId": 1285936273425870849, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285937134919180288", "date": "2020-07-22T13:57:59+00:00", "content": "P\u0131nar G\u00fcltekin\u2019i katleden caninin hak etti\u011fi en a\u011f\u0131r cezay\u0131 alaca\u011f\u0131ndan \u015f\u00fcphem yoktur. Davan\u0131n bizzat takip\u00e7isi olacak, bir daha asla ya\u015famak istemedi\u011fimiz kad\u0131na \u015fiddetin son bulmas\u0131 i\u00e7in T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti olarak ne gerekiyorsa yapaca\u011f\u0131z.", "renderedContent": "P\u0131nar G\u00fcltekin\u2019i katleden caninin hak etti\u011fi en a\u011f\u0131r cezay\u0131 alaca\u011f\u0131ndan \u015f\u00fcphem yoktur. Davan\u0131n bizzat takip\u00e7isi olacak, bir daha asla ya\u015famak istemedi\u011fimiz kad\u0131na \u015fiddetin son bulmas\u0131 i\u00e7in T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti olarak ne gerekiyorsa yapaca\u011f\u0131z.", "id": 1285937134919180288, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 922, "retweetCount": 9178, "likeCount": 51052, "quoteCount": 283, "conversationId": 1285936273425870849, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285936743410212864", "date": "2020-07-22T13:56:25+00:00", "content": "Bu canilerin ve i\u015fledikleri bu rezil cinayetlerin bizim medeniyetimizde de anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131zda da ya\u015fant\u0131m\u0131zda da tek bir kum tanesi kadar yeri ve bahanesi yoktur, olamaz. Hep birlikte bu \u015fiddete kar\u015f\u0131 duracak, bunlar\u0131 millet olarak yenece\u011fiz.", "renderedContent": "Bu canilerin ve i\u015fledikleri bu rezil cinayetlerin bizim medeniyetimizde de anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131zda da ya\u015fant\u0131m\u0131zda da tek bir kum tanesi kadar yeri ve bahanesi yoktur, olamaz. Hep birlikte bu \u015fiddete kar\u015f\u0131 duracak, bunlar\u0131 millet olarak yenece\u011fiz.", "id": 1285936743410212864, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 276, "retweetCount": 5595, "likeCount": 20849, "quoteCount": 47, "conversationId": 1285936273425870849, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285936273425870849", "date": "2020-07-22T13:54:33+00:00", "content": "D\u00fcn bir cani taraf\u0131ndan hunharca katledildi\u011fini \u00f6\u011frendi\u011fimiz #P\u0131narG\u00fcltekin\u2019in ac\u0131s\u0131 bizleri kedere bo\u011fdu. Kad\u0131na kar\u015f\u0131 i\u015flenen t\u00fcm su\u00e7lar\u0131 lanetliyorum.", "renderedContent": "D\u00fcn bir cani taraf\u0131ndan hunharca katledildi\u011fini \u00f6\u011frendi\u011fimiz #P\u0131narG\u00fcltekin\u2019in ac\u0131s\u0131 bizleri kedere bo\u011fdu. Kad\u0131na kar\u015f\u0131 i\u015flenen t\u00fcm su\u00e7lar\u0131 lanetliyorum.", "id": 1285936273425870849, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2300, "retweetCount": 13485, "likeCount": 82166, "quoteCount": 473, "conversationId": 1285936273425870849, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285909243682598916", "date": "2020-07-22T12:07:09+00:00", "content": "Ayasofya... R\u00fczg\u00e2rlar essin kubbende h\u00fcrriyetin. Ta ezelden sen bizimsin, biz de senin... https://t.co/DkBdP89hwZ", "renderedContent": "Ayasofya... R\u00fczg\u00e2rlar essin kubbende h\u00fcrriyetin. Ta ezelden sen bizimsin, biz de senin... https://t.co/DkBdP89hwZ", "id": 1285909243682598916, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 5399, "retweetCount": 48700, "likeCount": 149805, "quoteCount": 3582, "conversationId": 1285909243682598916, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdhshmtXYAAwF2N.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1285894775997116417/vid/480x270/-UYjIYSfpaxgeujp.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1285894775997116417/pl/kSvKpyCl-Spxzof7.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1285894775997116417/vid/1280x720/fCVKWTt3_MrlwTqg.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1285894775997116417/vid/640x360/qj21_7qRAewWFUmK.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}], "duration": 336.837, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285658302471446529", "date": "2020-07-21T19:30:00+00:00", "content": "Ge\u00e7mi\u015fte en k\u00fc\u00e7\u00fck sars\u0131nt\u0131da demokrasisiyle, ekonomisiyle, siyasi ve sosyal yap\u0131s\u0131yla adeta yerle yeksan olan bir T\u00fcrkiye\u2019den; b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel her t\u00fcrl\u00fc s\u0131namay\u0131 ba\u015far\u0131yla veren bir T\u00fcrkiye\u2019ye geldik. https://t.co/NiKcYIs08t", "renderedContent": "Ge\u00e7mi\u015fte en k\u00fc\u00e7\u00fck sars\u0131nt\u0131da demokrasisiyle, ekonomisiyle, siyasi ve sosyal yap\u0131s\u0131yla adeta yerle yeksan olan bir T\u00fcrkiye\u2019den; b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel her t\u00fcrl\u00fc s\u0131namay\u0131 ba\u015far\u0131yla veren bir T\u00fcrkiye\u2019ye geldik. https://t.co/NiKcYIs08t", "id": 1285658302471446529, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1164, "retweetCount": 11055, "likeCount": 39780, "quoteCount": 230, "conversationId": 1285658302471446529, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdeDBPAWkAAL3WZ.png", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1285637833902952448/vid/480x270/D3WcQxo-4hUtfth9.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1285637833902952448/vid/640x360/Jfe6TIJgwwWhAI6O.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1285637833902952448/pl/4qdwIIXFgpWes3fr.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1285637833902952448/vid/1280x720/sPhQvC5YmomGcgF3.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 247.781, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285649422353944576", "date": "2020-07-21T18:54:43+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | K\u00dcLT\u00dcR ve TUR\u0130ZM \ud83c\udfa5\ud83c\udfd6\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/2iYd6AWbud", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | K\u00dcLT\u00dcR ve TUR\u0130ZM \ud83c\udfa5\ud83c\udfd6\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/2iYd6AWbud", "id": 1285649422353944576, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 321, "retweetCount": 5289, "likeCount": 19112, "quoteCount": 128, "conversationId": 1285649422353944576, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdeLQkxXsAAuz_9?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdeLQkxXsAAuz_9?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285641668574810113", "date": "2020-07-21T18:23:54+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | DI\u015e\u0130\u015eLER\u0130 \ud83c\udf10\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/qsLMI5UGyW", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | DI\u015e\u0130\u015eLER\u0130 \ud83c\udf10\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/qsLMI5UGyW", "id": 1285641668574810113, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 324, "retweetCount": 5931, "likeCount": 20716, "quoteCount": 98, "conversationId": 1285641668574810113, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdeEPRuXYAInRvr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdeEPRuXYAInRvr?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285632466775158784", "date": "2020-07-21T17:47:20+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | ENERJ\u0130 \ud83d\udca1\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/xR2sECuZLV", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | ENERJ\u0130 \ud83d\udca1\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/xR2sECuZLV", "id": 1285632466775158784, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 271, "retweetCount": 5821, "likeCount": 21103, "quoteCount": 104, "conversationId": 1285632466775158784, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edd7Ko1X0AIoYAM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edd7Ko1X0AIoYAM?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285624056625213440", "date": "2020-07-21T17:13:55+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | SANAY\u0130 ve TEKNOLOJ\u0130 \u2699\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/r5ZBqhSRI8", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | SANAY\u0130 ve TEKNOLOJ\u0130 \u2699\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/r5ZBqhSRI8", "id": 1285624056625213440, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 255, "retweetCount": 5901, "likeCount": 19766, "quoteCount": 135, "conversationId": 1285624056625213440, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edd0BU7XsAUApft?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edd0BU7XsAUApft?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285615786485325824", "date": "2020-07-21T16:41:03+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | T\u0130CARET \ud83d\udce6\ud83d\udcb3\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/ys7ZmPzn15", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | T\u0130CARET \ud83d\udce6\ud83d\udcb3\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/ys7ZmPzn15", "id": 1285615786485325824, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 279, "retweetCount": 5844, "likeCount": 19726, "quoteCount": 112, "conversationId": 1285615786485325824, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EddskVoWAAEZ29s?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EddskVoWAAEZ29s?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285609120553414659", "date": "2020-07-21T16:14:34+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | HAZ\u0130NE ve MAL\u0130YE \ud83c\udfe6\ud83d\udcc8\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/d7JeBqldBU", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | HAZ\u0130NE ve MAL\u0130YE \ud83c\udfe6\ud83d\udcc8\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/d7JeBqldBU", "id": 1285609120553414659, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 301, "retweetCount": 5386, "likeCount": 17146, "quoteCount": 111, "conversationId": 1285609120553414659, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eddic0lXkAAmFed?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eddic0lXkAAmFed?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285597641292812288", "date": "2020-07-21T15:28:57+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | TARIM ve ORMAN \ud83c\udf3e\ud83c\udf32\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/OEGvUSjshu", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | TARIM ve ORMAN \ud83c\udf3e\ud83c\udf32\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/OEGvUSjshu", "id": 1285597641292812288, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 525, "retweetCount": 5833, "likeCount": 18984, "quoteCount": 110, "conversationId": 1285597641292812288, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EddcJ05XsAMO5-c?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EddcJ05XsAMO5-c?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285591255406333953", "date": "2020-07-21T15:03:35+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | \u00c7EVRE ve \u015eEH\u0130RC\u0130L\u0130K \ud83c\udf33\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/OGbayzinlL", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | \u00c7EVRE ve \u015eEH\u0130RC\u0130L\u0130K \ud83c\udf33\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/OGbayzinlL", "id": 1285591255406333953, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 226, "retweetCount": 5416, "likeCount": 17295, "quoteCount": 100, "conversationId": 1285591255406333953, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EddWWzTXsAAwV2H?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EddWWzTXsAAwV2H?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285585477026942981", "date": "2020-07-21T14:40:37+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | A\u0130LE, \u00c7ALI\u015eMA ve SOSYAL H\u0130ZMETLER \ud83c\udfe0\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/r1lToMmCLx", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | A\u0130LE, \u00c7ALI\u015eMA ve SOSYAL H\u0130ZMETLER \ud83c\udfe0\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/r1lToMmCLx", "id": 1285585477026942981, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 391, "retweetCount": 5721, "likeCount": 17497, "quoteCount": 117, "conversationId": 1285585477026942981, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EddRGGsXgAESaLF?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EddRGGsXgAESaLF?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285580219173294082", "date": "2020-07-21T14:19:43+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | ULA\u015eTIRMA ve ALTYAPI \ud83d\ude86\ud83d\udee3\ufe0f\ud83d\udef0\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/6gcxa0vjw0", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | ULA\u015eTIRMA ve ALTYAPI \ud83d\ude86\ud83d\udee3\ufe0f\ud83d\udef0\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/6gcxa0vjw0", "id": 1285580219173294082, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 232, "retweetCount": 5699, "likeCount": 17196, "quoteCount": 96, "conversationId": 1285580219173294082, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EddMEbqX0AUOdOk?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EddMEbqX0AUOdOk?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285573117058920448", "date": "2020-07-21T13:51:30+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | M\u0130LL\u0130 SAVUNMA \ud83c\udf96\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/c7M8sJxmvp", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | M\u0130LL\u0130 SAVUNMA \ud83c\udf96\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/c7M8sJxmvp", "id": 1285573117058920448, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 256, "retweetCount": 6177, "likeCount": 19424, "quoteCount": 118, "conversationId": 1285573117058920448, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EddFvh_XsAI_T_6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EddFvh_XsAI_T_6?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285563451134418944", "date": "2020-07-21T13:13:06+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | \u0130\u00c7\u0130\u015eLER\u0130 \ud83d\ude94\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/eKE9Vp03MX", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | \u0130\u00c7\u0130\u015eLER\u0130 \ud83d\ude94\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/eKE9Vp03MX", "id": 1285563451134418944, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 331, "retweetCount": 6695, "likeCount": 20525, "quoteCount": 126, "conversationId": 1285563451134418944, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edc9FAkXoAAKoQ7?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edc9FAkXoAAKoQ7?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285557386435014657", "date": "2020-07-21T12:49:00+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | ADALET \u2696\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/38H4Eaybeq", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | ADALET \u2696\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/38H4Eaybeq", "id": 1285557386435014657, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 608, "retweetCount": 6309, "likeCount": 18913, "quoteCount": 154, "conversationId": 1285557386435014657, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edc3i69XsAI0Rpz?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edc3i69XsAI0Rpz?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285552143097835522", "date": "2020-07-21T12:28:09+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | SA\u011eLIK \ud83e\ude7a\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/dBiAWZmJBZ", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | SA\u011eLIK \ud83e\ude7a\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/dBiAWZmJBZ", "id": 1285552143097835522, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 710, "retweetCount": 7955, "likeCount": 29917, "quoteCount": 156, "conversationId": 1285552143097835522, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edcyw17WoAEeAY6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edcyw17WoAEeAY6?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285545839868489729", "date": "2020-07-21T12:03:07+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | GEN\u00c7L\u0130K ve SPOR \ud83c\udfc3\ud83c\udffb https://t.co/rhr7B93vXa", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | GEN\u00c7L\u0130K ve SPOR \ud83c\udfc3\ud83c\udffb https://t.co/rhr7B93vXa", "id": 1285545839868489729, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 276, "retweetCount": 6740, "likeCount": 20440, "quoteCount": 120, "conversationId": 1285545839868489729, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edcs8xdWkAA3GM1?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Edcs8xdWkAA3GM1?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285540581423357952", "date": "2020-07-21T11:42:13+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | E\u011e\u0130T\u0130M \ud83d\udcda https://t.co/DY8KagwiIQ", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | E\u011e\u0130T\u0130M \ud83d\udcda https://t.co/DY8KagwiIQ", "id": 1285540581423357952, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 795, "retweetCount": 8007, "likeCount": 26769, "quoteCount": 428, "conversationId": 1285540581423357952, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdcnwNYX0AERENE?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdcnwNYX0AERENE?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285532760371863553", "date": "2020-07-21T11:11:08+00:00", "content": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Kabinesi \u0130ki Y\u0131ll\u0131k De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/9OhwkWROE0", "renderedContent": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Kabinesi \u0130ki Y\u0131ll\u0131k De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1285532760371863553, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYnkVQaBJX"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYnkVQaBJX", "tcooutlinks": ["https://t.co/9OhwkWROE0"], "tcooutlinksss": "https://t.co/9OhwkWROE0", "replyCount": 764, "retweetCount": 7818, "likeCount": 27729, "quoteCount": 170, "conversationId": 1285532760371863553, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1285288548158054400", "date": "2020-07-20T19:00:44+00:00", "content": "K\u0131br\u0131s Bar\u0131\u015f Harek\u00e2t\u0131\u2019n\u0131n 46. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, K\u0131br\u0131s halk\u0131n\u0131n Bar\u0131\u015f ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Bayram\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum.\n\nKurtulu\u015f m\u00fccadelesinde canlar\u0131n\u0131 feda eden aziz \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle, gazilerimizi \u015f\u00fckran ve sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum.\n\nhttps://t.co/CFWBGUfeWC", "renderedContent": "K\u0131br\u0131s Bar\u0131\u015f Harek\u00e2t\u0131\u2019n\u0131n 46. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, K\u0131br\u0131s halk\u0131n\u0131n Bar\u0131\u015f ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Bayram\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum.\n\nKurtulu\u015f m\u00fccadelesinde canlar\u0131n\u0131 feda eden aziz \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle, gazilerimizi \u015f\u00fckran ve sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum.\n\ntccb.gov.tr/basin-aciklama\u2026", "id": 1285288548158054400, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://www.tccb.gov.tr/basin-aciklamalari/365/120663/kibris-baris-harekati-nin-46-yildonumu-mesaji"], "outlinksss": "https://www.tccb.gov.tr/basin-aciklamalari/365/120663/kibris-baris-harekati-nin-46-yildonumu-mesaji", "tcooutlinks": ["https://t.co/CFWBGUfeWC"], "tcooutlinksss": "https://t.co/CFWBGUfeWC", "replyCount": 1047, "retweetCount": 8306, "likeCount": 41947, "quoteCount": 57, "conversationId": 1285288548158054400, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1284948545834045441", "date": "2020-07-19T20:29:41+00:00", "content": "@ibfk2014 \u015eampiyon Medipol Ba\u015fak\u015fehir ile birlikte zorlu ge\u00e7en sezonda m\u00fccadeleleriyle futbolun rekabet\u00e7i fakat ayn\u0131 zamanda birle\u015ftirici ruhunu yans\u0131tan t\u00fcm tak\u0131mlar\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ediyor, her birinin ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum.", "renderedContent": "@ibfk2014 \u015eampiyon Medipol Ba\u015fak\u015fehir ile birlikte zorlu ge\u00e7en sezonda m\u00fccadeleleriyle futbolun rekabet\u00e7i fakat ayn\u0131 zamanda birle\u015ftirici ruhunu yans\u0131tan t\u00fcm tak\u0131mlar\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ediyor, her birinin ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum.", "id": 1284948545834045441, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 580, "retweetCount": 4444, "likeCount": 33102, "quoteCount": 81, "conversationId": 1284948391550758912, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ibfk2014", "displayname": "\u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir", "id": 848732804, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1284948391550758912", "date": "2020-07-19T20:29:04+00:00", "content": "2019-20 S\u00fcper Lig Cemil Usta sezonu \u015fampiyonu @ibfk2014 Medipol Ba\u015fak\u015fehir Futbol Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fc ve taraftarlar\u0131n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/wus8Jr1HCL", "renderedContent": "2019-20 S\u00fcper Lig Cemil Usta sezonu \u015fampiyonu @ibfk2014 Medipol Ba\u015fak\u015fehir Futbol Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fc ve taraftarlar\u0131n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/wus8Jr1HCL", "id": 1284948391550758912, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2011, "retweetCount": 7188, "likeCount": 54836, "quoteCount": 459, "conversationId": 1284948391550758912, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdUNP7WXsAUC4N9?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdUNP7WXsAUC4N9?format=png&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ibfk2014", "displayname": "\u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir", "id": 848732804, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null}]}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1284823203492356096", "date": "2020-07-19T12:11:37+00:00", "content": "Ayasofya... https://t.co/SqXRX3N5WG", "renderedContent": "Ayasofya... https://t.co/SqXRX3N5WG", "id": 1284823203492356096, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 10415, "retweetCount": 47134, "likeCount": 239269, "quoteCount": 4409, "conversationId": 1284823203492356096, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdSb28oXgAUYrnO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdSb28oXgAUYrnO?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdSb28oXsAE42Kp?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdSb28oXsAE42Kp?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdSb28qXkAIZkK1?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdSb28qXkAIZkK1?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdSb28rWsAAZrrc?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdSb28rWsAAZrrc?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1284571138912387076", "date": "2020-07-18T19:30:00+00:00", "content": "D\u00fcnyada en iyiler liginde oyuncu olmaya haz\u0131r\u0131z. \n\n\u201cDevrim otomobilini\u201d m\u00fczeye mahk\u00fbm edenler, \u201cdevrin otomobilinin\u201d yollar\u0131m\u0131zda kullan\u0131lmas\u0131na m\u00e2ni olamayacaklard\u0131r. https://t.co/cFNMAV75Lo", "renderedContent": "D\u00fcnyada en iyiler liginde oyuncu olmaya haz\u0131r\u0131z. \n\n\u201cDevrim otomobilini\u201d m\u00fczeye mahk\u00fbm edenler, \u201cdevrin otomobilinin\u201d yollar\u0131m\u0131zda kullan\u0131lmas\u0131na m\u00e2ni olamayacaklard\u0131r. https://t.co/cFNMAV75Lo", "id": 1284571138912387076, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1448, "retweetCount": 14678, "likeCount": 55804, "quoteCount": 350, "conversationId": 1284571138912387076, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdOxHXFWAAYGf2X?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdOxHXFWAAYGf2X?format=png&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1284541509858144256", "date": "2020-07-18T17:32:16+00:00", "content": "Bug\u00fcn TOGG M\u00fchendislik, Tasar\u0131m ve \u00dcretim Merkezi'nin yap\u0131m\u0131na ba\u015flayarak 60 y\u0131ll\u0131k hayalimizi ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme yolunda tarihi bir ad\u0131m daha att\u0131k.\n\nBizlerden deste\u011fini esirgemeyen aziz milletimize ve t\u00fcm eme\u011fi ge\u00e7enlere \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. Hay\u0131rl\u0131, u\u011furlu olsun. https://t.co/5kjin19NlX", "renderedContent": "Bug\u00fcn TOGG M\u00fchendislik, Tasar\u0131m ve \u00dcretim Merkezi'nin yap\u0131m\u0131na ba\u015flayarak 60 y\u0131ll\u0131k hayalimizi ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme yolunda tarihi bir ad\u0131m daha att\u0131k.\n\nBizlerden deste\u011fini esirgemeyen aziz milletimize ve t\u00fcm eme\u011fi ge\u00e7enlere \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. Hay\u0131rl\u0131, u\u011furlu olsun. https://t.co/5kjin19NlX", "id": 1284541509858144256, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2427, "retweetCount": 23333, "likeCount": 95074, "quoteCount": 803, "conversationId": 1284541509858144256, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdOawPOXoAAljVq.png", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1284539130681208833/vid/1234x720/L1Sw7G1msoHYpw31.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1284539130681208833/vid/616x360/iaAkWfw3wrzwIaif.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1284539130681208833/pl/-ZkFYKYwbqpxTWmn.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1284539130681208833/vid/462x270/QmyG4vqslC2gbtjF.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}], "duration": 122.6, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1284522888796700672", "date": "2020-07-18T16:18:16+00:00", "content": "\u00dclkemizin yerli ve mill\u00ee otomobilinin \u00fcretilece\u011fi TOGG M\u00fchendislik, Tasar\u0131m ve \u00dcretim Tesisleri'nin yap\u0131m\u0131na ba\u015fl\u0131yoruz. https://t.co/IqJunIuk6c", "renderedContent": "\u00dclkemizin yerli ve mill\u00ee otomobilinin \u00fcretilece\u011fi TOGG M\u00fchendislik, Tasar\u0131m ve \u00dcretim Tesisleri'nin yap\u0131m\u0131na ba\u015fl\u0131yoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1284522888796700672, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OyKAgkeBezJb"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OyKAgkeBezJb", "tcooutlinks": ["https://t.co/IqJunIuk6c"], "tcooutlinksss": "https://t.co/IqJunIuk6c", "replyCount": 1591, "retweetCount": 13019, "likeCount": 50636, "quoteCount": 468, "conversationId": 1284522888796700672, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1283501999787565058", "date": "2020-07-15T20:41:37+00:00", "content": "G\u00fc\u00e7l\u00fc olmak, sadece say\u0131ca \u00e7ok, silah\u00e7a \u00fcst\u00fcn olmak demek de\u011fildir. \n\nTanka yumruk, sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131na levye f\u0131rlatan, namluya aln\u0131n\u0131 dayayan bir milletin \u00f6n\u00fcnde kim durabilir? https://t.co/H4tHkLYWH6", "renderedContent": "G\u00fc\u00e7l\u00fc olmak, sadece say\u0131ca \u00e7ok, silah\u00e7a \u00fcst\u00fcn olmak demek de\u011fildir. \n\nTanka yumruk, sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131na levye f\u0131rlatan, namluya aln\u0131n\u0131 dayayan bir milletin \u00f6n\u00fcnde kim durabilir? https://t.co/H4tHkLYWH6", "id": 1283501999787565058, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1986, "retweetCount": 17470, "likeCount": 72348, "quoteCount": 343, "conversationId": 1283501999787565058, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ec_p_0JWoAE5Jy1.png", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283498442766114816/vid/640x360/L4kvZKaO3s8t2GmA.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283498442766114816/vid/480x270/zl0EwT1Ilmbtqi21.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283498442766114816/pl/lGVvcmi63DUwPc33.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283498442766114816/vid/1280x720/J_7pJ0GD3e8YIJdH.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 226.66, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1283465933336514562", "date": "2020-07-15T18:18:18+00:00", "content": "Teslim almak i\u00e7in darbe giri\u015fimi d\u00e2hil her yola ba\u015fvurduklar\u0131 T\u00fcrkiye\u2019nin, silkinip as\u0131rl\u0131k uykusundan uyanan bir dev gibi yeniden aya\u011fa kalk\u0131\u015f\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011fa u\u011frayanlara diyoruz ki, daha bitmedi\u2026\n\nBu milletin daha s\u00f6yleyecek \u00e7ok s\u00f6z\u00fc var. https://t.co/KG9kEwPij5", "renderedContent": "Teslim almak i\u00e7in darbe giri\u015fimi d\u00e2hil her yola ba\u015fvurduklar\u0131 T\u00fcrkiye\u2019nin, silkinip as\u0131rl\u0131k uykusundan uyanan bir dev gibi yeniden aya\u011fa kalk\u0131\u015f\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011fa u\u011frayanlara diyoruz ki, daha bitmedi\u2026\n\nBu milletin daha s\u00f6yleyecek \u00e7ok s\u00f6z\u00fc var. https://t.co/KG9kEwPij5", "id": 1283465933336514562, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 866, "retweetCount": 10136, "likeCount": 38936, "quoteCount": 186, "conversationId": 1283465933336514562, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://www.twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio - LiveCut</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1283465243159478272/img/6IdzhlPu-EDuJOxI.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283465243159478272/vid/640x360/G8i8dHsM4Z_8-7Tj.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283465243159478272/vid/1280x720/vXImkIIYrg51m3Bm.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283465243159478272/vid/480x270/b155yowynp5OzSeO.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283465243159478272/pl/dnEstQSxrim4Zbcv.m3u8?tag=13", "bitrate": null}], "duration": 136.64, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1283464737657884673", "date": "2020-07-15T18:13:33+00:00", "content": "#15Temmuz\u2019u anlamak i\u00e7in\u2026 https://t.co/tQewIp5cah", "renderedContent": "#15Temmuz\u2019u anlamak i\u00e7in\u2026 https://t.co/tQewIp5cah", "id": 1283464737657884673, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 403, "retweetCount": 7397, "likeCount": 31283, "quoteCount": 69, "conversationId": 1283464737657884673, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://www.twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio - LiveCut</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1283463705431175169/img/6CdQhLdgMp-1Vqor.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283463705431175169/pl/B-wCVIEK-X7EyEX3.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283463705431175169/vid/640x360/iOkG9i1WPJaEU5tn.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283463705431175169/vid/1280x720/CRrLJoRwmUEKy8AM.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283463705431175169/vid/480x270/ox2C7LuEWKKBxkf0.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}], "duration": 121.314, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1283461716769112064", "date": "2020-07-15T18:01:33+00:00", "content": "15 Temmuz Millete Sesleni\u015f Konu\u015fmas\u0131 https://t.co/ogAGrcyeRU", "renderedContent": "15 Temmuz Millete Sesleni\u015f Konu\u015fmas\u0131 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1283461716769112064, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1MnGndWBkPYxO"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1MnGndWBkPYxO", "tcooutlinks": ["https://t.co/ogAGrcyeRU"], "tcooutlinksss": "https://t.co/ogAGrcyeRU", "replyCount": 854, "retweetCount": 10770, "likeCount": 45679, "quoteCount": 272, "conversationId": 1283461716769112064, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1283389965905399810", "date": "2020-07-15T13:16:26+00:00", "content": "#15Temmuz destan\u0131n\u0131 yazan kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131n bizlere emanet b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 de\u011ferli \u015fehit ailelerimizle birlikteyiz. https://t.co/iWOINn5sbV", "renderedContent": "#15Temmuz destan\u0131n\u0131 yazan kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131n bizlere emanet b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 de\u011ferli \u015fehit ailelerimizle birlikteyiz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1283389965905399810, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1nAKEAwmvayKL"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1nAKEAwmvayKL", "tcooutlinks": ["https://t.co/iWOINn5sbV"], "tcooutlinksss": "https://t.co/iWOINn5sbV", "replyCount": 632, "retweetCount": 8436, "likeCount": 35341, "quoteCount": 106, "conversationId": 1283389965905399810, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1283378797098733570", "date": "2020-07-15T12:32:03+00:00", "content": "#15Temmuz, bu topraklarda as\u0131rlar boyunca verdi\u011fimiz varl\u0131k-yokluk m\u00fccadeleleri zincirinin en son halkas\u0131d\u0131r, #MilletinZaferi'dir. https://t.co/hlsf6K6o3b", "renderedContent": "#15Temmuz, bu topraklarda as\u0131rlar boyunca verdi\u011fimiz varl\u0131k-yokluk m\u00fccadeleleri zincirinin en son halkas\u0131d\u0131r, #MilletinZaferi'dir. https://t.co/hlsf6K6o3b", "id": 1283378797098733570, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1100, "retweetCount": 16127, "likeCount": 59613, "quoteCount": 284, "conversationId": 1283378797098733570, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ec95C1ZXkAIcKkL.png", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283376712403881988/vid/1280x720/mCd1Q02rTlI5Zmj2.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283376712403881988/vid/480x270/hidS1L2BdjstPi2d.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283376712403881988/pl/2yE5sLDT_gGbBfEo.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283376712403881988/vid/640x360/s7KI4bD6jF6e-RAz.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}], "duration": 189.2, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1283325698069889026", "date": "2020-07-15T09:01:04+00:00", "content": "Millet iradesinin tecellig\u00e2h\u0131 Gazi Meclisimizdeki #15Temmuz \u015eehitlerini Anma Program\u0131\u2019nday\u0131z. https://t.co/qLA5IwhJEZ", "renderedContent": "Millet iradesinin tecellig\u00e2h\u0131 Gazi Meclisimizdeki #15Temmuz \u015eehitlerini Anma Program\u0131\u2019nday\u0131z. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1283325698069889026, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1DXGyAbmgnyGM"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1DXGyAbmgnyGM", "tcooutlinks": ["https://t.co/qLA5IwhJEZ"], "tcooutlinksss": "https://t.co/qLA5IwhJEZ", "replyCount": 783, "retweetCount": 10344, "likeCount": 41669, "quoteCount": 161, "conversationId": 1283325698069889026, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1283318114185355265", "date": "2020-07-15T08:30:55+00:00", "content": "Milletimizin \u015fanl\u0131 direni\u015finin aziz hat\u0131ras\u0131n\u0131 ya\u015fatan #15Temmuz \u015eehitler An\u0131t\u0131'n\u0131 ziyaret ediyoruz. https://t.co/XobeTdGjha", "renderedContent": "Milletimizin \u015fanl\u0131 direni\u015finin aziz hat\u0131ras\u0131n\u0131 ya\u015fatan #15Temmuz \u015eehitler An\u0131t\u0131'n\u0131 ziyaret ediyoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1283318114185355265, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvaWrQyOJB"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvaWrQyOJB", "tcooutlinks": ["https://t.co/XobeTdGjha"], "tcooutlinksss": "https://t.co/XobeTdGjha", "replyCount": 1032, "retweetCount": 12749, "likeCount": 56790, "quoteCount": 215, "conversationId": 1283318114185355265, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1283114037140762625", "date": "2020-07-14T19:00:00+00:00", "content": "Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z d\u00fcnyay\u0131 sadece belirli bir kesim de\u011fil, herkes i\u00e7in daha huzurlu daha g\u00fcvenli daha m\u00fcreffeh bir yer haline getirene kadar m\u00fccadeleye devam edece\u011fiz.\n\n\u201cD\u00fcnya 5\u2019ten b\u00fcy\u00fckt\u00fcr\u201d itiraz\u0131m\u0131z\u0131 ve adil bir yeni d\u00fcnya d\u00fczeni \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131z\u0131 her platformda tekrarlamay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/Ht61D4mus0", "renderedContent": "Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z d\u00fcnyay\u0131 sadece belirli bir kesim de\u011fil, herkes i\u00e7in daha huzurlu daha g\u00fcvenli daha m\u00fcreffeh bir yer haline getirene kadar m\u00fccadeleye devam edece\u011fiz.\n\n\u201cD\u00fcnya 5\u2019ten b\u00fcy\u00fckt\u00fcr\u201d itiraz\u0131m\u0131z\u0131 ve adil bir yeni d\u00fcnya d\u00fczeni \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131z\u0131 her platformda tekrarlamay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/Ht61D4mus0", "id": 1283114037140762625, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1560, "retweetCount": 15289, "likeCount": 59798, "quoteCount": 223, "conversationId": 1283114037140762625, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ec6EuVzXgAYe9YC?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ec6EuVzXgAYe9YC?format=png&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1283086488993968128", "date": "2020-07-14T17:10:32+00:00", "content": "Dost ve karde\u015f Azerbaycan\u2019a kar\u015f\u0131 Ermenistan taraf\u0131ndan yap\u0131lan sald\u0131r\u0131lar\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yoruz. Vatan\u0131n\u0131 savunan Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizden \u015fehit olanlara Allah\u2019tan rahmet, yaralananlara acil \u015fifalar diliyoruz.\n\nT\u00fcm imk\u00e2nlar\u0131m\u0131zla Azerbaycan'\u0131n yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/9m18TEk8RJ", "renderedContent": "Dost ve karde\u015f Azerbaycan\u2019a kar\u015f\u0131 Ermenistan taraf\u0131ndan yap\u0131lan sald\u0131r\u0131lar\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yoruz. Vatan\u0131n\u0131 savunan Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizden \u015fehit olanlara Allah\u2019tan rahmet, yaralananlara acil \u015fifalar diliyoruz.\n\nT\u00fcm imk\u00e2nlar\u0131m\u0131zla Azerbaycan'\u0131n yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/9m18TEk8RJ", "id": 1283086488993968128, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1051, "retweetCount": 10111, "likeCount": 44953, "quoteCount": 316, "conversationId": 1283086488993968128, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://www.twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio - LiveCut</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1283082151886376965/img/HerQiZ1ifLjJMu4o.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283082151886376965/pl/Did-g9ke18q1RQyd.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283082151886376965/vid/480x270/omRRJsOabGjF5GRO.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283082151886376965/vid/1280x720/FPktge6p_Nw-A_28.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1283082151886376965/vid/640x360/oB-jX1qhkwGtb7tQ.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}], "duration": 182.751, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1283074118087319560", "date": "2020-07-14T16:21:22+00:00", "content": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/Nz6aSoJoYv", "renderedContent": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1283074118087319560, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1jMJgXMeoDkxL"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1jMJgXMeoDkxL", "tcooutlinks": ["https://t.co/Nz6aSoJoYv"], "tcooutlinksss": "https://t.co/Nz6aSoJoYv", "replyCount": 1226, "retweetCount": 7419, "likeCount": 30192, "quoteCount": 102, "conversationId": 1283074118087319560, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1281999008026832897", "date": "2020-07-11T17:09:16+00:00", "content": "G\u00f6k kubbede b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z her ho\u015f sad\u00e2n\u0131n, milletimizin kalbinden s\u00fcz\u00fcl\u00fcp gelen her \u201cAllah raz\u0131 olsun\u201d s\u00f6z\u00fcn\u00fcn k\u0131ymetini d\u00fcnyan\u0131n t\u00fcm hazinelerine de\u011fi\u015fmeyiz. https://t.co/4HzXK9QO3U", "renderedContent": "G\u00f6k kubbede b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z her ho\u015f sad\u00e2n\u0131n, milletimizin kalbinden s\u00fcz\u00fcl\u00fcp gelen her \u201cAllah raz\u0131 olsun\u201d s\u00f6z\u00fcn\u00fcn k\u0131ymetini d\u00fcnyan\u0131n t\u00fcm hazinelerine de\u011fi\u015fmeyiz. https://t.co/4HzXK9QO3U", "id": 1281999008026832897, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 3614, "retweetCount": 17070, "likeCount": 79080, "quoteCount": 568, "conversationId": 1281999008026832897, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcqTPJbXoAMpLuc?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcqTPJbXoAMpLuc?format=png&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1281966477516529666", "date": "2020-07-11T15:00:00+00:00", "content": "Tarihin ac\u0131 ve utan\u00e7 sayfalar\u0131ndan biri olan Srebrenitsa Soyk\u0131r\u0131m\u0131'n\u0131n 25. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde al\u00e7ak\u00e7a katledilen aziz \u015fehitlerimizi rahmetle an\u0131yor, kederli ailelerine ve yak\u0131nlar\u0131na \u015fahs\u0131m, milletim ad\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nBosnal\u0131 karde\u015flerimizi asla yaln\u0131z b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/d0aoivcMZx", "renderedContent": "Tarihin ac\u0131 ve utan\u00e7 sayfalar\u0131ndan biri olan Srebrenitsa Soyk\u0131r\u0131m\u0131'n\u0131n 25. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde al\u00e7ak\u00e7a katledilen aziz \u015fehitlerimizi rahmetle an\u0131yor, kederli ailelerine ve yak\u0131nlar\u0131na \u015fahs\u0131m, milletim ad\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nBosnal\u0131 karde\u015flerimizi asla yaln\u0131z b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/d0aoivcMZx", "id": 1281966477516529666, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1024, "retweetCount": 14564, "likeCount": 58836, "quoteCount": 224, "conversationId": 1281966477516529666, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1281955345380909056/img/9JHPzfz0PTZ-5lNA.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1281955345380909056/vid/480x270/m0m8qHJiXFrE2Igp.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1281955345380909056/pl/Iyj1sbChrHsACGg0.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1281955345380909056/vid/1280x720/VfyFO5G89XNK31Uf.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1281955345380909056/vid/640x360/FcBOswOFhY5H_xZO.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}], "duration": 69.72, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1281944648941015040", "date": "2020-07-11T13:33:16+00:00", "content": "Bug\u00fcn Van-Tatvan-Bitlis ile Siirt-Mardin-Batman \u015fehirlerimizi birbirine ba\u011flayacak olan Botan \u00c7ay\u0131 Be\u011fendik K\u00f6pr\u00fcs\u00fc'n\u00fc hizmete a\u00e7\u0131yoruz. https://t.co/QyCuISfQYb", "renderedContent": "Bug\u00fcn Van-Tatvan-Bitlis ile Siirt-Mardin-Batman \u015fehirlerimizi birbirine ba\u011flayacak olan Botan \u00c7ay\u0131 Be\u011fendik K\u00f6pr\u00fcs\u00fc'n\u00fc hizmete a\u00e7\u0131yoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1281944648941015040, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1PlJQNqBLrWxE"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1PlJQNqBLrWxE", "tcooutlinks": ["https://t.co/QyCuISfQYb"], "tcooutlinksss": "https://t.co/QyCuISfQYb", "replyCount": 1577, "retweetCount": 11737, "likeCount": 55148, "quoteCount": 379, "conversationId": 1281944648941015040, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1281707847018045440", "date": "2020-07-10T21:52:18+00:00", "content": "Ayasofya\u2019n\u0131n dirili\u015fi... https://t.co/V3gy2y8Wki", "renderedContent": "Ayasofya\u2019n\u0131n dirili\u015fi... https://t.co/V3gy2y8Wki", "id": 1281707847018045440, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 8068, "retweetCount": 49583, "likeCount": 187594, "quoteCount": 2802, "conversationId": 1281707847018045440, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcmKRSMX0AEZ2Fv.png", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1281705927578734593/pl/QWku2nGnX6z-vScB.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1281705927578734593/vid/480x270/OV5hp-qHBRoDu_vP.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1281705927578734593/vid/640x360/XIAuOdKsCQZVm0WN.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1281705927578734593/vid/1280x720/cPmZsarrdjREJjg2.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 216.883, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1281646928909017088", "date": "2020-07-10T17:50:14+00:00", "content": "Millete Sesleni\u015f https://t.co/x3e402F8aw", "renderedContent": "Millete Sesleni\u015f twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1281646928909017088, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YqGoRbDodAKv"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1YqGoRbDodAKv", "tcooutlinks": ["https://t.co/x3e402F8aw"], "tcooutlinksss": "https://t.co/x3e402F8aw", "replyCount": 3481, "retweetCount": 21545, "likeCount": 85538, "quoteCount": 812, "conversationId": 1281646928909017088, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1281589428469760000", "date": "2020-07-10T14:01:45+00:00", "content": "Hay\u0131rl\u0131 olsun. https://t.co/MzP6nzn9Jc", "renderedContent": "Hay\u0131rl\u0131 olsun. https://t.co/MzP6nzn9Jc", "id": 1281589428469760000, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 31148, "retweetCount": 105694, "likeCount": 341174, "quoteCount": 18138, "conversationId": 1281589428469760000, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EckeaKUXoAE8B_8?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EckeaKUXoAE8B_8?format=png&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1279860096869203970", "date": "2020-07-05T19:30:00+00:00", "content": "Edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n de\u011ferli isimlerinden \u015fair ve m\u00fctefekkir Erdem Bayaz\u0131t\u2019\u0131 vefat\u0131n\u0131n 12. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla, rahmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/xiTiWiUOi3", "renderedContent": "Edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n de\u011ferli isimlerinden \u015fair ve m\u00fctefekkir Erdem Bayaz\u0131t\u2019\u0131 vefat\u0131n\u0131n 12. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla, rahmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/xiTiWiUOi3", "id": 1279860096869203970, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1513, "retweetCount": 10064, "likeCount": 51118, "quoteCount": 151, "conversationId": 1279860096869203970, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcL3-YjWAAAQSoD.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1279855603423289347/vid/640x360/oNnQXRU_qMHrMhw3.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1279855603423289347/vid/1280x720/Dm_jBbBJMYPqRiQl.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1279855603423289347/pl/6OQ1WkqgUQ35S5W4.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1279855603423289347/vid/480x270/qXTYsyBK-z9ql5Xo.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}], "duration": 70.32, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1279807248147968001", "date": "2020-07-05T16:00:00+00:00", "content": "T\u00fcm d\u00fcnyan\u0131n kendi i\u00e7ine kapand\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde yat\u0131r\u0131m\u0131, \u00fcretimi, istihdam\u0131 destekleyerek sergiledi\u011fimiz olumlu y\u00f6ndeki ayr\u0131\u015fma ile salg\u0131na teslim olmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6sterdik. https://t.co/ZkcFNbuTHh", "renderedContent": "T\u00fcm d\u00fcnyan\u0131n kendi i\u00e7ine kapand\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde yat\u0131r\u0131m\u0131, \u00fcretimi, istihdam\u0131 destekleyerek sergiledi\u011fimiz olumlu y\u00f6ndeki ayr\u0131\u015fma ile salg\u0131na teslim olmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6sterdik. https://t.co/ZkcFNbuTHh", "id": 1279807248147968001, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2334, "retweetCount": 10961, "likeCount": 42038, "quoteCount": 266, "conversationId": 1279807248147968001, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcLEbS2WoAcMXu5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcLEbS2WoAcMXu5?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1279747385112092672", "date": "2020-07-05T12:02:07+00:00", "content": "Bug\u00fcn 26 farkl\u0131 \u015fehrimizde 52 yeni hidroelektrik santrali daha hizmete al\u0131yoruz. https://t.co/wdqt5HPfzk", "renderedContent": "Bug\u00fcn 26 farkl\u0131 \u015fehrimizde 52 yeni hidroelektrik santrali daha hizmete al\u0131yoruz. twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1279747385112092672, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1dRKZZpZaZoKB"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1dRKZZpZaZoKB", "tcooutlinks": ["https://t.co/wdqt5HPfzk"], "tcooutlinksss": "https://t.co/wdqt5HPfzk", "replyCount": 2074, "retweetCount": 14005, "likeCount": 55118, "quoteCount": 806, "conversationId": 1279747385112092672, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1279432316423725056", "date": "2020-07-04T15:10:09+00:00", "content": "Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Kartal Dr. L\u00fctfi K\u0131rdar \u015eehir Hastanesi\u2019nde ciddi bir ameliyat ge\u00e7iren 4 ya\u015f\u0131ndaki Abdulkadir ile selamla\u015fma imk\u00e2n\u0131m\u0131z oldu.\n\nBizi hizmetten bir an geri b\u0131rakmayan \u015fey, yavrular\u0131m\u0131z\u0131n g\u00f6zlerindeki bu umut \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131d\u0131r. Rabbim \u015fifa versin. https://t.co/sbBxOVgxGl", "renderedContent": "Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Kartal Dr. L\u00fctfi K\u0131rdar \u015eehir Hastanesi\u2019nde ciddi bir ameliyat ge\u00e7iren 4 ya\u015f\u0131ndaki Abdulkadir ile selamla\u015fma imk\u00e2n\u0131m\u0131z oldu.\n\nBizi hizmetten bir an geri b\u0131rakmayan \u015fey, yavrular\u0131m\u0131z\u0131n g\u00f6zlerindeki bu umut \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131d\u0131r. Rabbim \u015fifa versin. https://t.co/sbBxOVgxGl", "id": 1279432316423725056, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1090, "retweetCount": 8619, "likeCount": 33127, "quoteCount": 163, "conversationId": 1279432316423725056, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcF1BdZWAAAv8AE.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1279409959910940675/vid/1280x720/v4Ujfim87tInXpMa.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1279409959910940675/vid/480x270/QU3g95REl1Io2liN.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1279409959910940675/vid/640x360/Oxxrvz32-G6QEMw4.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1279409959910940675/pl/goiO9sHTvst6PH42.m3u8?tag=13", "bitrate": null}], "duration": 101.702, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1279425835381018624", "date": "2020-07-04T14:44:24+00:00", "content": "Gelir \u0130daresi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Ata\u015fehir Hizmet Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/UfIQeLx4Ea", "renderedContent": "Gelir \u0130daresi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Ata\u015fehir Hizmet Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1279425835381018624, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1yoJMXnMXDlGQ"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1yoJMXnMXDlGQ", "tcooutlinks": ["https://t.co/UfIQeLx4Ea"], "tcooutlinksss": "https://t.co/UfIQeLx4Ea", "replyCount": 640, "retweetCount": 5725, "likeCount": 26375, "quoteCount": 78, "conversationId": 1279425835381018624, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1279419995232047105", "date": "2020-07-04T14:21:11+00:00", "content": "T\u00fcrkiye\u2019yi 3 k\u0131tan\u0131n sa\u011fl\u0131k merkezi yapma hedefimizde kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/uQoib7grXZ", "renderedContent": "T\u00fcrkiye\u2019yi 3 k\u0131tan\u0131n sa\u011fl\u0131k merkezi yapma hedefimizde kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/uQoib7grXZ", "id": 1279419995232047105, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1086, "retweetCount": 10594, "likeCount": 39136, "quoteCount": 212, "conversationId": 1279419995232047105, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcFpclUXgAUakxX?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcFpclUXgAUakxX?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1279388879708213250", "date": "2020-07-04T12:17:33+00:00", "content": "Kartal Dr. L\u00fctfi K\u0131rdar \u015eehir Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/o8bZs5GxS0", "renderedContent": "Kartal Dr. L\u00fctfi K\u0131rdar \u015eehir Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1279388879708213250, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ynKOqnVawzJR"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ynKOqnVawzJR", "tcooutlinks": ["https://t.co/o8bZs5GxS0"], "tcooutlinksss": "https://t.co/o8bZs5GxS0", "replyCount": 1249, "retweetCount": 8828, "likeCount": 40995, "quoteCount": 336, "conversationId": 1279388879708213250, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1279112674983493632", "date": "2020-07-03T18:00:01+00:00", "content": "Bug\u00fcn, insanl\u0131\u011f\u0131n ilk d\u00f6nemlerinden beri \u00f6nemli bir tar\u0131m merkezi olan Konya Ovas\u0131'n\u0131 suya kavu\u015fturduk.\n\n\u015eimdiye kadar 43 milyar liral\u0131k bir yat\u0131r\u0131m yap\u0131lan projemizin t\u00fcm a\u015famalar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip ediyoruz. \u00dclkemizin tar\u0131m potansiyelini sonuna kadar de\u011ferlendirmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/tguO2brqae", "renderedContent": "Bug\u00fcn, insanl\u0131\u011f\u0131n ilk d\u00f6nemlerinden beri \u00f6nemli bir tar\u0131m merkezi olan Konya Ovas\u0131'n\u0131 suya kavu\u015fturduk.\n\n\u015eimdiye kadar 43 milyar liral\u0131k bir yat\u0131r\u0131m yap\u0131lan projemizin t\u00fcm a\u015famalar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip ediyoruz. \u00dclkemizin tar\u0131m potansiyelini sonuna kadar de\u011ferlendirmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/tguO2brqae", "id": 1279112674983493632, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1519, "retweetCount": 12353, "likeCount": 46370, "quoteCount": 276, "conversationId": 1279112674983493632, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcBIu0uXgAE-uWt.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1279100551863709697/pl/eIPVuglCcH82zZ3M.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1279100551863709697/vid/1280x720/A238K7ZvGBhEB2jF.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1279100551863709697/vid/480x270/CLJHz9mo-7nTAf0L.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1279100551863709697/vid/640x360/qAaJGnfOWZyLXRM9.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}], "duration": 214.748, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1279054978498379777", "date": "2020-07-03T14:10:45+00:00", "content": "Konya Ovas\u0131 Sulamas\u0131 1. 2. ve 3. K\u0131s\u0131m Sulamalar\u0131 Hizmete Alma T\u00f6reni\u2019ne Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/honberT7TN", "renderedContent": "Konya Ovas\u0131 Sulamas\u0131 1. 2. ve 3. K\u0131s\u0131m Sulamalar\u0131 Hizmete Alma T\u00f6reni\u2019ne Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1279054978498379777, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1mnxelDnNORJX"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1mnxelDnNORJX", "tcooutlinks": ["https://t.co/honberT7TN"], "tcooutlinksss": "https://t.co/honberT7TN", "replyCount": 586, "retweetCount": 6117, "likeCount": 26822, "quoteCount": 88, "conversationId": 1279054978498379777, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1279052277517553666", "date": "2020-07-03T14:00:01+00:00", "content": "Bug\u00fcn temelini att\u0131\u011f\u0131m\u0131z Levent Barbaros Hayrettin Pa\u015fa Camii'ni s\u00fcratle tamamlayarak \u015fehrimizin ve t\u00fcm M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n hizmetine sunacak, \u0130stanbul'un cami zenginli\u011fini bir ad\u0131m daha \u00f6teye ta\u015f\u0131m\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z. https://t.co/zhZxA95Y1g", "renderedContent": "Bug\u00fcn temelini att\u0131\u011f\u0131m\u0131z Levent Barbaros Hayrettin Pa\u015fa Camii'ni s\u00fcratle tamamlayarak \u015fehrimizin ve t\u00fcm M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n hizmetine sunacak, \u0130stanbul'un cami zenginli\u011fini bir ad\u0131m daha \u00f6teye ta\u015f\u0131m\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z. https://t.co/zhZxA95Y1g", "id": 1279052277517553666, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1330, "retweetCount": 8040, "likeCount": 34725, "quoteCount": 141, "conversationId": 1279052277517553666, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcATyk7WkAE3X9L?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EcATyk7WkAE3X9L?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1279022310683561985", "date": "2020-07-03T12:00:56+00:00", "content": "Levent Camii Temel Atma T\u00f6reni https://t.co/4qSzCZEPAD", "renderedContent": "Levent Camii Temel Atma T\u00f6reni twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1279022310683561985, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ynJOqnPbDzKR"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ynJOqnPbDzKR", "tcooutlinks": ["https://t.co/4qSzCZEPAD"], "tcooutlinksss": "https://t.co/4qSzCZEPAD", "replyCount": 745, "retweetCount": 6389, "likeCount": 29222, "quoteCount": 115, "conversationId": 1279022310683561985, "lang": "hu", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1278378666171473922", "date": "2020-07-01T17:23:19+00:00", "content": "Onlar dizi izleyip film \u00e7eviredursun, biz hizmet edip tarih yazmaya devam edece\u011fiz. \n\nRTE", "renderedContent": "Onlar dizi izleyip film \u00e7eviredursun, biz hizmet edip tarih yazmaya devam edece\u011fiz. \n\nRTE", "id": 1278378666171473922, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 22779, "retweetCount": 64472, "likeCount": 254346, "quoteCount": 10419, "conversationId": 1278378666171473922, "lang": "tr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1278367840232407046", "date": "2020-07-01T16:40:18+00:00", "content": "\u0130nternet ve sosyal medya mecralar\u0131n\u0131n \u00fclkemizde bir an \u00f6nce hukuki ve mali muhatapl\u0131k tesis etmeleri i\u00e7in ne gerekiyorsa yapmakta kararl\u0131y\u0131z.\n\nHukuki d\u00fczenleme tamamland\u0131\u011f\u0131nda, eri\u015fim engeli ile adli ve mali yapt\u0131r\u0131mlar dahil her t\u00fcrl\u00fc y\u00f6ntemi devreye sokaca\u011f\u0131z. https://t.co/Gw8TCxCe1F", "renderedContent": "\u0130nternet ve sosyal medya mecralar\u0131n\u0131n \u00fclkemizde bir an \u00f6nce hukuki ve mali muhatapl\u0131k tesis etmeleri i\u00e7in ne gerekiyorsa yapmakta kararl\u0131y\u0131z.\n\nHukuki d\u00fczenleme tamamland\u0131\u011f\u0131nda, eri\u015fim engeli ile adli ve mali yapt\u0131r\u0131mlar dahil her t\u00fcrl\u00fc y\u00f6ntemi devreye sokaca\u011f\u0131z. https://t.co/Gw8TCxCe1F", "id": 1278367840232407046, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2886, "retweetCount": 11483, "likeCount": 46146, "quoteCount": 620, "conversationId": 1278367840232407046, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eb2xGqtWAAcyujW.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1278351743915614208/vid/480x270/mud3ih4ZV-oYOvqU.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1278351743915614208/vid/640x360/MmaJT_ElpfkrQUaz.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1278351743915614208/pl/CJkHGGH5vMQrx-nU.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1278351743915614208/vid/1280x720/rpxA8khSDafyO2tv.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 68.235, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1278366753240858625", "date": "2020-07-01T16:35:59+00:00", "content": "Yalan\u0131n, iftiran\u0131n, ki\u015filik haklar\u0131na sald\u0131r\u0131n\u0131n, itibar suikastlar\u0131n\u0131n al\u0131p ba\u015f\u0131n\u0131 gitti\u011fi bu mecralar\u0131n bir d\u00fczene sokulmas\u0131 \u015fartt\u0131r.\n\nBir ki\u015finin y\u00fcz\u00fcne kar\u015f\u0131 ifa edildi\u011finde su\u00e7 olan her \u015fey, medya ve sosyal medya mecralar\u0131nda yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda da ayn\u0131 sonu\u00e7la kar\u015f\u0131la\u015fmal\u0131d\u0131r. https://t.co/h03XZdoS8M", "renderedContent": "Yalan\u0131n, iftiran\u0131n, ki\u015filik haklar\u0131na sald\u0131r\u0131n\u0131n, itibar suikastlar\u0131n\u0131n al\u0131p ba\u015f\u0131n\u0131 gitti\u011fi bu mecralar\u0131n bir d\u00fczene sokulmas\u0131 \u015fartt\u0131r.\n\nBir ki\u015finin y\u00fcz\u00fcne kar\u015f\u0131 ifa edildi\u011finde su\u00e7 olan her \u015fey, medya ve sosyal medya mecralar\u0131nda yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda da ayn\u0131 sonu\u00e7la kar\u015f\u0131la\u015fmal\u0131d\u0131r. https://t.co/h03XZdoS8M", "id": 1278366753240858625, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 1317, "retweetCount": 12413, "likeCount": 45773, "quoteCount": 393, "conversationId": 1278366753240858625, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eb2xM9rWkAEJmu2.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1278350896716484611/vid/480x270/6M8pfXReWQnN8wXE.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1278350896716484611/pl/TBa6O3wWUZGyc4ac.m3u8?tag=13", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1278350896716484611/vid/640x360/C0Ndq-04niWgboX4.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1278350896716484611/vid/1280x720/IluhenPeUnm7ctJU.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}], "duration": 154.588, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1278353921958744064", "date": "2020-07-01T15:45:00+00:00", "content": "D\u00fcnyaya g\u00f6zlerini hen\u00fcz a\u00e7m\u0131\u015f bir bebek \u00fczerinden, ailesine ve onlar\u0131n temsil etti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fckleri de\u011ferlere sald\u0131ran al\u00e7aklar\u0131n pe\u015fini b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z.\n\nHukuk \u00f6n\u00fcnde her birinden i\u015fledikleri su\u00e7un hesab\u0131n\u0131 elbette soraca\u011f\u0131z. https://t.co/ulw2K0PRPG", "renderedContent": "D\u00fcnyaya g\u00f6zlerini hen\u00fcz a\u00e7m\u0131\u015f bir bebek \u00fczerinden, ailesine ve onlar\u0131n temsil etti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fckleri de\u011ferlere sald\u0131ran al\u00e7aklar\u0131n pe\u015fini b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z.\n\nHukuk \u00f6n\u00fcnde her birinden i\u015fledikleri su\u00e7un hesab\u0131n\u0131 elbette soraca\u011f\u0131z. https://t.co/ulw2K0PRPG", "id": 1278353921958744064, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": [], "outlinksss": "", "tcooutlinks": [], "tcooutlinksss": "", "replyCount": 2334, "retweetCount": 15219, "likeCount": 59645, "quoteCount": 434, "conversationId": 1278353921958744064, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eb2xRYOWAAEamKK.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1278350325540364288/vid/640x360/5zlLhZwVkS_twC5I.mp4?tag=13", "bitrate": 832000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1278350325540364288/vid/1280x720/8732MpaTWLTyBR9n.mp4?tag=13", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1278350325540364288/vid/480x270/jQVzT5ytIPZ3IQmg.mp4?tag=13", "bitrate": 288000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1278350325540364288/pl/Y-OxiqgkToeTN901.m3u8?tag=13", "bitrate": null}], "duration": 99.9, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1278288224805412874", "date": "2020-07-01T11:23:56+00:00", "content": "Astana Format\u0131nda T\u00fcrkiye \u2013 Rusya Federasyonu \u2013 \u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc Video Konferans Zirvesi https://t.co/mgNz4LYxpK", "renderedContent": "Astana Format\u0131nda T\u00fcrkiye \u2013 Rusya Federasyonu \u2013 \u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc Video Konferans Zirvesi twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1278288224805412874, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ynJOqbyXnOKR"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ynJOqbyXnOKR", "tcooutlinks": ["https://t.co/mgNz4LYxpK"], "tcooutlinksss": "https://t.co/mgNz4LYxpK", "replyCount": 643, "retweetCount": 5311, "likeCount": 23412, "quoteCount": 42, "conversationId": 1278288224805412874, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/RTErdogan/status/1278253823329517568", "date": "2020-07-01T09:07:14+00:00", "content": "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/GhxITk5FBW", "renderedContent": "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1278253823329517568, "username": "RTErdogan", "user": {"username": "RTErdogan", "displayname": "Recep Tayyip Erdo\u011fan", "id": 68034431, "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "rawDescription": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-23T01:13:44+00:00", "followersCount": 17017978, "friendsCount": 96, "statusesCount": 7129, "favouritesCount": 1, "listedCount": 11565, "mediaCount": 1261, "location": "Ankara, Turkey", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151410974240444416/yVvaD7hU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1563352945"}, "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ypJdwadOmjGW"], "outlinksss": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ypJdwadOmjGW", "tcooutlinks": ["https://t.co/GhxITk5FBW"], "tcooutlinksss": "https://t.co/GhxITk5FBW", "replyCount": 749, "retweetCount": 6013, "likeCount": 25043, "quoteCount": 87, "conversationId": 1278253823329517568, "lang": "tr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
